{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.966666666666665, 54.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/dorota-ryl-nie-jest-juz-dyrektorem-koscierzyna,3990833,art,t,id,tm.html", "title": "Dorota Ryl nie jest ju\u017c dyrektorem Ko\u015bcierzyna"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.566666666666666, 52.21666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/utrudnienia-na-drogach-powiatu-kutnowskiego,3886745,art,t,id,tm.html", "title": "Utrudnienia na drogach powiatu kutnowskiego "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.816666666666666, 51.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/jada-do-papieza-franciszka-parafianie-z-lodzkiego-jada-z,3887948,art,t,id,tm.html", "title": "Jad\u0105 do papie\u017ca Franciszka. Parafianie z \u0141\u00f3dzkiego jad\u0105 z rewizyt\u0105 do Rzymu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.466666666666665, 51.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/rewolucja-komunikacyjna-w-lodzi-schemat-nocnych-linii,3988568,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rewolucja komunikacyjna w \u0141odzi. Schemat nocnych linii autobusowych oraz linii tramwajowych [MAPY]"}, {"link": "http://pajeczno.naszemiasto.pl/artykul/pis-w-lodzi-o-wyborach-w-2018-i-2019-roku-protest-kod,3990659,artgal,t,id,tm.html", "title": "PiS w \u0141odzi o wyborach w 2018 i 2019 roku. Protest KOD [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-piotrkowie-na-strzezonym-przejezdzie-kolejowym,3910697,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Piotrkowie na strze\u017conym przeje\u017adzie kolejowym. Zapory nie by\u0142y opuszczone [FOTO]"}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/akcja-stop-agresji-drogowej-przynosi-rezultaty-dzieki,3933590,art,t,id,tm.html", "title": "Akcja \u201eStop agresji drogowej\u201d przynosi rezultaty dzi\u0119ki wideorejestracji ulicznej "}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/zakaz-grillowania-na-balkonach-w-lodzi-ma-wspomoc-walke-ze,3992842,art,t,id,tm.html", "title": "Zakaz grillowania na balkonach w \u0141odzi ma wspom\u00f3c walk\u0119 ze smogiem"}, {"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-hetmanskiej-policjant-potracil-nastolatke-na,3946586,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na Hetma\u0144skiej. Policjant potr\u0105ci\u0142 nastolatk\u0119 na pasach"}, {"link": "http://zelow.naszemiasto.pl/artykul/wystawa-lego-w-sukcesji-wygraj-bilety-na-najwieksza-w,3906583,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wystawa LEGO w Sukcesji! Wygraj bilety na Najwi\u0119ksz\u0105 w Polsce Wystaw\u0119 Budowli z Klock\u00f3w LEGO"}, {"link": "http://zgierz.naszemiasto.pl/artykul/osunela-sie-ziemia-traktor-dachowal,3931485,art,t,id,tm.html", "title": "Osun\u0119\u0142a si\u0119 ziemia, traktor dachowa\u0142"}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/expo-2022-kto-oprocz-lodzi-ubiega-sie-o-miano-gospodarza,3953410,artgal,t,id,tm.html", "title": "EXPO 2022: kto opr\u00f3cz \u0141odzi ubiega si\u0119 o miano gospodarza EXPO?"}, {"link": "http://dzialoszyn.naszemiasto.pl/artykul/starsza-kobieta-zamordowana-na-prochnika-w-lodzi-policjanci,3898986,art,t,id,tm.html", "title": "Starsza kobieta zamordowana na Pr\u00f3chnika w \u0141odzi. Policjanci zatrzymali wnuk\u00f3w ofiary"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/pelnia-ksiezyca-14-listopada-2016-dzis-superkisezyc,3916597,art,t,id,tm.html", "title": "Pe\u0142nia Ksi\u0119\u017cyca 14 listopada 2016. Dzi\u015b superkis\u0119\u017cyc "}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/spadkobiercy-chca-odzyskac-kamienice-przy-piotrkowskiej-152,3951128,art,t,id,tm.html", "title": "Spadkobiercy chc\u0105 odzyska\u0107 kamienic\u0119 przy Piotrkowskiej 152"}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/koniec-z-dopalaczami-w-lodzi-zamknieto-wszystkie-sklepy,3842834,art,t,id,tm.html", "title": "Koniec z dopalaczami w \u0141odzi. Zamkni\u0119to wszystkie sklepy stacjonarne w mie\u015bcie"}, {"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-hetmanskiej-zderzenie-toyoty-z-tramwajem-zdjecia,3962240,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na Hetma\u0144skiej. Zderzenie toyoty z tramwajem [ZDJ\u0118CIA,FILM]"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/handel-kradzionymi-ubraniami-znanych-marek-w-lodzi,3991921,art,t,id,tm.html", "title": "Handel kradzionymi ubraniami znanych marek w \u0141odzi"}, {"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/policyjna-zasadzka-na-zlodzieja-samochodow-odzyskano,3979460,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policyjna zasadzka na z\u0142odzieja samochod\u00f3w. Odzyskano skradzione BMW [ZDJ\u0118CIA, FILM]"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/grozny-wypadek-w-tychowie-czolowo-zderzyly-sie-hyundai-i,3846940,art,t,id,tm.html", "title": "Gro\u017any wypadek w Tychowie. Czo\u0142owo zderzy\u0142y si\u0119 hyundai i ford focus"}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/szkola-podstawowa-w-starej-sobotce-z-ekopracownia-zdjecia,3980174,artgal,t,id,tm.html", "title": "Szko\u0142a Podstawowa w Starej Sob\u00f3tce z ekopracowni\u0105 [ZDJ\u0118CIA!]"}, {"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/kwalifikacja-wojskowa-2017-w-lodzkiem,3991753,art,t,id,tm.html", "title": "Kwalifikacja wojskowa 2017 w \u0141\u00f3dzkiem"}, {"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/kradzieze-rowerow-w-lodzi-i-regionie-liczba-skradzionych,3807558,art,t,id,tm.html", "title": "Kradzie\u017ce rower\u00f3w w \u0141odzi i regionie. Liczba skradzionych jedno\u015blad\u00f3w ro\u015bnie z roku na rok"}, {"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/policjant-zastrzelil-sie-w-lodzi,3942000,art,t,id,tm.html", "title": "Policjant zastrzeli\u0142 si\u0119 w \u0141odzi"}, {"link": "http://koluszki.naszemiasto.pl/artykul/zatrzymanie-kierowcow-ubera-wspolna-akcja-policji-i-itd-w,3946032,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zatrzymanie kierowc\u00f3w Ubera. Wsp\u00f3lna akcja policji i ITD w \u0141odzi [ZDJ\u0118CIA,FILM] "}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/sledztwo-w-sprawie-gwaltu-i-zabojstwa-6-letniej-dziewczynki,3988762,art,t,id,tm.html", "title": "\u015aledztwo w sprawie gwa\u0142tu i zab\u00f3jstwa 6-letniej dziewczynki. Poszukiwany Krzysztof P."}, {"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/idzie-antykomuna-2016-narodowcy-przeszli-pietryna-zdjecia,3947338,artgal,t,id,tm.html", "title": "Idzie antykomuna 2016. Narodowcy przeszli Pietryn\u0105 [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/zgierz-z-pazurem-city-of-power-2016-juz-w-najblizsza-sobote,3842632,art,t,id,tm.html", "title": "Zgierz z pazurem! City Of Power 2016 ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119"}, {"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/orientarium-w-lodzi-uniewazniono-przetarg-na-budowe-obiektu,3893077,art,t,id,tm.html", "title": "Orientarium w \u0141odzi. Uniewa\u017cniono przetarg na budow\u0119 obiektu"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-karolewie-czolowe-zderzenie-aut,3891126,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Karolewie. Czo\u0142owe zderzenie aut"}, {"link": "http://zgierz.naszemiasto.pl/artykul/motomikolaje-kwestuja-w-lodzi-swiateczna-zbiorka-dla-dzieci,3922476,artgal,t,id,tm.html", "title": "MotoMiko\u0142aje kwestuj\u0105 w \u0141odzi - \u015bwi\u0105teczna zbi\u00f3rka dla dzieci"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/ii-gala-boksu-i-sportow-walki-opoczno-2016-zdjecia,3945934,artgal,t,id,tm.html", "title": "II Gala Boksu i Sport\u00f3w Walki Opoczno 2016 (Zdj\u0119cia)  "}, {"link": "http://zgierz.naszemiasto.pl/artykul/zgierz-kokaina-w-pudelkach-po-bananach-przemyt-400-kg,3961512,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zgierz: Kokaina w pude\u0142kach po bananach. Przemyt 400 kg narkotyk\u00f3w [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/aresztu-dla-burmistrza-krzysztofa-lipinskiego-nie-bedzie,3987164,art,t,id,tm.html", "title": "Aresztu dla burmistrza Krzysztofa Lipi\u0144skiego  nie b\u0119dzie!"}, {"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/parafia-nie-otrzymala-dotacji,3928681,art,t,id,tm.html", "title": "Parafia nie otrzyma\u0142a dotacji"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/pobite-niemowle-w-lodzi-zarzuty-dla-ojca-za-znecanie-sie,3946246,art,t,id,tm.html", "title": "Pobite niemowl\u0119 w \u0141odzi. Zarzuty dla ojca za zn\u0119canie si\u0119 nad 3-miesi\u0119czn\u0105 dziewczynk\u0105"}, {"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/powazne-zarzuty-wobec-lekarki-z-lodzkiego-pogotowia,3959080,art,t,id,tm.html", "title": "Powa\u017cne zarzuty wobec lekarki z \u0142\u00f3dzkiego pogotowia ratunkowego. Pacjentka zmar\u0142a"}, {"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/lotnicze-pogotowie-ratunkowe-ponad-360-interwencji-w-tym,3935240,artgal,t,id,tm.html", "title": "Lotnicze pogotowie ratunkowe: Ponad 360 interwencji w tym roku [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/slawomir-kierski-nowym-rzecznikiem-prasowym-prokuratury,3940659,art,t,id,tm.html", "title": "S\u0142awomir Kierski nowym rzecznikiem prasowym Prokuratury Okr\u0119gowej w Piotrkowie"}, {"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/dworzec-lodz-fabryczna-przed-otwarciem-zdjecia,3893513,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dworzec \u0141\u00f3d\u017a Fabryczna przed otwarciem [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-podczas-prac-polowych-rannego-transportowal,3819552,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek podczas prac polowych. Rannego transportowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec[ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/zarzuty-dla-matki-ktorej-2-letni-syn-zginal-w-wypadku,3980358,art,t,id,tm.html", "title": "Zarzuty dla matki, kt\u00f3rej 2-letni syn zgin\u0105\u0142 w wypadku"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/nowe-centrum-lodzi-nowe-nazwy-ulic-nowe-pomysly,3950904,art,t,id,tm.html", "title": "Nowe Centrum \u0141odzi, nowe nazwy ulic, nowe pomys\u0142y"}, {"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-karolewie-zderzenie-volvo-z-tramwajem-zdjecia,3986406,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na Karolewie. Zderzenie volvo z tramwajem [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/lowicki-ratusz-wygral-w-sadzie-blisko-2-4-mln-zl,3993632,art,t,id,tm.html", "title": "\u0141owicki ratusz wygra\u0142 w s\u0105dzie blisko 2,4 mln z\u0142"}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/napad-na-kantor-w-lodzi-nagroda-za-rozpoznanie-sprawcow,3985408,art,t,id,tm.html", "title": "Napad na kantor w \u0141odzi. Nagroda za rozpoznanie sprawc\u00f3w [FILM Z MONITORINGU]"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/krzysztof-wiernicki-z-osp-w-woli-krzysztoporskiej,3961532,art,t,id,tm.html", "title": "Krzysztof Wiernicki z OSP w Woli Krzysztoporskiej najlepszym dow\u00f3dc\u0105 OSP w \u0141\u00f3dzkiem"}, {"link": "http://koluszki.naszemiasto.pl/artykul/centrum-nauki-i-techniki-w-ec1-zachod-zdjecia,3623684,artgal,t,id,tm.html", "title": "Centrum Nauki i Techniki w EC1 Zach\u00f3d [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/marek-n-zatrzymany-przez-policje-odpowie-za-horror,3898892,artgal,t,id,tm.html", "title": "Marek N. zatrzymany przez policj\u0119. Odpowie za horror pensjonariuszy w Domu Schronienia w Zgierzu"}, {"link": "http://koluszki.naszemiasto.pl/artykul/zwycieskie-logo-expo-2022-lodz-polska,3691793,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zwyci\u0119skie Logo EXPO 2022 \u0141\u00f3d\u017a Polska"}, {"link": "http://zgierz.naszemiasto.pl/artykul/budowa-tunelu-srednicowego-pod-lodzia-ma-zakonczyc-sie,3884412,art,t,id,tm.html", "title": "Budowa tunelu \u015brednicowego pod \u0141odzi\u0105 ma zako\u0144czy\u0107 si\u0119 przed Expo 2022"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/policja-zatrzymala-kuriera-narkotykowego-mial-przy-sobie,3782558,art,t,id,tm.html", "title": "Policja zatrzyma\u0142a kuriera narkotykowego. Mia\u0142 przy sobie kilogram siarczanu amfetaminy"}, {"link": "http://koluszki.naszemiasto.pl/artykul/smierc-3-letniego-wiktorka-przy-grabowej-w-lodzi-zapadl,3898928,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amier\u0107 3-letniego Wiktorka przy Grabowej w \u0141odzi. Zapad\u0142 prawomocny wyrok"}, {"link": "http://zgierz.naszemiasto.pl/artykul/lodzcy-kibice-chcieli-sprzedawac-nielegalny-tyton-i-alkohol,3967304,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u0141\u00f3dzcy kibice chcieli sprzedawa\u0107 nielegalny tyto\u0144 i alkohol"}, {"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/kradziez-biletow-mpk-o-wartosci-700-zl,3985550,art,t,id,tm.html", "title": "Kradzie\u017c bilet\u00f3w MPK o warto\u015bci 700 z\u0142"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/charytatywny-turniej-dla-oliwki-wieczorek,3961744,artgal,t,id,tm.html", "title": "Charytatywny turniej dla Oliwki Wieczorek"}, {"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/spot-z-cezarym-pazura-lodz-k-wa-prezydent-lodzi-broni,3977542,art,t,id,tm.html", "title": "Spot z Cezarym Pazur\u0105 \u201e\u0141\u00f3d\u017a k...wa\u201d. Prezydent \u0141odzi broni wulgaryzm\u00f3w [WIDEO]"}, {"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/ii-ogolnopolski-turniej-bokserski-w-kutnie,3928663,art,t,id,tm.html", "title": "II Og\u00f3lnopolski Turniej Bokserski w Kutnie "}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/zginal-posel-rafal-wojcikowski,3987936,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zgin\u0105\u0142 pose\u0142 Rafa\u0142 W\u00f3jcikowski"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/rewitalizacja-lodzkich-ulic-bedzie-bardziej-zielono,3934074,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rewitalizacja \u0142\u00f3dzkich ulic - b\u0119dzie bardziej zielono [WIZUALIZACJE]"}, {"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/black-friday-w-lodzi-atrakcyjne-zakupy-w-lodzkich-centrach,3929463,artgal,t,id,tm.html", "title": "Black friday w \u0141odzi. Atrakcyjne zakupy w \u0142\u00f3dzkich Centrach Handlowych [PROMOCJE]"}, {"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/sad-uznal-za-winnych-oskarzonych-w-procesie-dot-radia,3696394,art,t,id,tm.html", "title": "S\u0105d uzna\u0142 za winnych oskar\u017conych w procesie dot. Radia Victoria w \u0141owiczu"}, {"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-karetki-pogotowia-na-franciszkanskiej-w-lodzi,3991566,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek karetki pogotowia na Franciszka\u0144skiej w \u0141odzi [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/otwarcie-dworca-lodz-fabryczna-lodzianie-powitali-pierwszy,3947542,artgal,t,id,tm.html", "title": "Otwarcie dworca \u0141\u00f3d\u017a Fabryczna. \u0141odzianie powitali pierwszy poci\u0105g [FOTO, FILM]"}, {"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/tramwaj-dla-lodzi-za-675-mln-zl,3966274,art,t,id,tm.html", "title": "Tramwaj dla \u0141odzi za 675 mln z\u0142"}, {"link": "http://koluszki.naszemiasto.pl/artykul/dofinansowanie-in-vitro-w-lodzi-miasto-przeznaczy-na,3629123,art,t,id,tm.html", "title": "Dofinansowanie in vitro w \u0141odzi: miasto przeznaczy na program 15 tys. z\u0142"}, {"link": "http://zgierz.naszemiasto.pl/artykul/pijana-kobieta-prowadzila-bmw-w-marcu-odebrala-prawo-jazdy,3931483,art,t,id,tm.html", "title": "Pijana kobieta prowadzi\u0142a BMW. W marcu odebra\u0142a prawo jazdy "}, {"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/dozywocie-dla-podpalacza-z-makowa-zapadl-prawomocny-wyrok,3893049,art,t,id,tm.html", "title": "Do\u017cywocie dla podpalacza z Makowa. Zapad\u0142 prawomocny wyrok"}, {"link": "http://zgierz.naszemiasto.pl/artykul/pieniadze-na-kulture-i-festiwal-transatlantyk-w-lodzi,3966360,art,t,id,tm.html", "title": "Pieni\u0105dze na kultur\u0119 i festiwal Transatlantyk w \u0141odzi"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/spotkanie-wigilijne-dla-mlodziezy-z-mos-sos-nr-1-w-lodzi,3965188,art,t,id,tm.html", "title": "Spotkanie Wigilijne dla m\u0142odzie\u017cy z MOS \u201eSOS\u201d nr 1 w \u0141odzi"}, {"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/pobita-3-miesieczna-dziewczynka-w-lodzi-areszt-dla-rodzicow,3947082,art,t,id,tm.html", "title": "Pobita 3-miesi\u0119czna dziewczynka w \u0141odzi. Areszt dla rodzic\u00f3w Lenki"}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/budzet-lodzi-na-2017-r-miasto-planuje-oszczednosci,3919239,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet \u0141odzi na 2017 r. Miasto planuje oszcz\u0119dno\u015bci"}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/rewitalizacja-lodzi-rozpoczyna-sie-w-2017-od-tuwima,3980036,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rewitalizacja \u0141odzi rozpoczyna si\u0119 w 2017 od Tuwima [WIZUALIZACJE]"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/kleszczow-najbogatsza-gmina-w-polsce-na-mieszkanca-przypada,3993650,art,t,id,tm.html", "title": "Kleszcz\u00f3w najbogatsz\u0105 gmin\u0105 w Polsce. Na mieszka\u0144ca przypada tu ponad 34 tys. z\u0142 zysk\u00f3w podatkowych"}, {"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/lodz-laczy-sie-w-bolu-z-francja-urzad-miasta-zostanie,3802208,art,t,id,tm.html", "title": "\u0141\u00f3d\u017a \u0142\u0105czy si\u0119 w b\u00f3lu z Francj\u0105. Urz\u0105d Miasta zostanie o\u015bwietlony kolorami francuskiej flagi"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/policja-zatrzymala-lowiczanina-poszukiwanego-listem-gonczym,3984576,art,t,id,tm.html", "title": "Policja zatrzyma\u0142a \u0142owiczanina poszukiwanego listem go\u0144czym"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/lodz-fabryczna-nazwy-ulic-ktorych-jeszcze-nie-ma-zdjecia,3961850,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u0141\u00f3d\u017a Fabryczna. Nazwy ulic, kt\u00f3rych jeszcze nie ma [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/budzet-lodzi-2017-propozycje-poprawek,3951310,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet \u0141odzi 2017: propozycje poprawek. "}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-radonii-na-drodze-krajowej-nr-12-droga-calkowicie,3828280,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Radonii na drodze krajowej nr 12. Droga ca\u0142kowicie zablokowana [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/ingres-marka-jedraszewskiego-na-wawel-arcybiskup-lodzki,3979482,art,t,id,tm.html", "title": "Ingres Marka J\u0119draszewskiego na Wawel. Arcybiskup \u0142\u00f3dzki zamieszka w mieszkaniu papie\u017cy"}, {"link": "http://koluszki.naszemiasto.pl/artykul/identyfikatory-dla-lodzkich-taksowkarzy-maja-pomoc-w-walce,3840648,art,t,id,tm.html", "title": "Identyfikatory dla \u0142\u00f3dzkich taks\u00f3wkarzy maj\u0105 pom\u00f3c w walce z Uberem"}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/uchwalono-budzet-wojewodztwa-na-rok-2017-wbrew-radnym-z,3957920,art,t,id,tm.html", "title": "Uchwalono bud\u017cet wojew\u00f3dztwa na rok 2017 wbrew radnym z opozycji"}, {"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/sprawa-skatowanej-oliwki-z-lodzi-zabil-4-latke-zeby-ja,3944400,artgal,t,id,tm.html", "title": "Sprawa skatowanej Oliwki z \u0141odzi. Zabi\u0142 4-latk\u0119, \u017ceby j\u0105 uciszy\u0107 [ZDJ\u0118CIA,FILMY]"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/faktor-ja-detalu-w-podworku-hilarego,3985944,art,t,id,tm.html", "title": "Faktor(ja) Detalu w Podw\u00f3rku Hilarego"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/spotkanie-oplatkowe-z-hanna-zdanowska,3976028,art,t,id,tm.html", "title": "Spotkanie op\u0142atkowe z Hann\u0105 Zdanowsk\u0105"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/dachowanie-na-inflanckiej-w-lodzi-zdjecia,3965176,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dachowanie na Inflanckiej w \u0141odzi [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/zatrzymano-mezczyzne-ktory-powiesil-psa-na-olechowie-groza,3978536,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zatrzymano m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry powiesi\u0142 psa na Olechowie. Gro\u017c\u0105 mu 2 lata wi\u0119zienia"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/budzet-lodzi-na-2017-rok-wyzsze-pensje-i-ceny-biletow,3964388,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet \u0141odzi na 2017 rok. Wy\u017csze pensje i... ceny bilet\u00f3w"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/lodz-pies-zabity-ze-szczegolnym-okrucienstwem,3969277,art,t,id,tm.html", "title": "\u0141\u00f3d\u017a: Pies zabity ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/polsko-ukrainskie-spotkanie-wigilijne-foto,3957318,art,t,id,tm.html", "title": "Polsko-ukrai\u0144skie spotkanie wigilijne [FOTO]"}, {"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/grozny-wypadek-na-s8-auto-spadlo-ze-skarpy,3823169,art,t,id,tm.html", "title": "Gro\u017any wypadek na S8. Auto spad\u0142o ze skarpy"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/awaria-pociagu-pod-koluszkami-piotrkowianie-utkneli-w,3986930,art,t,id,tm.html", "title": "Awaria poci\u0105gu pod Koluszkami. Piotrkowianie utkn\u0119li w poci\u0105gu"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/fajerwerki-wybuchly-w-dloni-dziecka,3969037,art,t,id,tm.html", "title": "Fajerwerki wybuch\u0142y w d\u0142oni dziecka"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/budzet-obywatelski-dla-lodzi-2017-zwycieskie-projekty-wyniki,3888104,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet obywatelski dla \u0141odzi 2017. Zwyci\u0119skie projekty [WYNIKI]"}, {"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/wystawa-bracia-hirszenbergowie-w-poszukiwaniu-ziemi,3929635,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wystawa \"Bracia Hirszenbergowie. W poszukiwaniu ziemi obiecanej\" w Muzeum Miasta \u0141odzi [FOTO,FILM]"}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/nielegalny-towar-ukryty-w-sejfach-pod-podloga,3927248,art,t,id,tm.html", "title": "Nielegalny towar ukryty w sejfach pod pod\u0142og\u0105!"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/plantacja-marihuany-w-lasku-zlikwidowana,3903634,artgal,t,id,tm.html", "title": "Plantacja marihuany w \u0141asku zlikwidowana"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/nielegalne-automaty-do-gier-w-powiecie-sieradzkim,3946230,art,t,id,tm.html", "title": "Nielegalne automaty do gier w powiecie sieradzkim "}, {"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/dzien-edukacji-narodowej-w-lodzi-nagrodzono-najlepszych,3886487,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej w \u0141odzi. Nagrodzono najlepszych nauczycieli [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/prezydent-hanna-zdanowska-omowi-z-lodzianami-projekt,3926860,art,t,id,tm.html", "title": "Prezydent Hanna Zdanowska om\u00f3wi z \u0142odzianami projekt bud\u017cetu \u0141odzi"}, {"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/11-latka-napadnieta-na-kilinskiego-w-lodzi-policja-szuka,3966448,artgal,t,id,tm.html", "title": "11-latka napadni\u0119ta na Kili\u0144skiego w \u0141odzi. Policja szuka sprawcy"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/zatrzymano-3-mezczyzn-za-uprawe-konopi-indyjskich,3983092,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zatrzymano 3 m\u0119\u017cczyzn za upraw\u0119 konopi indyjskich. Zabezpieczo 300 ro\u015blin i 4kg suszu [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/adwokaci-z-lodzi-zalatwiali-falszywe-zwolnienia-swoim,3944642,art,t,id,tm.html", "title": "Adwokaci z \u0141odzi za\u0142atwiali fa\u0142szywe zwolnienia swoim klientom. Lekarka przyzna\u0142a si\u0119 do winy"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/nielegalny-magazyn-spirytusu-w-lodzi-2-tys-litrow,3976118,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nielegalny magazyn spirytusu w \u0141odzi - 2 tys. litr\u00f3w znaleziono przy ulicy Pabianickiej [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/nowe-centrum-lodzi-osiem-ulic-otrzymalo-nazwy-sprawdz-jakie,3979306,art,t,id,tm.html", "title": "Nowe Centrum \u0141odzi. Osiem ulic otrzyma\u0142o nazwy. Sprawd\u017a, jakie!"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/rozboj-na-pomorskiej-w-lodzi-napadli-przechodnia-i,3985900,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rozb\u00f3j na Pomorskiej w \u0141odzi. Napadli przechodnia i pr\u00f3bowali go okra\u015b\u0107 [FOTO]"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/proinwestycyjny-budzet-lowicza-na-2017-rok,3969642,art,t,id,tm.html", "title": "Proinwestycyjny bud\u017cet \u0141owicza na 2017 rok"}, {"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/grozili-ochroniarzowi-i-ukradli-alkohol,3701332,artgal,t,id,tm.html", "title": "Grozili ochroniarzowi i ukradli alkohol"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/kurier-narkotykowy-zatrzymany-na-dworcu-w-lodzi,3782542,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kurier narkotykowy zatrzymany na dworcu w \u0141odzi"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/lotysz-kradl-paliwo-z-ropociagu-w-powiecie-lowickim,3989812,art,t,id,tm.html", "title": "\u0141otysz krad\u0142 paliwo z ropoci\u0105gu w powiecie \u0142owickim"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/mieszkaniec-lodzi-wpadl-pod-lowiczem-na-probie-wlamania,3975160,art,t,id,tm.html", "title": "Mieszkaniec \u0141odzi wpad\u0142 pod \u0141owiczem na pr\u00f3bie w\u0142amania"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/remonty-ulic-w-lodzi-wyzsze-kary-za-opoznienia,3931958,art,t,id,tm.html", "title": "Remonty ulic w \u0141odzi. Wy\u017csze kary za op\u00f3\u017anienia"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/grozili-smiercia-pakistanczykowi-wlascicielowi-lokalu-w,3877349,art,t,id,tm.html", "title": "Grozili \u015bmierci\u0105 Pakista\u0144czykowi, w\u0142a\u015bcicielowi lokalu w Opocznie. Zostali skazani na kar\u0119 grzywny"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/pomysl-ratusza-na-walke-ze-smogiem-w-lowiczu,3986374,art,t,id,tm.html", "title": "Pomys\u0142 ratusza na walk\u0119 ze smogiem w \u0141owiczu"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/pkp-wybrala-wykonawce-na-przebudowe-linii-zdunska-wola-lodz,3993698,art,t,id,tm.html", "title": "PKP wybra\u0142a wykonawc\u0119 na przebudow\u0119 linii Zdu\u0144ska Wola - \u0141\u00f3d\u017a Kaliska"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/lodz-kilinskiego-grozili-straznikom-miejskim-nozyczkami,3970506,art,t,id,tm.html", "title": "\u0141\u00f3d\u017a Kili\u0144skiego: Grozili stra\u017cnikom miejskim... no\u017cyczkami"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/pierwsza-stacja-na-s8-miedzy-lodzia-a-wieluniem,3938536,art,t,id,tm.html", "title": "Pierwsza stacja na S8 mi\u0119dzy \u0141odzi\u0105 a Wieluniem"}, {"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/ogolnopolski-turniej-bokserski-w-kutnie,3930937,artgal,t,id,tm.html", "title": "Og\u00f3lnopolski Turniej Bokserski w Kutnie "}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/zmiany-w-mpk-lodz-zdrozeja-bilety-zmienia-sie-trasy,3927044,art,t,id,tm.html", "title": "Zmiany w MPK \u0141od\u017a: zdro\u017cej\u0105 bilety, zmieni\u0105 si\u0119 trasy"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/likwidacja-gimnazjow-w-piotrkowie-rodzice-uczniow-gimnazjum,3954372,artgal,t,id,tm.html", "title": "Likwidacja gimnazj\u00f3w w Piotrkowie. Rodzice uczni\u00f3w Gimnazjum  nr 1 chc\u0105, aby w budynku powsta\u0142a SP"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/kolizja-drogowa-na-a2-pod-lowiczem,3968975,art,t,id,tm.html", "title": "Kolizja drogowa na A2 pod \u0141owiczem"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/trudna-przeprawa-ii-ligowych-siatkarzy-lechii-tomaszow-maz,3991047,artgal,t,id,tm.html", "title": "Trudna przeprawa II-ligowych siatkarzy Lechii Tomasz\u00f3w Maz. z Bzur\u0105 Ozork\u00f3w (FOTO)"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/lodzki-fundusz-filmowy-2016-rok-byl-dobry-dla-filmowej-lodzi,3967631,art,t,id,tm.html", "title": "\u0141\u00f3dzki Fundusz Filmowy. 2016 rok by\u0142 dobry dla filmowej \u0141odzi"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/trzy-osoby-ranne-w-wypadku-na-kilinskiego-w-lodzi-zdjecia,3965452,artgal,t,id,tm.html", "title": "Trzy osoby ranne w wypadku na Kili\u0144skiego w \u0141odzi [ZDJ\u0118CIA, FILM]"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/trzech-kandydatow-na-dyrektora-wielunskiego-szpitala,3993424,art,t,id,tm.html", "title": "Trzech kandydat\u00f3w na dyrektora wielu\u0144skiego szpitala"}, {"link": "http://koluszki.naszemiasto.pl/artykul/lodzki-magistrat-pracuje-nad-programem-miejskiego,3623632,art,t,id,tm.html", "title": "\u0141\u00f3dzki magistrat pracuje nad programem miejskiego dofinansowania in vitro"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/rewitalizacja-lodzi-rusza-w-2017-roku-wizualizacje,3920789,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rewitalizacja \u0141odzi rusza w 2017 roku [WIZUALIZACJE]"}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-na-traktorowej-w-lodzi-zabil-pieszego-na,3949248,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek na Traktorowej w \u0141odzi. Zabi\u0142 pieszego na pasach i uciek\u0142 [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/nowe-centrum-lodzi-przestrzen-miejska-za-105-mln-zl-zdjecia,3960706,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowe Centrum \u0141odzi. Przestrze\u0144 miejska za 105 mln z\u0142 [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-ul-konstytucji-w-rawie-zdjecia,3961568,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na ul. Konstytucji w Rawie [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/110-rocznica-rozstrzelania-w-lowiczu-bojownikow-pps-fr,3986278,artgal,t,id,tm.html", "title": "110. rocznica rozstrzelania w \u0141owiczu bojownik\u00f3w PPS FR (Zdj\u0119cia)"}, {"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/illegal-night-2k16-zlot-milosnikow-motoryzacji-na,3902966,artgal,t,id,tm.html", "title": "Illegal Night 2k16. Zlot mi\u0142o\u015bnik\u00f3w motoryzacji na Pojezierskiej [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/wladze-lowicza-oglosily-przetarg-na-utwardzenie-dwoch,3992480,art,t,id,tm.html", "title": "W\u0142adze \u0141owicza og\u0142osi\u0142y przetarg na utwardzenie dw\u00f3ch gruntowych ulic"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/kolizja-na-s8-miedzy-zdunska-wola-a-laskiem,3823363,art,t,id,tm.html", "title": "Kolizja na S8 mi\u0119dzy Zdu\u0144sk\u0105 Wol\u0105 a \u0141askiem"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/spokojny-sylwester-w-lodzkiem-policja-podsumowala,3968225,art,t,id,tm.html", "title": "Spokojny Sylwester w \u0141\u00f3dzkiem. Policja podsumowa\u0142a przywitanie 2017 roku pod wzgl\u0119dem bezpiecze\u0144stwa"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/remont-ulicy-slowackiego-w-tomaszowie-opozniony-o-ponad,3954968,art,t,id,tm.html", "title": "Remont ulicy S\u0142owackiego w Tomaszowie op\u00f3\u017aniony o ponad miesi\u0105c. B\u0119d\u0105 kary pieni\u0119\u017cne"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/zwloki-mezczyzny-znaleziono-w-lesie-pod-kutnem,3969155,art,t,id,tm.html", "title": "Zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny znaleziono w lesie pod Kutnem "}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/lunapark-dla-lodzi-ponowne-glosowanie-na-projekt,3934706,art,t,id,tm.html", "title": "Lunapark dla \u0141odzi: ponowne g\u0142osowanie na projekt"}, {"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/kobieta-zmarla-poczas-porodu-w-lowickim-szpitalu-przyczyny,3651404,art,t,id,tm.html", "title": "Kobieta zmar\u0142a poczas porodu w \u0142owickim szpitalu. Przyczyny \u015bmierci bada prokuratura"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/35-letni-mieszkaniec-warty-wpadl-z-nielegalnym-tytoniem,3954024,artgal,t,id,tm.html", "title": "35-letni mieszkaniec Warty wpad\u0142 z nielegalnym tytoniem podczas akcji sieradzkiej policji i celnik\u00f3w"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/dwuglos-o-budzecie-na-2017-rok,3971390,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dwug\u0142os o bud\u017cecie na 2017 rok"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/krzysztof-wiernicki-strazak-z-woli-krzysztoporskiej,3953860,artgal,t,id,tm.html", "title": "Krzysztof Wiernicki, stra\u017cak z Woli Krzysztoporskiej najlepszym dow\u00f3dc\u0105 OSP w woj. \u0142\u00f3dzkim"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/rozboj-na-pasazu-rubinsteina-policja-zatrzymala-pijanego,3987418,art,t,id,tm.html", "title": "Rozb\u00f3j na pasa\u017cu Rubinsteina. Policja zatrzyma\u0142a pijanego m\u0119\u017cczyzn\u0119"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/kolizja-na-s8-pod-zdunska-wola,3972674,art,t,id,tm.html", "title": "Kolizja na S8 pod Zdu\u0144sk\u0105 Wol\u0105"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-tarnowce,3884733,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Tarn\u00f3wce "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.3, 52.13333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/mipbp-w-leczycy-stuknelo-70-lat-zdjecia,3932450,artgal,t,id,tm.html", "title": "MiPBP w \u0141\u0119czycy stukn\u0119\u0142o 70 lat! [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.0, 52.05]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/policja-mowi-w-szkolach-o-bezpieczenstwie,3928567,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policja m\u00f3wi w szko\u0142ach o bezpiecze\u0144stwie"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.533333333333335, 51.6]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/handlowali-podrobkami-na-gieldzie-samochodowej-i,3905240,artgal,t,id,tm.html", "title": "Handlowali podr\u00f3bkami na gie\u0142dzie samochodowej i targowiskach w Rzgowie i Tuszynie"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.366666666666667, 52.233333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/zwloki-trzech-mezczyzn-w-zychlinie,3964858,art,t,id,tm.html", "title": "Zw\u0142oki trzech m\u0119\u017cczyzn w \u017bychlinie "}, {"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/kwesta-na-ratowanie-starych-grobow-w-kutnie,3904592,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kwesta na ratowanie starych grob\u00f3w w Kutnie "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/dziecko-ranne-w-wypadku-w-sklotach-pod-kutnem-zdjecia,3960434,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dziecko ranne w wypadku w Sk\u0142\u00f3tach pod Kutnem![ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/swieto-rozy-w-kutnie-oficjalnie-rozpoczete,3852574,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015awi\u0119to R\u00f3\u017cy w Kutnie oficjalnie rozpocz\u0119te "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/kulturalne-lato-w-kutnie-znamy-program-vii-letniego,3792664,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kulturalne lato w Kutnie! Znamy program VII Letniego Festiwalu Muzycznego i 42. \u015awi\u0119ta R\u00f3\u017cy[GALERIA]"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/w-kutnie-obchodzono-swieto-niepodleglosci,3915002,artgal,t,id,tm.html", "title": "W Kutnie obchodzono \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/dwa-nowe-solarisy-trafily-do-mzk-w-kutnie,3880540,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dwa nowe Solarisy trafi\u0142y do MZK w Kutnie "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/kutnowianin-stracil-prawo-jazdy-pod-lowiczem-pedzil-autem,3791351,art,t,id,tm.html", "title": "Kutnowianin straci\u0142 prawo jazdy pod \u0141owiczem. P\u0119dzi\u0142 autem 123 km na godzin\u0119"}, {"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/zbeszczescily-grob-w-bedlnie,3684991,art,t,id,tm.html", "title": "Zbeszcze\u015bci\u0142y gr\u00f3b w Bedlnie "}, {"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/dni-otwarte-funduszy-europejskich-w-kutnie,3736420,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dni Otwarte Funduszy Europejskich w Kutnie "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/otwarcie-nowego-centrum-dystrybucyjnego-kellogg-s-w-kutnie,3805456,artgal,t,id,tm.html", "title": "Otwarcie nowego Centrum Dystrybucyjnego Kellogg\u2019s w Kutnie "}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/studniowki-2017-studniowka-zespolu-szkol-mechanizacji,3990088,gal,t,id,tm.html", "title": "STUDNI\u00d3WKI 2017:  Studni\u00f3wka Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Mechanizacji Rolnictwa w Pi\u0105tku [ZDJ\u0118CIA!]"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-pod-oporowem-kucyk-jechal-w-volkswagenie-polo,3796023,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek pod Oporowem. Kucyk jecha\u0142 w volkswagenie polo!"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/pijany-wiozl-dziecko-spowodowal-kolizje,3917053,art,t,id,tm.html", "title": "Pijany wi\u00f3z\u0142 dziecko. Spowodowa\u0142 kolizj\u0119"}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/fatalne-warunki-na-drogach-powiatu-w-golbicach-zginal-29,3971210,art,t,id,tm.html", "title": "Fatalne warunki na drogach powiatu! W Golbicach zgin\u0105\u0142 29-latek"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/uwaga-na-internetowych-oszustow,3936464,art,t,id,tm.html", "title": "Uwaga na internetowych oszust\u00f3w "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/miejska-wigilia-pod-ratuszem-w-kutnie,3953416,art,t,id,tm.html", "title": "Miejska  Wigilia pod Ratuszem w Kutnie "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-dk-60-w-leszczynku-zobacz-zdjecia,3963576,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na DK 60 w Leszczynku[ZOBACZ ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/zapraszamy-na-swieto-niepodleglosci-w-kutnie,3912047,art,t,id,tm.html", "title": "Zapraszamy na \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci w Kutnie "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/znamy-wyniku-kutnowskiego-budzetu-obywatelskiego,3900408,art,t,id,tm.html", "title": "Znamy wyniku Kutnowskiego Bud\u017cetu Obywatelskiego "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/25-final-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy-w-kutnie,3983388,artgal,t,id,tm.html", "title": "25. Fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy w Kutnie [GALERIA ZDJ\u0118\u0106!]"}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/ubojnia-drobiu-powstanie-w-korytach-inwestorem-jest-grupa,3944060,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ubojnia drobiu powstanie w Korytach. Inwestorem jest grupa Pini [ZDJ\u0118CIA!]"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/przez-kutno-przejdzie-marsz-trzech-kroli,3972410,art,t,id,tm.html", "title": "Przez Kutno przejdzie Marsz Trzech Kr\u00f3li "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/wosp-zagra-w-kutnie,3979426,art,t,id,tm.html", "title": "WO\u015aP zagra w Kutnie "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/orszak-trzech-kroli-przeszedl-przez-kutno,3973822,artgal,t,id,tm.html", "title": "Orszak Trzech Kr\u00f3li przeszed\u0142 przez Kutno "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/polfarmex-przegrywa-po-raz-dziewiaty-jaroslaw-krysiewicz,3966368,artgal,t,id,tm.html", "title": "Polfarmex przegrywa po raz dziewi\u0105ty. Jaros\u0142aw Krysiewicz oddaje si\u0119 do dyspozycji zarz\u0105du[ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/kutno-zebralo-ponad-42-tys-zlotych-dla-wielkiej-orkiesty,3984946,art,t,id,tm.html", "title": "Kutno zebra\u0142o ponad 42 tys. z\u0142otych dla Wielkiej Orkiesty \u015awi\u0105tecznej Pomocy!"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/sprawcy-pobicia-zatrzymani,3950134,art,t,id,tm.html", "title": "Sprawcy pobicia zatrzymani "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/czarna-seria-na-drogach-w-powiecie,3800392,art,t,id,tm.html", "title": "Czarna seria na drogach w powiecie!"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/kutno-pamieta-o-swoich-zolnierzach-zdjecia,3748561,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kutno pami\u0119ta o swoich \u017co\u0142nierzach [ZDJ\u0118CIA!]"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/tpzk-zaprasza-na-promocje-zeszytow-regionalnych,3929363,art,t,id,tm.html", "title": "TPZK zaprasza na promocj\u0119 Zeszyt\u00f3w Regionalnych "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/nowe-komputery-dla-cku-nowoczesne-technologie,3891830,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowe komputery dla CKU Nowoczesne Technologie "}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/kontrabanda-za-ponad-milion-zlotych-przechwycona-w-gm,3976116,art,t,id,tm.html", "title": "Kontrabanda za ponad milion z\u0142otych przechwycona w gm. Witonia!"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/biblioteka-w-kutnie-skonczyla-85-lat-zdjecia,3946576,artgal,t,id,tm.html", "title": "Biblioteka w Kutnie sko\u0139\u0084czy\u0139\u0082a 85 lat[ZDJ\u00c4\u0098CIA]"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/alkohol-i-narkotyki-na-drogach-powiatu-kutnowskiego,3936504,art,t,id,tm.html", "title": "Alkohol i narkotyki na drogach powiatu kutnowskiego "}, {"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/rusza-42-swieto-rozy-w-kutnie-program,3850424,art,t,id,tm.html", "title": "Rusza 42 \u015awi\u0119to R\u00f3\u017cy w Kutnie PROGRAM"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.066666666666666, 51.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/akcja-na-ferie-wez-udzial-w-konkursie-i-wygraj-rower,3986724,artgal,t,id,tm.html", "title": "Akcja na ferie. We\u017a udzia\u0142 w konkursie i wygraj rower"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.6, 50.1]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/polfarmex-przegrywa-z-bm-slam-stala-ostrow-wielkopolski,3932256,artgal,t,id,tm.html", "title": "Polfarmex przegrywa z BM Slam Stal\u0105 Ostr\u00f3w Wielkopolski [GALERIA ZDJ\u0118\u0106!]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.45, 51.06666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/radomsko-po-prostu-za-duzo-wypili-i-pobili,3985862,art,t,id,tm.html", "title": "Radomsko: \u201ePo prostu\u201d za du\u017co wypili i pobili"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/gmina-dobryszyce-smiertelne-potracenie-pieszego,3957536,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Dobryszyce: \u015amiertelne potr\u0105cenie pieszego"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-pod-radomskiem-zderzyly-sie-3-samochody-1-osoba,3882410,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek pod Radomskiem. Zderzy\u0142y si\u0119 3 samochody, 1 osoba ranna"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/radni-radomska-przeglosowali-podwyzke-podatku-zdjecia-film,3899972,artgal,t,id,tm.html", "title": "Radni Radomska przeg\u0142osowali podwy\u017ck\u0119 podatku [ZDJ\u0118CIA+FILM]"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/wzrost-podatku-dla-przecietnego-radomszczanina-o-ile-wiecej,3898796,art,t,id,tm.html", "title": "Wzrost podatku dla przeci\u0119tnego radomszczanina. O ile wi\u0119cej zap\u0142acimy?"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/wypadki-na-dk-1-pod-radomskiem-2-tiry-wypadly-z-drogi,3979762,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadki na DK 1 pod Radomskiem. 2 tiry wypad\u0142y z drogi [ZDJ\u0118CIA+FILM]"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/jest-odwolanie-ws-decyzji-sko-dotyczacej-dzialalnosci-eko,3928927,art,t,id,tm.html", "title": "Jest odwo\u0142anie ws. decyzji SKO dotycz\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci Eko-Radomsko"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/pijany-kierowca-wjechal-w-plot-przy-skrzyzowaniu,3966872,art,t,id,tm.html", "title": "Pijany kierowca wjecha\u0142 w p\u0142ot przy skrzy\u017cowaniu Wr\u00f3blewskiego/11 Listopada w Radomsku"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/bedzie-nowy-przystanek-mpk-radomsko,3900750,art,t,id,tm.html", "title": "B\u0119dzie nowy przystanek MPK Radomsko"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-ul-pilsudskiego-w-radomsku-kierujaca-pijana,3896184,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na ul. Pi\u0142sudskiego w Radomsku. Kieruj\u0105ca pijana?"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/policja-zatrzymala-30-letniego-piotrkowianina-ktory-kradl,3955224,art,t,id,tm.html", "title": "Policja zatrzyma\u0142a 30-letniego piotrkowianina, kt\u00f3ry krad\u0142 odzie\u017c w galerii handlowej w Radomsku"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/miasto-radomsko-wspolpracuje-z-centrum-opus,3992267,art,t,id,tm.html", "title": "Miasto Radomsko wsp\u00f3\u0142pracuje z Centrum Opus"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/gmina-radomsko-wypadek-w-amelinie,3991632,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Radomsko: Wypadek w Amelinie"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/oswiadczenie-prezydenta-ws-decyzji-rdos-dot-obwodnicy,3894297,art,t,id,tm.html", "title": "O\u015bwiadczenie prezydenta ws. decyzji RDO\u015a dot. obwodnicy Radomska [FILM]"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/radomsko-wypadek-na-ul-narutowicza-uderzyl-w-drzewo-i,3932220,art,t,id,tm.html", "title": "Radomsko: Wypadek na ul. Narutowicza. Uderzy\u0142 w drzewo i uciek\u0142 z miejsca zdarzenia"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/wzrost-podatku-w-radomsku-ale-tylko-o-3,3889614,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wzrost podatku w Radomsku... ale tylko o 3%?"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/bedzie-geotermia-w-radomsku,3935704,art,t,id,tm.html", "title": "B\u0119dzie geotermia w Radomsku?"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/radomsko-rusza-budowa-placu-zabaw-w-ramach-budzetu,3889762,art,t,id,tm.html", "title": "Radomsko: Rusza budowa placu zabaw w ramach bud\u017cetu obywatelskiego"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/gmina-kamiensk-82-latek-odpowie-za-klusownictwo,3965738,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Kamie\u0144sk: 82-latek odpowie za k\u0142usownictwo?"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-skrzyzowaniu-wyszynskiego-tysiaclecia-w-radomsku,3891784,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na skrzy\u017cowaniu Wyszy\u0144skiego/Tysi\u0105clecia w Radomsku"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-s8-w-studziankach-kolo-tomaszowa-tir-wjechal-do,3981198,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na S8 w Studziankach ko\u0142o Tomaszowa. Tir wjecha\u0142 do rowu"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-ul-krakowskiej-w-radomsku-potracona-piesza,3937966,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na ul. Krakowskiej w Radomsku. Potr\u0105cona piesza"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/gmina-dobryszyce-wychlodzenie-organizmu-przyczyna-smierci,3977012,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Dobryszyce: Wych\u0142odzenie organizmu przyczyn\u0105 \u015bmierci 68-latka?"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/radomsko-dyskusja-o-planie-zagospodarowania,3942530,art,t,id,tm.html", "title": "Radomsko: Dyskusja o planie zagospodarowania"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/radomsko-byli-odeszli-zostawili-mieszkancy-beda-wspominac-i,3884010,art,t,id,tm.html", "title": "Radomsko: \u201eByli, odeszli, zostawili\u201d. Mieszka\u0144cy b\u0119d\u0105 wspomina\u0107 i szuka\u0107 opiekun\u00f3w grob\u00f3w"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/na-skrzyzowaniu-tysiaclecia-wyszynskiego-w-radomsku-bedzie,3905709,art,t,id,tm.html", "title": "Na skrzy\u017cowaniu Tysi\u0105clecia/Wyszy\u0144skiego w Radomsku b\u0119dzie bezpieczniej?"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/radomsko-na-inwestycje-z-bo-wciaz-czekamy,3917315,art,t,id,tm.html", "title": "Radomsko: Na inwestycje z BO wci\u0105\u017c czekamy"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-przedborzu-dwie-osoby-ranne,3966848,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Przedborzu. Dwie osoby ranne"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.1, 52.333333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/arcybiskup-jedraszewski-zegna-lodz-zdjecia,3990583,artgal,t,id,tm.html", "title": "Arcybiskup J\u0119draszewski \u017cegna \u0141\u00f3d\u017a [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-marek-tokarek-dyrektorem-muzeum-regionalnego,3815796,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w: Marek Tokarek dyrektorem Muzeum Regionalnego"}, {"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/marek-matuszewski-na-czele-pis-okregu-11,3923070,art,t,id,tm.html", "title": "Marek Matuszewski na czele PiS okr\u0119gu 11"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/150-lecie-powiatu-skierniewickiego-zdjecia,3982080,artgal,t,id,tm.html", "title": "150-lecie powiatu skierniewickiego [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/szef-sejmiku-wojewodztwa-wygral-konkurs-ogloszony-przez-zec,3845384,art,t,id,tm.html", "title": "Szef sejmiku wojew\u00f3dztwa wygra\u0142 konkurs og\u0142oszony przez ZEC w \u0141owiczu"}, {"link": "http://koluszki.naszemiasto.pl/artykul/wigilia-sluzb-mundurowych-wojewodztwa-lodzkiego-2016,3959050,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wigilia s\u0142u\u017cb mundurowych wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego 2016 [ZDJ\u0118CIA, FILM]"}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/swieto-zolnierzy-z-leznicy-wielkiej-zdjecia,3946794,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015awi\u0119to \u017co\u0142nierzy z Le\u017anicy Wielkiej[ZDJ\u0118CIA!]"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/rada-miejska-w-lodzi-uchwalila-kodeks-reklamowy,3920085,art,t,id,tm.html", "title": "Rada Miejska w \u0141odzi uchwali\u0142a kodeks reklamowy"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/ruszyl-zimowy-salon-sprzedazy-w-skierniewicach-zdjecia,3938679,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ruszy\u0142 Zimowy Salon Sprzeda\u017cy w Skierniewicach [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [23.35, 52.516666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/budzet-zdunskiej-woli-na-2017-rok-uchwalony-zdjecia,3966294,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet Zdu\u0144skiej Woli na 2017 rok uchwalony [zdj\u0119cia]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.816666666666666, 51.75]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/podrobki-w-centrum-handlowym-w-rzgowie-policja-zatrzymala,3946022,art,t,id,tm.html", "title": "\"Podr\u00f3bki\" w centrum handlowym w Rzgowie. Policja zatrzyma\u0142a 39-latka "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-we-frankach-kolo-kutna-pociag-uderzyl-w-drzewo,3649524,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek we Frankach ko\u0142o Kutna. Poci\u0105g uderzy\u0142 w drzewo. Ranny pasa\u017cer [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.916666666666668, 52.416666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-na-autostradzie-a2-nie-zyje-obywatel,3972382,art,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek na autostradzie A2. Nie \u017cyje obywatel Rumunii "}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/uczniowie-zsp-nr-1-znow-w-finale-zlotej-kielni,3989534,art,t,id,tm.html", "title": "Uczniowie ZSP nr 1 zn\u00f3w w finale \"Z\u0142otej Kielni\"!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.983333333333333, 54.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/koncert-koled-w-sieradzkiej-kolegiacie-zapowiedz,3990867,art,t,id,tm.html", "title": "Koncert kol\u0119d w sieradzkiej kolegiacie [ZAPOWIED\u0179]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.033333333333335, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/autostrada-a2-zamknieta-na-wniosek-policji-i-strazy-pozarnej,3972788,art,t,id,tm.html", "title": "Autostrada A2 zamkni\u0119ta na wniosek policji i stra\u017cy po\u017carnej"}, {"link": "http://zelow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-a2-szesc-samochodow-zderzylo-sie-ze-soba-na,3829824,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na A2. Sze\u015b\u0107 samochod\u00f3w zderzy\u0142o si\u0119 ze sob\u0105 na w\u0119\u017ale \u0141\u00f3d\u017a P\u00f3\u0142noc"}, {"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-na-s8-kolo-wieruszowa-zginal-kierowca,3806024,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek na S8 ko\u0142o Wieruszowa. Zgin\u0105\u0142 kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-i-dwie-kolizje-w-lowickiem,3981238,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek i dwie kolizje w \u0141owickiem"}, {"link": "http://zelow.naszemiasto.pl/artykul/regulamin-plebiscytu-najpopularniejszy-soltys-powiatu-2016,3850906,art,t,id,tm.html", "title": "Regulamin plebiscytu \"Najpopularniejszy So\u0142tys Powiatu 2016\""}, {"link": "http://zychlin.naszemiasto.pl/artykul/regulamin-plebiscytu-najpopularniejszy-wojt-powiatu-2016,3850918,art,t,id,tm.html", "title": "Regulamin plebiscytu \u201eNajpopularniejszy W\u00f3jt Powiatu 2016\""}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/nieslawny-lomiarz-zaatakowal-w-lowiczu-zostal-skazany-na-10,3976578,art,t,id,tm.html", "title": "Nies\u0142awny \u0141omiarz zaatakowa\u0142 w \u0141owiczu. Zosta\u0142 skazany na 10 lat wi\u0119zienia"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/zamieszanie-wokol-kuratorki-nieborowskiego-muzeum,3985082,art,t,id,tm.html", "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 kuratorki nieborowskiego muzeum"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/kibice-rozrabiali-pod-radomskiem-posypaly-sie-mandaty-ale,3991719,art,t,id,tm.html", "title": "Kibice rozrabiali pod Radomskiem. Posypa\u0142y si\u0119 mandaty, ale do ustawki nie dosz\u0142o"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-w-nowej-brzeznicy-zginal-61-letni,3921487,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek w Nowej Brze\u017anicy. Zgin\u0105\u0142 61-letni m\u0119\u017cczyzna"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/szesc-kolizji-jednego-dnia-na-a2-w-lowickiem,3961374,art,t,id,tm.html", "title": "Sze\u015b\u0107 kolizji jednego dnia na A2 w \u0141owickiem"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/drukarz-z-lodzi-odmawia-wykonania-uslugi-o-tresci-zwiazanej,3986244,art,t,id,tm.html", "title": "Drukarz z \u0141odzi odmawia wykonania us\u0142ugi o tre\u015bci zwi\u0105zanej z ruchem LGBT"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/zlodziej-wpadl-pod-lowiczem-gdy-zepsulo-mu-sie-kradzione,3946550,artgal,t,id,tm.html", "title": "Z\u0142odziej wpad\u0142 pod \u0141owiczem, gdy zepsu\u0142o mu si\u0119 kradzione auto"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-a2-pod-lowiczem-jedna-osoba-trafila-do-szpitala,3962786,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na A2 pod \u0141owiczem. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala"}, {"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/dachowanie-na-s8-autem-podrozowala-4-osobowa-rodzina-foto,3723637,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dachowanie na S8. Autem podr\u00f3\u017cowa\u0142a 4-osobowa rodzina [FOTO]"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/wyklad-o-sztuce-w-bwa,3968987,art,t,id,tm.html", "title": "Wyk\u0142ad o sztuce w BWA"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/w-sadzie-znow-o-patologii-w-lowickiej-drogowce,3957732,art,t,id,tm.html", "title": "W s\u0105dzie zn\u00f3w o patologii w \u0142owickiej drog\u00f3wce"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.883333333333333, 51.53333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-zmyslonej-na-drodze-zdunska-wola-zapolice,3844430,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Zmy\u015blonej na drodze Zdu\u0144ska Wola - Zapolice"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/przystanek-w-rembieszowie-kolonii-jak-malowany,3957174,artgal,t,id,tm.html", "title": "Przystanek w Rembieszowie Kolonii jak malowany"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/przerwany-lot-rwd-8-spotkanie-w-zapolicach,3926990,artgal,t,id,tm.html", "title": "Przerwany lot RWD-8. Spotkanie w Zapolicach"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/wigilia-dla-samotnych-w-zapolicach-zdjecia,3959528,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wigilia dla samotnych w Zapolicach [zdj\u0119cia]"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/zlikwidowana-plantacja-marihuany,3866036,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zlikwidowana plantacja marihuany"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/wspolny-katalog-ofert-inwestycyjnych-podpisano-porozumienie,3964626,art,t,id,tm.html", "title": "Wsp\u00f3lny katalog ofert inwestycyjnych - podpisano porozumienie"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/seria-wypadkow-na-drogach-policja-apeluje,3879564,art,t,id,tm.html", "title": "Seria wypadk\u00f3w na drogach - policja apeluje"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.8, 52.016666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-w-krepie-pod-lowiczem-jedna-osoba-nie-zyje,3991057,art,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek w Kr\u0119pie pod \u0141owiczem. Jedna osoba nie \u017cyje"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.883333333333333, 54.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-dk-91-w-karlinie-zderzyly-sie-trzy-samochody-dwa,3992828,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na DK 91 w Karlinie: zderzy\u0142y si\u0119 trzy samochody - dwa tiry i bus. Nie \u017cyje jedna osoba"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.733333333333334, 51.6]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/ekologiczno-fotograficzny-konkurs-podsumowano-w-sieradzu,3971512,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ekologiczno-fotograficzny konkurs podsumowano w Sieradzu. Magistrat nagrodzi\u0142 12 os\u00f3b"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/noworocznie-u-prezydenta-sieradza-2017-z-nagrodami-dla,3982182,artgal,t,id,tm.html", "title": "Noworocznie u prezydenta Sieradza 2017 z nagrodami dla kreuj\u0105cych pozytywny wizerunek miasta"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/porwany-dla-okupu-uwolniony-sprawcy-zatrzymani,3847594,art,t,id,tm.html", "title": "Porwany dla okupu uwolniony. Sprawcy zatrzymani"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/prokuratura-wszczela-sledztwo-w-sprawie-prezydenta-i-prezesa,3971974,art,t,id,tm.html", "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie prezydenta i prezesa"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/akt-oskarzenia-za-napad-na-stacje-benzynowa,3944320,art,t,id,tm.html", "title": "Akt oskar\u017cenia za napad na stacj\u0119 benzynow\u0105"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/fotel-antoine-a-widokowka-i-folder-ostatnim-akcentem-budowy,3706647,artgal,t,id,tm.html", "title": "Fotel Antoine'a. Widok\u00f3wka i folder ostatnim akcentem budowy pomnika. Wydawnictwa dost\u0119pne w CIK"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/ruszaja-ferie-bez-pradu-2017-imprezy-z-grami-w-roli-glownej,3988670,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ruszaj\u00c4\u0085 Ferie bez pr\u00c4\u0085du 2017. Imprezy z grami w roli g\u0139\u0082\u0102\u0142wnej odb\u00c4\u0099d\u00c4\u0085 si\u00c4\u0099 w kilku miejscach regionu"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/udaremniona-kradziez-obuwia-w-sieradzu-zlodziej-poddal-sie,3986978,art,t,id,tm.html", "title": "Udaremniona kradzie\u017c obuwia w Sieradzu. Z\u0142odziej podda\u0142 si\u0119 dobrowolnie karze. Zap\u0142aci 1.000 z\u0142otych"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/plebiscyt-sportowy-para-taneczna-od-wlos-od-10000-punktow,3945586,art,t,id,tm.html", "title": "Plebiscyt sportowy. Para taneczna od w\u0142os od 10000 punkt\u00f3w!"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/dwie-ulice-w-sieradzu-musza-zmienic-patrona-w-wyniku-ustawy,3977588,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dwie ulice w Sieradzu musz\u0105 zmieni\u0107 patrona w wyniku ustawy dekomunizacyjnej. Chodzi o..."}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/warsztaty-rysunku-satyrycznego-w-sieradzu-sck-zaprasza-w,3987146,art,t,id,tm.html", "title": "Warsztaty rysunku satyrycznego w Sieradzu - SCK zaprasza w czwartek 19 stycznia"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/prokuratorskie-zarzuty-dla-burmistrza-zloczewa,3963372,artgal,t,id,tm.html", "title": "Prokuratorskie zarzuty dla burmistrza Z\u0142oczewa"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/wielka-orkiestra-swiatecznej-pomocy-2017-w-sieradzu-bedzie,3979220,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy 2017 w Sieradzu. B\u0119dzie uliczna kwesta, koncerty licytacje"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/ulks-mosir-sieradz-gladko-przegral-z-mickiewiczem,3990641,art,t,id,tm.html", "title": "ULKS MOSiR Sieradz g\u0142adko przegra\u0142 z Mickiewiczem"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-w-czechach,3875280,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek w Czechach"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/podsumowanie-konkursu-o-laur-topoli-zdjecia-i-wyniki,3953102,artgal,t,id,tm.html", "title": "Podsumowanie konkursu \"O Laur Topoli\" [zdj\u0119cia i wyniki]"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/dzien-judaizmu-w-sieradzu-2017-obchody-swieta-ze-wspolna,3989866,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dzie\u0144 Judaizmu w Sieradzu 2017. Obchody \u015bwi\u0119ta ze wsp\u00f3ln\u0105 modlitw\u0105 zawita\u0142y tu po raz dziewi\u0105ty"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/rocznica-wyzwolenia-sieradza-2017-w-72-lata-po-wojnie-byla,3992147,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rocznica wyzwolenia Sieradza 2017. W 72 lata po wojnie by\u0142a uroczysto\u015b\u0107 na \u017co\u0142nierskim cmentarzu"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/wystawa-zbiorowa-w-bwa-sieradz-zdjecia,3956754,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wystawa zbiorowa w BWA Sieradz [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/pociag-uderzyl-w-bele-slomy-na-torach-pod-sieradzem-zdjecia,3830766,artgal,t,id,tm.html", "title": "Poci\u0105g uderzy\u0142 w bel\u0119 s\u0142omy na torach pod Sieradzem [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/200-nowych-miejsc-pracy-przybedzie-w-sieradzu-dzieki,3980242,artgal,t,id,tm.html", "title": "200 nowych miejsc pracy przyb\u0119dzie w Sieradzu - dzi\u0119ki inwestycji Scanfil w ramach \u0141SSE za 38 mln z\u0142"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-laskiej-potracenie-pieszego,3938154,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na \u0141askiej. Potr\u0105cenie pieszego"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/jak-oswiata-po-nowemu-w-sieradzu-konsultacje-w-tej-sprawie,3981592,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jak o\u015bwiata po nowemu w Sieradzu? Konsultacje w tej sprawie og\u0142osi\u0142o miasto. Potrwaj\u0105 do 20 stycznia"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/25-lecie-okregowej-izby-pielegniarek-i-poloznych-ziemi,3869574,artgal,t,id,tm.html", "title": "25-lecie Okr\u0119gowej Izby Piel\u0119gniarek i Po\u0142o\u017cnych Ziemi Sieradzkiej. By\u0142y nie tylko wspomnienia"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/kamien-wegielny-pod-nowa-fabryke-plytek-grupy-tubadzin,3713158,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kamie\u0144 w\u0119gielny pod now\u0105 fabryk\u0119 p\u0142ytek Grupy Tub\u0105dzin wmurowany w Sieradzu"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/zlodzieje-aut-zlapani-policjanci-odzyskali-pojazdy,3935690,artgal,t,id,tm.html", "title": "Z\u0142odzieje aut z\u0142apani. Policjanci odzyskali pojazdy zrabowane m.in. w Sieradzu i \u0141asku"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/oszusci-i-metoda-na-wnuczka-znow-w-sieradzu-przestepcy,3935532,art,t,id,tm.html", "title": "Oszu\u015bci i metoda na wnuczka zn\u00f3w w Sieradzu. Przest\u0119pcy dzwonili do 3 kobiet, 2 straci\u0142y pieni\u0105dze"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/jakie-inwestycje-w-2017-roku-w-sieradzu-beda-prowadzone-za,3991969,art,t,id,tm.html", "title": "Jakie inwestycje w 2017 roku w Sieradzu? B\u0119d\u0105 prowadzone za 24,7 mln z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142owy plan to..."}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/piracki-rajd-po-sieradzu-sprawca-uciekajac-autem-zarobil-55,3993158,artgal,t,id,tm.html", "title": "Piracki rajd po Sieradzu. Sprawca uciekaj\u0105c autem zarobi\u0142 55 punkt\u00f3w karnych"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/zewnetrzna-silownia-powstaje-w-parku-broniewskiego-w,3891638,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zewn\u0119trzna si\u0142ownia powstaje w parku Broniewskiego w Sieradzu. Lokalizacj\u0119 wskazali mieszka\u0144cy"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/sieradz-zdobyl-kase-na-edukacje-ekologiczna-chodzi-o-prawie,3970566,art,t,id,tm.html", "title": "Sieradz zdoby\u0142 kas\u0119 na edukacj\u0119 ekologiczn\u0105 - chodzi o prawie 100 tys. z\u0142 z WFO\u015aiGW dla 4 plac\u00f3wek"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/bila-tluczkiem-konkubenta-kobiecie-grozi-dozywocie,3941986,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bi\u0142a t\u0142uczkiem konkubenta. Kobiecie grozi do\u017cywocie "}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-stoczkach-w-gminie-sieradz-na-drodze-wojewodzkiej,3880646,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Stoczkach w gminie Sieradz. Na drodze wojew\u00f3dzkiej zderzy\u0142 si\u0119 bus z osob\u00f3wk\u0105"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/nadzwyczajna-sesja-rady-powiatu-bo-nauczyciele-nie-dostali,3940937,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nadzwyczajna sesja rady powiatu, bo nauczyciele nie dostali pensji [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/oszust-ktory-wyludzal-pieniadze-metoda-na-wnuczka-zostal,3981416,artgal,t,id,tm.html", "title": "Oszust, kt\u00f3ry wy\u0142udza\u0142 pieni\u0105dze metod\u0105 na wnuczka, zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 w Sieradzu"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/pijany-sieradzanin-staranowal-dwa-auta-i-uderzyl-w-betonowy,3946546,art,t,id,tm.html", "title": "Pijany sieradzanin staranowa\u0142 dwa auta i uderzy\u0142 w betonowy p\u0142ot "}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/potracenie-rowerzystki-na-ul-jana-pawla-ii-w-sieradzu,3848948,artgal,t,id,tm.html", "title": "Potr\u0105cenie rowerzystki na ul. Jana Paw\u0142a II w Sieradzu. Poszkodowana przeje\u017cd\u017ca\u0142a przez \"pasy\""}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/warta-sieradz-wygrala-dwa-sparingi-zdjecia,3990507,artgal,t,id,tm.html", "title": "Warta Sieradz wygra\u0142a dwa sparingi (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/lodowisko-sirka-w-ferie-dla-uczniow-za-darmo-bezplatny,3987238,art,t,id,tm.html", "title": "Lodowisko Sirka w ferie dla uczni\u00f3w za darmo. Bezp\u0142atny wst\u0119p dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy w godz. 11-16"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.266666666666666, 51.333333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/wiatr-lamal-drzewa-i-zrywal-dachy-w-powiatach-wielunskim-i,3938218,art,t,id,tm.html", "title": "Wiatr \u0142ama\u0142 drzewa i zrywa\u0142 dachy w powiatach wielu\u0144skim i wieruszowskim"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.55, 51.666666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/obywatelska-postawa-w-gminie-gora-sw-malgorzaty-swiadkowie,3969095,art,t,id,tm.html", "title": "Obywatelska postawa w gminie G\u00f3ra \u015bw. Ma\u0142gorzaty. \u015awiadkowie z\u0142apali kierowc\u0119 maj\u0105cego 3,6 promila!"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/ponad-60-dzieci-z-wojewodztwa-lodzkiego-wrocilo-z-wakacji-z,3811228,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ponad 60 dzieci z wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego wr\u00f3ci\u0142o z \u201eWakacji z Muszkieterami\u201d [Nasz patronat]"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/gora-kamiensk-rozpoczyna-nasniezanie-jest-szansa-na-narty-w,3971680,art,t,id,tm.html", "title": "G\u00f3ra Kamie\u0144sk rozpoczyna na\u015bnie\u017canie. Jest szansa na narty w ferie"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/minister-blaszczak-na-gorze-kamiensk-o-bezpieczenstwie,3982076,artgal,t,id,tm.html", "title": "Minister B\u0142aszczak na g\u00f3rze Kamie\u0144sk o bezpiecze\u0144stwie podczas ferii [ZDJ\u0118CIA, FILM]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.116666666666667, 51.333333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-kolo-szczercowa,3806672,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek ko\u0142o Szczercowa"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.933333333333334, 50.666666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/jutro-koncert-dla-zwierzat-w-domu-kultury-w-leczycy,3938070,art,t,id,tm.html", "title": "Jutro koncert dla zwierz\u0105t w Domu Kultury w \u0141\u0119czycy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.516666666666666, 51.56666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/adoracja-relikwii-patronki-diecezji-lowickiej-zdjecia,3914714,artgal,t,id,tm.html", "title": "Adoracja relikwii patronki diecezji \u0142owickiej (Zdj\u0119cia)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.366666666666667, 51.36666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/prokuratura-w-sprawie-misiewicza-nie-ma-znamion-przestepstwa,3945328,art,t,id,tm.html", "title": "Prokuratura w sprawie Misiewicza: Nie ma znamion przest\u0119pstwa"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/miejskie-centrum-sportu-powstanie-w-belchatowie,3895651,art,t,id,tm.html", "title": "Miejskie Centrum Sportu powstanie w Be\u0142chatowie "}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/graffiti-w-belchatowie-wielkie-malowanie-na-placu,3820324,artgal,t,id,tm.html", "title": "Graffiti w Be\u0142chatowie. Wielkie malowanie na placu Narutowicza [ZDJ\u0118CIA, FILM]"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/dobra-zmiana-dojechala-do-mzk-belchatow-jest-nowy-prezes,3895659,art,t,id,tm.html", "title": "Dobra zmiana dojecha\u0142a do MZK Be\u0142chat\u00f3w. Jest nowy prezes "}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-rzucil-sie-na-policjantow,3916069,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w: rzuci\u0142 si\u0119 na policjant\u00f3w"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/plantacja-marihuany-pod-kleszczowem-policjanci-znalezli,3883784,artgal,t,id,tm.html", "title": "Plantacja marihuany pod Kleszczowem. Policjanci znale\u017ali narkotyki warte prawie 300 tys. z\u0142"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-budzet-na-2017-rok-rekordowy,3960660,artgal,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w: bud\u017cet na 2017 rok rekordowy"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-w-belchatowie-nie-zyje-mlody-mezczyzna,3625796,art,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek w Be\u0142chatowie. Nie \u017cyje m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-sikorskiego-i-kostromskiej-w-piotrkowie-siedem,3988962,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na Sikorskiego i Kostromskiej w Piotrkowie. Siedem os\u00f3b rannych [ZDJ\u0118CIA,FILM]"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-leroy-merlin-startuje-20-stycznia-jak-wyglada-tuz,3988650,artgal,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w. Leroy Merlin startuje 20 stycznia. Jak wygl\u0105da tu\u017c przed otwarciem? [ZDJ\u0118CIA, FILM]"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-pod-klukami-na-drodze-krajowej-74-nie,3888624,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek pod Klukami na drodze krajowej 74. Nie \u017cyje 19-latek z \u0142odzi"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/aplikacja-zobacz-belchatow-czyli-nowe-spojrzenie-na-miasto,3967292,art,t,id,tm.html", "title": "Aplikacja Zobacz Be\u0142chat\u00f3w, czyli nowe spojrzenie na miasto"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-martwy-mezczyzna-wylowiony-z-rzeki-stawki-w,3909147,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w. Martwy m\u0119\u017cczyzna wy\u0142owiony z rzeki Stawki w Ro\u017adzinie"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-wypadek-na-pilsudskiego,3907632,artgal,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w: Wypadek na Pi\u0142sudskiego"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-agnieszka-wysocka-pozegnala-sie-z-magistratem,3739872,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w: Agnieszka Wysocka po\u017cegna\u0142a si\u0119 z magistratem. Kiedy nowy wiceprezydent?"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-w-wielopolu,3703584,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek w Wielopolu "}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-malgorzata-janowska-zajmie-w-sejmie-miejsce,3988626,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w. Ma\u0142gorzata Janowska zajmie w Sejmie miejsce zmar\u0142ego pos\u0142a Rafa\u0142a W\u00f3jcikowskiego"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-na-policjanta-oszusci-wyludzili-pieniadze-od-83,3989748,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w. \"Na policjanta\" oszu\u015bci wy\u0142udzili pieni\u0105dze od 83-latki. Ostrze\u017c swoj\u0105 babci\u0119 i dziadka"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-zatrzymany-wlamywacz,3841211,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w. Zatrzymany w\u0142amywacz"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-rozbojarz-zatrzymany-mial-tylko-skorzystac-z,3989978,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w. Rozbojarz zatrzymany. Mia\u0142 tylko skorzysta\u0107 z \u0142azienki, a... Zobacz, co zrobi\u0142 26-latek"}, {"link": "http://sulejow.naszemiasto.pl/artykul/prokuratura-okregowa-w-piotrkowie-sprawdza-propozycje,3906699,art,t,id,tm.html", "title": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Piotrkowie sprawdza propozycj\u0119 Bart\u0142omieja Misiewicza. Jest \u015bledztwo"}, {"link": "http://sulejow.naszemiasto.pl/artykul/red-bull-111-megawatt-zdjecia,3860657,artgal,t,id,tm.html", "title": "Red Bull 111 Megawatt [ZDJ\u0118CIA] "}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/rodzina-z-ukrainy-zamieszka-w-belchatowie,3751547,art,t,id,tm.html", "title": "Rodzina z Ukrainy zamieszka w Be\u0142chatowie"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-strzelcach-malych-ciezarowka-najechala-na-vw,3889508,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Strzelcach Ma\u0142ych. Ci\u0119\u017car\u00f3wka najecha\u0142a na vw passata"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-zatrzymani-za-posiadanie-marihuany-mieli-jej-31,3916659,artgal,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w. Zatrzymani za posiadanie marihuany. Mieli jej 31 kg, by\u0142a warta ponad milion!"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-grypa-grasuje-od-poczatku-roku-sanepid-odnotowal,3990997,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w. Grypa grasuje. Od pocz\u0105tku roku sanepid odnotowa\u0142 juz 3 tys. zachorowa\u0144"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-154-rocznica-wybuchu-powstania-styczniowego,3990961,artgal,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w. 154. rocznica wybuchu Powstania Styczniowego. Z\u0142o\u017cenie kwiat\u00f3w na grobie powsta\u0144c\u00f3w"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/lukasz-politanski-wiceprezydentem-belchatowa,3760787,art,t,id,tm.html", "title": "\u0141ukasz Polita\u0144ski wiceprezydentem Be\u0142chatowa"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/wypadki-w-kwb-belchatow-gornicy-ulegaja-im-coraz-rzadziej,3992185,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadki w KWB Be\u0142chat\u00f3w - g\u00f3rnicy ulegaj\u0105 im coraz rzadziej"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/budzet-obywatelski-belchatowa-wyniki,3896626,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet obywatelski Be\u0142chatowa: WYNIKI"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatowianin-rozpowszechnial-pornografie-dziecieca,3848174,art,t,id,tm.html", "title": "Belchatowianin rozpowszechnia\u0142 pornografi\u0119 dzieci\u0119c\u0105"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/budzet-obywatelski-2017-w-belchatowie-kontrowersje-wokol,3946096,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet obywatelski 2017 w Be\u0142chatowie. Kontrowersje wok\u00f3\u0142 projektu na osiedlu Przytorze "}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-policja-skontrolowala-punkty-sprzedazy-ryb,3962864,artgal,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w: policja skontrolowa\u0142a punkty sprzeda\u017cy ryb"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-marianna-bykowska-odwolana-z-funkcji-dyrektorki,3800678,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w: Marianna Bykowska odwo\u0142ana z funkcji dyrektorki MOPS"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/najfajniejszy-nauczyciel-powiatu-belchatowskiego-glosujemy,3750549,artgal,t,id,tm.html", "title": "Najfajniejszy Nauczyciel Powiatu Be\u0142chatowskiego. G\u0141OSUJEMY!"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-policjantka-po-sluzbie-zatrzymala-pijanego,3962836,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w: policjantka po s\u0142u\u017cbie zatrzyma\u0142a pijanego rowerzyst\u0119"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/lechia-tomaszow-maz-bron-radom-3-3-pierwszy-sprawdzian,3990527,artgal,t,id,tm.html", "title": "Lechia Tomasz\u00f3w Maz. - Bro\u0144 Radom 3:3. Pierwszy sprawdzian tomaszowskiego III-ligowca (FOTO)"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/dotacje-dla-przedszkoli-w-belchatowie-radni-nie-glosowali,3929127,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dotacje dla przedszkoli w Be\u0142chatowie. Radni nie g\u0142osowali kontrowersyjnej uchwa\u0142y"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-pod-szczercowem,3707162,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek pod Szczercowem"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-wyrzucil-kota-przez-okno,3856347,art,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w: wyrzuci\u0142 kota przez okno"}, {"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/spolki-miejskie-z-belchatowa-daja-kase-poza-miasto,3813994,art,t,id,tm.html", "title": "Sp\u00f3\u0142ki miejskie z Be\u0142chatowa daj\u0105 kas\u0119 poza miasto"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.95, 50.05]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/rada-miasta-w-piotrkowie-uchwalila-wyzsze-stypendia-dla,3938114,art,t,id,tm.html", "title": "Rada Miasta w Piotrkowie uchwali\u0142a wy\u017csze stypendia dla sportowc\u00f3w. Nie oby\u0142o si\u0119 bez awantury"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.033333333333335, 51.516666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/poscig-ulicami-karsznic-i-marzenina,3821560,art,t,id,tm.html", "title": "Po\u015bcig ulicami Karsznic i Marzenina"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.8, 51.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/smierc-19-latka-pod-uniejowem-tragiczny-wypadek-na-drodze,3840674,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015amier\u0107 19-latka pod Uniejowem. Tragiczny wypadek na drodze krajowej 72 w Cz\u0142opach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.15, 53.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-poczatek-roku-zwloki-kobiety-znalezione-w-fosie,3969001,art,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny pocz\u0105tek roku. Zw\u0142oki kobiety znalezione w fosie zamku w Besiekierach[AKTUALIZACJA!]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.033333333333335, 51.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-s8-utrudnienia-w-ruchu,3836254,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na S8. Utrudnienia w ruchu"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/certyfikat-google-czeka-na-ciebie-otworzy-ci-niejedne-drzwi,3830156,artgal,t,id,tm.html", "title": "Certyfikat Google czeka na ciebie. Otworzy ci niejedne drzwi w karierze"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.25, 53.5]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-chlebowie,3856865,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Chlebowie "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.466666666666665, 52.06666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/w-piatku-policjanci-uratowali-szczeniaki,3924586,art,t,id,tm.html", "title": "W Pi\u0105tku policjanci uratowali szczeniaki"}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/kamizelka-to-nie-obciach-w-sp-piatek-pamietaja-o,3922117,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kamizelka to nie obciach. W SP Pi\u0105tek pami\u0119taj\u0105 o bezpiecze\u0144stwie na drogach."}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.3, 51.6]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/50-sztuk-pociskow-artyleryjskich-w-gminie-rzeczyca-trafiono,3865110,art,t,id,tm.html", "title": "50 sztuk pocisk\u00f3w artyleryjskich w gminie Rzeczyca. Trafiono na nie podczas prac ziemnych"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.116666666666667, 50.8]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/orszak-trzech-kroli-w-wieluniu-zdjecia,3974250,artgal,t,id,tm.html", "title": "Orszak Trzech Kr\u00f3li w Wieluniu[ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.616666666666667, 53.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/rekordowe-starty-tyczkarzy-mkla,3991911,art,t,id,tm.html", "title": "Rekordowe starty tyczkarzy MKLA!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.166666666666668, 52.083333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/mixer-regionalny-juz-w-najblizszy-weekend,3842494,art,t,id,tm.html", "title": "Mixer Regionalny ju\u017c w najbli\u017cszy weekend!"}, {"link": "http://zelow.naszemiasto.pl/artykul/mixer-regionalny-zaprasza-na-ulice-piotrkowska,3844028,art,t,id,tm.html", "title": "Mixer Regionalny zaprasza na ulic\u0119 Piotrkowsk\u0105"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/powiatowy-konkurs-czytelniczy-w-mbp-w-skierniewicach-zdjecia,3942282,artgal,t,id,tm.html", "title": "Powiatowy konkurs czytelniczy w MBP w Skierniewicach [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.633333333333333, 51.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/zmiana-czasu-na-zimowy-2016-sprawdz-kiedy-przestawiamy,3899456,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zmiana czasu na zimowy 2016. Sprawd\u017a, kiedy przestawiamy zegarki"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/gmina-czarnozyly-47-letni-pieszy-potracony-na-drodze-szedl,3932068,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Czarno\u017cy\u0142y: 47-letni pieszy potr\u0105cony na drodze. Szed\u0142 po zmierzchu bez odblask\u00f3w"}, {"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-kuligu-w-walichnowach-33-latek-trafil-do-szpitala,3976070,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na kuligu w Walichnowach. 33-latek trafi\u0142 do szpitala"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/port-jachtowy-w-peczniewie-umowa-podpisana-budowa-ruszy-w,3985684,artgal,t,id,tm.html", "title": "Port jachtowy w P\u0119czniewie - umowa podpisana, budowa ruszy w tym roku (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/zamkowe-ferie-na-polmetku-galeria-zdjec,3991861,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zamkowe ferie na p\u00f3\u0142metku[GALERIA ZDJ\u0118\u0106!]"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/nauka-w-miejskich-przedszkolach-w-lowiczu-bedzie-bezplatna,3986840,art,t,id,tm.html", "title": "Nauka w miejskich przedszkolach w \u0141owiczu b\u0119dzie \"bezp\u0142atna\" "}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/sieradz-zaprasza-szkoly-z-regionu-na-bezplatne-zajecia,3969265,art,t,id,tm.html", "title": "Sieradz zaprasza szko\u0142y z regionu na bezp\u0142atne zaj\u0119cia ekologiczne na wystawie \u201eWarta \u2013 rzeka \u017cycia\u201d"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/oplatek-pielgrzymow-w-dzierzawach-2017-zdjecia,3983524,artgal,t,id,tm.html", "title": "Op\u0142atek pielgrzym\u00f3w w Dzier\u017cawach 2017 (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/zmarl-z-wychlodzenia,3976520,art,t,id,tm.html", "title": "Zmar\u0142 z wych\u0142odzenia"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/radomsko-zatrzymani-z-narkotykami,3991697,art,t,id,tm.html", "title": "Radomsko: Zatrzymani z narkotykami"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/pijany-kierowca-wjechal-do-rowu,3882370,art,t,id,tm.html", "title": "Pijany kierowca wjecha\u0142 do rowu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.55, 51.583333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-w-wincentowie-nie-zyje-dziecko,3794806,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek w Wincentowie. Nie \u017cyje dziecko"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.416666666666668, 51.86666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/jutro-koncert-laureatow-vii-przegladu-koled-i-pastoralek,3953934,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jutro koncert laureat\u00f3w VII Przegl\u0105du Kol\u0119d i Pastora\u0142ek[ZDJ\u0118CIA!] "}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-szczecinskiej-w-lodzi-poszkodowana-jedna-osoba,3985772,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na Szczeci\u0144skiej w \u0141odzi. Poszkodowana jedna osoba"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.166666666666668, 51.28333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/wieruszow-21-latek-wpadl-z-narkotykami-podczas-kontroli,3908316,art,t,id,tm.html", "title": "Wierusz\u00f3w: 21-latek wpad\u0142 z narkotykami podczas kontroli drogowej"}, {"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/wieruszow-kulturalia-2016-zobacz-co-bedzie-sie-dzialo,3920663,art,t,id,tm.html", "title": "Wierusz\u00f3w: Kulturalia 2016. Zobacz co b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-w-walichnowach-zginal-17-letni-pieszy,3895477,art,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek w Walichnowach. Zgin\u0105\u0142 17-letni pieszy"}, {"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/nie-zyje-henryk-urbanski,3902298,art,t,id,tm.html", "title": "Nie \u017cyje Henryk Urba\u0144ski"}, {"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/przeglad-dj-i-zespolow-weselnych-chaltutra-2017-10-grudnia,3920675,art,t,id,tm.html", "title": "Przegl\u0105d DJ i Zespo\u0142\u00f3w Weselnych \u201e Cha\u0142tutra 2017\u201d 10 grudnia w WDK Wierusz\u00f3w"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.333333333333332, 50.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pajeczno.naszemiasto.pl/artykul/barborka-2016-w-cementowni-warta-s-a-zdjecia,3949082,artgal,t,id,tm.html", "title": "Barb\u00f3rka 2016 w Cementowni Warta S.A.[Zdj\u0119cia]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.416666666666668, 51.15]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/gmina-lgota-wielka-smiertelny-wypadek-w-brudzicach,3958752,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Lgota Wielka: \u015amiertelny wypadek w Brudzicach "}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/kolejna-ofiara-mrozu-w-powiecie-radomszczanskim-nie-zyje-54,3978786,art,t,id,tm.html", "title": "Kolejna ofiara mrozu w powiecie radomszcza\u0144skim. Nie \u017cyje 54-letni m\u0119\u017cczyzna"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.983333333333334, 51.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/regionalny-turniej-solectw-i-wystawa-bozonarodzeniowa-w,3939701,artgal,t,id,tm.html", "title": "Regionalny turniej so\u0142ectw i wystawa bo\u017conarodzeniowa w Szadku [zdj\u0119cia i film] aktualizacja"}, {"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/sesja-w-szadku-powitanie-kierownika-komisariatu,3935210,artgal,t,id,tm.html", "title": "Sesja w Szadku. Powitanie kierownika komisariatu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.1, 51.766666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/bieg-charytatywny-dla-oliwki-w-zdunskiej-woli-zdjecia-i,3947812,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bieg charytatywny dla Oliwki w Zdu\u0144skiej Woli [zdj\u0119cia i wyniki]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.166666666666668, 51.65]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-ulicy-sw-antoniego-w-tomaszowie-maz-pieszy,3963960,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na ulicy \u015bw. Antoniego w Tomaszowie Maz. Pieszy przechodzi\u0142 w niedozwolonym miejscu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.966666666666667, 51.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-topoli-krolewskiej-spowodowaly-dwa-przewozone-w,3783847,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Topoli Kr\u00f3lewskiej spowodowa\u0142y dwa przewo\u017cone w samochodzie psy?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.166666666666668, 52.266666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/rusza-akcja-mis-w-powiecie-kutnowskim,3929397,art,t,id,tm.html", "title": "Rusza Akcja Mi\u015b w powiecie kutnowskim "}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/tragedia-na-obwodnicy-krosniewic-nie-zyje-mlody-rowerzysta,3751351,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tragedia na obwodnicy Kro\u015bniewic. Nie \u017cyje m\u0142ody rowerzysta [ZDJ\u0118CIA!]"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/smierc-na-autostradzie-a1-pod-kutnem,3797443,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amier\u0107 na autostradzie A1 pod Kutnem!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.433333333333334, 51.65]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/blaszki-freestyle-cup-zdjecia,3931596,artgal,t,id,tm.html", "title": "B\u0142aszki Freestyle Cup [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/nowy-samochdow-dla-osp-wlocin-zdjecia,3833515,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowy samochd\u00f3w dla OSP W\u0142ocin [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.616666666666667, 50.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/lowickie-zlamali-sadowe-zakazy,3945074,art,t,id,tm.html", "title": "\u0141owickie: Z\u0142amali s\u0105dowe zakazy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.0, 52.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/pogrzeb-rafala-wojcikowskiego-posel-kukiz-15-zostal,3993580,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pogrzeb Rafa\u0142a W\u00f3jcikowskiego. Pose\u0142 Kukiz'15 zosta\u0142 pochowany w Tomaszowie Mazowieckim [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.216666666666665, 52.233333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-w-popowie-pod-lowiczem-zginal,3938675,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek w Popowie pod \u0141owiczem. Zgin\u0105\u0142 mieszkaniec powiatu skierniewickiego"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.866666666666667, 51.36666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-bilans-wypadkow-w-piotrkowie-i-powiecie,3946136,art,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny bilans wypadk\u00f3w w Piotrkowie i powiecie piotrkowskim w 2016 roku"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/20-letni-sprawca-rozboju-w-rekach-policji-grozi-mu-kara-od,3932564,art,t,id,tm.html", "title": "20-letni sprawca rozboju w r\u0119kach policji. Grozi mu kara od 2 do 12 lat pozbawienia wolno\u015bci"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/coraz-blizej-reformy-oswiaty-jak-przygotowany-jest-piotrkow,3930519,artgal,t,id,tm.html", "title": "Coraz bli\u017cej reformy o\u015bwiaty. Jak przygotowany jest Piotrk\u00f3w i gminy w powiecie piotrkowskim?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.95, 51.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-otoku-kierowca-wjechal-do-rowu-i-uderzyl-w-drzewo,3889574,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Otoku. Kierowca wjecha\u0142 do rowu i uderzy\u0142 w drzewo"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-przez-klotnie-malzonkow-w-samochodzie-do-takiego,3790771,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek przez k\u0142\u00f3tni\u0119 ma\u0142\u017conk\u00f3w w samochodzie. Do takiego zdarzenia dosz\u0142o w Wylaz\u0142owie"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/71-letnia-rowerzystka-ranna-w-wypadku-do-ktorego-doszlo-w,3803544,art,t,id,tm.html", "title": "71-letnia rowerzystka ranna w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Kazimierzewie w gminie Zadzim"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/cwiczenia-sluzb-ratowniczych-w-zagorzycach-triage-2016,3721766,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u0106wiczenia s\u0142u\u017cb ratowniczych w Zag\u00f3rzycach. TRIAGE 2016 - przygotowania do \u015aDM w Krakowie (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/wyprzedzanie-zakonczone-dachowaniem-do-zdarzenia-doszlo-na,3803390,art,t,id,tm.html", "title": "Wyprzedzanie zako\u0144czone dachowaniem. Do zdarzenia dosz\u0142o na kraj\u00f3wce w Panaszewie"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/narkotyki-na-przystanku-pks-w-zadzimiu,3819830,art,t,id,tm.html", "title": "Narkotyki na przystanku PKS w Zadzimiu"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-w-sworawie-zginal-pieszy-policja-ujela,3925906,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek. W Sworawie zgin\u0105\u0142 pieszy. Policja uj\u0119\u0142a sprawc\u0119, kt\u00f3ry uciek\u0142 z miejsca wypadku"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/odzyskali-ciezarowke-zatrzymali-podejrzanych-o-kradziez,3967156,art,t,id,tm.html", "title": "Odzyskali ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119, zatrzymali podejrzanych o kradzie\u017c mercedesa"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/porwania-dzieci-policja-poddebicka-wydala-komunikat,3858801,art,t,id,tm.html", "title": "Porwania dzieci. Policja podd\u0119bicka wyda\u0142a komunikat"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/policjantka-z-poddebic-uratowala-zycie-niedoszlemu,3792712,art,t,id,tm.html", "title": "Policjantka z Podd\u0119bic uratowa\u0142a \u017cycie niedosz\u0142emu samob\u00f3jcy. Funkcjonariuszka by\u0142a po s\u0142u\u017cbie"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-kucinach-11-osob-rannych-zdjecia-film,3968989,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Kucinach. 11 os\u00f3b rannych [ZDJ\u0118CIA, FILM]"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/kolizja-na-przejezdzie-kolejowym-w-iwoniu-zdjecia,3868564,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kolizja na przeje\u017adzie kolejowym w Iwoniu (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/zdemolowali-auto-pod-blokiem-na-sobieskiego-w-poddebicach,3883946,art,t,id,tm.html", "title": "Zdemolowali auto pod blokiem na Sobieskiego w Podd\u0119bicach, ale maj\u0105 wi\u0119cej na sumieniu"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/trzej-mezczyzni-uratowani-przed-zamarznieciem-przez,3975774,art,t,id,tm.html", "title": "Trzej m\u0119\u017cczy\u017ani uratowani przed zamarzni\u0119ciem przez podd\u0119bickich policjant\u00f3w"}, {"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/nielegalna-fabryka-papierosow-zlikwidowana-zdjecia,3950442,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nielegalna fabryka papieros\u00f3w zlikwidowana (ZDJ\u0118CIA)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.0, 50.25]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/nie-jeden-a-dwa-karambole-na-a1-zdjecia,3880188,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nie jeden, a dwa karambole na A1 [ZDJ\u0118CIA!]"}, {"link": "http://tuszyn.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-a1-bus-zderzyl-sie-z-tirem-zdjecia,3941584,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na A1. Bus zderzy\u0142 si\u0119 z tirem [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/w-piotrkowie-rozpoczal-sie-festiwal-teatrow-amatorskich,3908222,artgal,t,id,tm.html", "title": "W Piotrkowie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 Festiwal Teatr\u00f3w Amatorskich"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [23.65, 53.516666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/pod-wieruszowem-osobowka-zderzyla-sie-z-karetka,3875836,art,t,id,tm.html", "title": "Pod Wieruszowem osob\u00f3wka zderzy\u0142a si\u0119 z karetk\u0105"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.766666666666666, 51.016666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-w-wielgomlynach,3991608,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek w Wielgom\u0142ynach "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.416666666666668, 51.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-rowerzystki-w-przyleku-w-wyniku,3964106,art,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek rowerzystki w Przy\u0142\u0119ku. W wyniku potr\u0105cenia \u015bmier\u0107 ponios\u0142a 53-letnia kobieta"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.616666666666667, 51.733333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/wyglodzone-i-brudne-tragiczna-sytuacja-psow-w-andrespolu,3892344,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wyg\u0142odzone i brudne. Tragiczna sytuacja ps\u00f3w w Andrespolu [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.283333333333335, 51.38333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/ewa-bakowska-honorowym-obywatelem-gminy-opoczno-z-matka,3901956,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ewa B\u0105kowska honorowym obywatelem gminy Opoczno. Z matk\u0105 pomaga\u0142a \u017co\u0142nierzom AK i Hubalowi"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/znane-sa-wyniki-sondy-dotyczacej-nazw-ronda-oraz-nowo,3944790,artgal,t,id,tm.html", "title": "Znane s\u0105 wyniki sondy dotycz\u0105cej nazw ronda oraz nowo powsta\u0142ych ulic w Opocznie"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/zderzenie-lokomotywy-z-samochodem-osobowym-na-przejezdzie-w,3985074,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zderzenie lokomotywy z samochodem osobowym na przeje\u017adzie w Kunicach (FOTO)"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/wlodzimierz-skorupski-z-opoczna-zlozyl-rezygnacje-z-funkcji,3968861,art,t,id,tm.html", "title": "W\u0142odzimierz Skorupski z Opoczna z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji G\u0142\u00f3wnego Lekarza Weterynarii"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/uratowali-psa-przywiazanego-przez-oprawce-do-torow-na,3951342,artgal,t,id,tm.html", "title": "Uratowali psa przywi\u0105zanego przez oprawc\u0119 do tor\u00f3w na Centralnej Magistrali Kolejowej (FOTO)"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/mapa-zagrozen-bezpieczenstwa-policjanci-z-opoczna,3860981,artgal,t,id,tm.html", "title": "Mapa zagro\u017ce\u0144 bezpiecze\u0144stwa. Policjanci z Opoczna przybli\u017cyli za\u0142o\u017cenia programu"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/radni-miejscy-w-opocznie-uchwalili-budzet-na-2017-rok,3965760,artgal,t,id,tm.html", "title": "Radni miejscy w Opocznie uchwalili bud\u017cet na 2017 rok. Prawie 10 mln z\u0142 na inwestycje"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/unikatowe-znalezisko-na-strychu-zdjecia,3882444,artgal,t,id,tm.html", "title": "Unikatowe znalezisko na strychu (Zdj\u0119cia)"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/opoczynscy-harcerze-najlepsi-w-ogolnopolskim-festiwalu,3956614,artgal,t,id,tm.html", "title": "  Opoczy\u0144scy harcerze najlepsi w Og\u00f3lnopolskim Festiwalu Artystycznym OPAL 2016 (FOTO)"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/pozar-hal-produkcyjnych-w-zarnowie-wstepnie-wyliczono-400,3925146,artgal,t,id,tm.html", "title": "Po\u017car hal produkcyjnych w \u017barnowie: Wst\u0119pnie wyliczono 400 tys. z\u0142 strat [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/zaginela-magdalena-koska-pochodzaca-spod-opoczna-21-letnia,3706137,art,t,id,tm.html", "title": "Zagin\u0119\u0142a Magdalena Ko\u015bka, pochodz\u0105ca spod Opoczna 21-letnia studentka UJK w Piotrkowie(aktualizacja)"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/przedsiebiorcy-z-chin-zainteresowani-terenami-przemyslowymi,3958520,artgal,t,id,tm.html", "title": "Przedsi\u0119biorcy z Chin zainteresowani terenami przemys\u0142owymi gminy Opoczno"}, {"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/pis-okregu-nr-10-w-piotrkowie-podsumowuje-dobry-rok-zdjecia,3929081,artgal,t,id,tm.html", "title": "PiS Okr\u0119gu nr 10 w Piotrkowie podsumowuje \"Dobry rok\" [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/dwaj-18-latkowie-podrabiali-recepty-lekarskie-grozi-im-kara,3891098,art,t,id,tm.html", "title": "Dwaj 18-latkowie podrabiali recepty lekarskie. Grozi im kara do 5 lat pozbawienia wolno\u015bci"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/rocznica-wywozki-zydow-do-obozu-smierci-w-treblince,3900506,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rocznica wyw\u00f3zki \u017byd\u00f3w do obozu \u015bmierci w Treblince"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/z-uczniami-samorzadowej-dwojki-o-problemach-bezpieczenstwa,3907615,artgal,t,id,tm.html", "title": "Z uczniami samorz\u0105dowej Dw\u00f3jki o problemach bezpiecze\u0144stwa, pierwszej pomocy i tolerancji (FOTO)"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/15-stycznia-wybory-uzupelniajace-do-rady-miejskiej-w,3981296,art,t,id,tm.html", "title": "15 stycznia wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce do Rady Miejskiej w Opocznie. Pi\u0119cioro powalczy o mandat radnego "}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/biskup-henryk-tomasik-poswiecil-nowy-cmentarz-przy-ul-rolnej,3967478,artgal,t,id,tm.html", "title": "Biskup Henryk Tomasik po\u0139\u009bwi\u00c4\u0099ci\u0139\u0082 nowy cmentarz przy ul. Rolnej"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/nawrocony-gangster-piotr-gepard-stepniak-spotka-sie-z,3876337,artgal,t,id,tm.html", "title": "\"Nawr\u00f3cony gangster\"  Piotr \"Gepard\" St\u0119pniak spotka si\u0119 z m\u0142odzie\u017c\u0105 w MDK"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/zderzenie-na-krajowej-dwunastce-w-miejscowosci-strzelce,3816364,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zderzenie na krajowej dwunastce w miejscowo\u015bci Strzelce. Ranna pasa\u017cerka volkswagena (FOTO)"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/72-rocznica-wyzwolenia-opoczna-spod-okupacji-niemieckiej,3986728,artgal,t,id,tm.html", "title": "72. rocznica wyzwolenia Opoczna spod okupacji niemieckiej (FOTO)"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/atrakcje-podczas-ferii-zimowych-w-opocznie-bedzie-m-in-snow,3980514,artgal,t,id,tm.html", "title": "Atrakcje podczas ferii zimowych w Opocznie. B\u0119dzie m.in. snow tubing!"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/beata-wiktorowicz-nowa-radna-rady-miejskiej-w-opocznie,3984276,art,t,id,tm.html", "title": "Beata Wiktorowicz now\u0105 radn\u0105 Rady Miejskiej w Opocznie"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/opoczno-i-tomaszow-mazowiecki-dla-czystego-powietrza-14,3674788,artgal,t,id,tm.html", "title": "Opoczno i Tomasz\u00f3w Mazowiecki dla czystego powietrza. 14 marca konferencja w MDK w Opocznie"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/bedzie-drugi-peron-na-stacji-opoczno-poludnie-na-cmk-wladze,3989250,artgal,t,id,tm.html", "title": "B\u0119dzie drugi peron na stacji Opoczno Po\u0142udnie na CMK. W\u0142adze PKP PLK ju\u017c og\u0142osi\u0142y przetarg"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/zalew-w-miedznej-murowanej-turystyczna-atrakcja-gminy,3966910,art,t,id,tm.html", "title": "Zalew w Miedznej Murowanej turystyczn\u0105 atrakcj\u0105 gminy \u017barn\u00f3w. Inwestycja ma kosztowa\u0107 5 mln z\u0142"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/pijani-rodzice-w-opocznie-opiekowali-sie-trojka-dzieci,3858285,art,t,id,tm.html", "title": "Pijani rodzice w Opocznie opiekowali si\u0119 tr\u00f3jk\u0105 dzieci. Maluchy trafi\u0142y do pogotowia rodzinnego"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.8, 51.3]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/gm-ostrowek-mlotkiem-wybil-szybe-w-sklepie-ukradl-wodke-i,3965378,art,t,id,tm.html", "title": "Gm. Ostr\u00f3wek: M\u0142otkiem wybi\u0142 szyb\u0119 w sklepie. Ukrad\u0142 w\u00f3dk\u0119 i papierosy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.133333333333333, 51.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/studniowki-2017-studniowka-zespolu-szkol-nr-4-w,3982856,artgal,t,id,tm.html", "title": "Studni\u00f3wki 2017. Studni\u00f3wka Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 nr 4 w Skierniewicach [ZDJ\u0118CIA,FILM]"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/zaglosuj-na-budzet-obywatelski-w-skierniewicach,3847004,art,t,id,tm.html", "title": "Zag\u0142osuj na bud\u017cet obywatelski w Skierniewicach"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-ulicy-jagiellonskiej-w-skierniewicach-zdjecia,3990631,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na ulicy Jagiello\u0144skiej w Skierniewicach [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/skierniewice-zadbaja-o-piekny-usmiech-dzieci-i-mlodziezy,3872175,art,t,id,tm.html", "title": "Skierniewice zadbaj\u0105 o pi\u0119kny u\u015bmiech dzieci i m\u0142odzie\u017cy"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/studniowki-2017-studniowka-liceum-klasycznego-w,3982850,artgal,t,id,tm.html", "title": "Studni\u00f3wki 2017. Studni\u00f3wka Liceum Klasycznego w Skierniewicach [ZDJ\u0118CIA,FILM]"}, {"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/skierniewicka-uczelnia-wspolpracuje-z-lowickim-wiezieniem,3933782,art,t,id,tm.html", "title": "Skierniewicka uczelnia wsp\u00f3\u0142pracuje z \u0142owickim wi\u0119zieniem"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/prezenty-dla-podopiecznych-sosw-w-skierniewicach-zdjecia,3957718,artgal,t,id,tm.html", "title": "Prezenty dla podopiecznych SOSW w Skierniewicach [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/nieprzytomny-29-latek-prawdpodobnie-pod-wplywem-alkoholu,3971766,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nieprzytomny 29-latek. Prawdpodobnie pod wp\u0142ywem alkoholu lub narkotyk\u00f3w [FILM I ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/wpadl-na-dachu,3866380,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wpad\u0142 na dachu"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/ford-focus-uderzyl-w-drzewo-pod-lowiczem,3980210,art,t,id,tm.html", "title": "Ford focus uderzy\u0142 w drzewo pod \u0141owiczem"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-drogowy-pod-lowiczem,3966020,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek drogowy pod \u0141owiczem"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-drodze-nr-70-skierniewice-lowicz-aktualizacja,3823119,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na drodze nr 70 Skierniewice-\u0141owicz [AKTUALIZACJA, ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/ognisko-ptasiej-grypy-pod-skierniewicami,3988466,art,t,id,tm.html", "title": "Ognisko ptasiej grypy pod Skierniewicami"}, {"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/policyjna-akcja-w-lowiczu-rawie-i-skierniewicach-zdjecia,3873714,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policyjna akcja w \u0141owiczu, Rawie i Skierniewicach (Zdj\u0119cia)"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/wosp-gra-w-skierniewicach-zdjecia-film,3983522,artgal,t,id,tm.html", "title": "WO\u015aP gra w Skierniewicach [ZDJ\u0118CIA+FILM]"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/nowe-nieoznakowane-radiowozy-w-skierniewicach,3945296,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowe nieoznakowane radiowozy w Skierniewicach"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-pod-lowiczem-piec-osob-trafilo-do-szpitali-zdjecia,3977956,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek pod \u0141owiczem. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitali (Zdj\u0119cia)"}, {"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/sad-uchylil-immunitet-prokuratorce-z-lowicza,3982058,art,t,id,tm.html", "title": "S\u0105d uchyli\u0142 immunitet prokuratorce z \u0141owicza"}, {"link": "http://skierniewice.naszemiasto.pl/artykul/skierniewiczanin-zostal-zraniony-nozem-kiedy-stanal-w,3686352,art,t,id,tm.html", "title": "Skierniewiczanin zosta\u0142 zraniony no\u017cem, kiedy stan\u0105\u0142 w obronie kobiety"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.466666666666665, 52.3]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/chcial-skoczyc-z-wiaduktu-nad-s8-policja-nie-pozwolila,3941500,art,t,id,tm.html", "title": "Chcia\u0142 skoczy\u0107 z wiaduktu nad S8, policja nie pozwoli\u0142a"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/policyjna-akcja-na-s8-zdjecia,3903050,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policyjna akcja na S8 [zdj\u0119cia]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.5, 52.016666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-zeromskiego-w-lasku,3835673,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na \u017beromskiego w \u0141asku"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.566666666666666, 51.21666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/spotkanie-noworoczne-u-starosty-wielunskiego-zdjecia,3984070,artgal,t,id,tm.html", "title": "Spotkanie noworoczne u starosty wielu\u0144skiego[Zdj\u0119cia]"}, {"link": "http://pajeczno.naszemiasto.pl/artykul/ostatnie-w-tym-roku-wydanie-naszego-tygodnika-juz-dzisiaj,3966176,art,t,id,tm.html", "title": "Ostatnie w tym roku wydanie \u201eNaszego Tygodnika\"  ju\u017c dzisiaj  wraz z \u201eDziennikiem \u0141\u00f3dzkim\""}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-drodze-wielun-praszka-poszukiwany-sprawca,3954750,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na drodze Wielu\u0144-Praszka. Poszukiwany sprawca "}, {"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-wielunia-ma-nowego-szefa-zdjecia,3966264,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policja w Wielunia ma nowego szefa [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://pajeczno.naszemiasto.pl/artykul/o-czym-mozna-przeczytac-w-dzisiejszym-wydaniu-naszego,3793344,art,t,id,tm.html", "title": "O czym mo\u017cna przeczyta\u0107 w dzisiejszym wydaniu Naszego Tygodnika"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/wielun-przywital-nowy-rok-zdjecia,3968159,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wielu\u0144 przywita\u0142 nowy rok[ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/tak-bedzie-wygladal-final-wosp-w-wieluniu-program,3978070,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 fina\u0142 WO\u015aP w Wieluniu. [PROGRAM]"}, {"link": "http://pajeczno.naszemiasto.pl/artykul/6-stycznia-ulicami-naszych-miast-przejda-orszaki-trzech,3971346,art,t,id,tm.html", "title": "6 stycznia ulicami naszych miast przejd\u0105 Orszaki Trzech Kr\u00f3li"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/x-powiatowy-przeglad-piosenki-poetyckiej-10-lutego-w-ii-lo,3989632,art,t,id,tm.html", "title": "X Powiatowy Przegl\u0105d Piosenki Poetyckiej 10 lutego w II LO. Przes\u0142uchania kandydat\u00f3w 24 stycznia"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/konkurs-kulinarny-w-wojslawicach-zdjecia-i-wyniki,3954352,artgal,t,id,tm.html", "title": "Konkurs kulinarny w Wojs\u0142awicach [zdj\u0119cia i wyniki]"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/16-letni-motocyklista-trafil-do-szpitala-foto,3869668,artgal,t,id,tm.html", "title": "16-letni motocyklista trafi\u0142 do szpitala [FOTO]"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/mistrzostwa-powiatu-wielunskiego-w-tenisie-stolowym-zdjecia,3977312,artgal,t,id,tm.html", "title": "Mistrzostwa powiatu wielu\u0144skiego w tenisie sto\u0142owym[Zdj\u0119cia, wyniki]"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/wosp-2017-wielun-zebral-ponad-100-tysiecy-zlotych-foto,3983638,artgal,t,id,tm.html", "title": "WO\u015aP 2017. Wielu\u0144 zebra\u0142 ponad 100 tysi\u0119cy z\u0142otych! [FOTO]"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/miejska-biblioteka-i-muzeum-w-wieluniu-tez-zagraja-z-wosp,3981532,art,t,id,tm.html", "title": "Miejska biblioteka i muzeum w Wieluniu te\u017c zagraj\u0105 z WO\u015aP"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/wielun-pijany-kierowca-omal-nie-doprowadzil-do-tragedii,3932208,art,t,id,tm.html", "title": "Wielu\u0144: Pijany kierowca omal nie doprowadzi\u0142 do tragedii. Mia\u0142 prawie 3 promile alkoholu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.6, 51.21666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/co-pokazuje-mapa-zagrozen-bezpieczenstwa-dla-piotrkowa-i,3973126,art,t,id,tm.html", "title": "Co pokazuje mapa zagro\u017ce\u0144 bezpiecze\u0144stwa dla Piotrkowa i powiatu piotrkowskiego?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.35, 49.56666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/laska-38-bedzie-rewitalizowana,3979686,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u0141aska 38 b\u0119dzie rewitalizowana"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.866666666666667, 51.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://dzialoszyn.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-pod-dzialoszynem-21-letni-kierowca-quada-byl-pijany,3638726,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek pod Dzia\u0142oszynem. 21-letni kierowca quada by\u0142 pijany"}, {"link": "http://pajeczno.naszemiasto.pl/artykul/final-wosp-w-pajecznie-i-dzialoszynie,3981630,art,t,id,tm.html", "title": "Fina\u0142 WO\u015aP w Paj\u0119cznie i Dzia\u0142oszynie"}, {"link": "http://dzialoszyn.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-raciszynie-ucierpial-58-letni-motocyklista,3928443,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Raciszynie. Ucierpia\u0142 58-letni motocyklista"}, {"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/jutrzenka-warta-mistrzem-ziemi-sieradzkiej-zdjecia,3982556,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jutrzenka Warta mistrzem ziemi sieradzkiej (ZDJ\u0118CIA)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.366666666666667, 51.666666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://glowno.naszemiasto.pl/artykul/zostal-skazany-ws-zabojstwa-rowerzysty-z-pabianic-teraz,3914482,art,t,id,tm.html", "title": "Zosta\u0142 skazany ws. zab\u00f3jstwa rowerzysty z Pabianic. Teraz potr\u0105ci\u0142 pieszego na pasach i uciek\u0142 "}, {"link": "http://pabianice.naszemiasto.pl/artykul/29-latek-zmarl-przy-sklepie-z-dopalaczami-w-pabianicach,3960598,art,t,id,tm.html", "title": "29-latek zmar\u0142 przy sklepie z dopalaczami w Pabianicach"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/wlamanie-do-domku-w-zielecicach-sprawcy-zatrzymani,3836228,art,t,id,tm.html", "title": "W\u0142amanie do domku w Ziel\u0119cicach. Sprawcy zatrzymani"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.216666666666665, 51.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://belchatow.naszemiasto.pl/artykul/belchatow-zatrzymany-za-zabojstwo-51-letniego-znajomego,3875880,artgal,t,id,tm.html", "title": "Be\u0142chat\u00f3w. Zatrzymany za zab\u00f3jstwo 51-letniego znajomego"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.216666666666665, 51.53333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/zatrzymany-klusownik-w-gminie-inowlodz-pedzil-bimber-i,3960522,art,t,id,tm.html", "title": "Zatrzymany k\u0142usownik w gminie Inow\u0142\u00f3dz: P\u0119dzi\u0142 bimber i oprawia\u0142 upolowane nielegaln\u0105 amunicj\u0105 dziki"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.466666666666665, 51.45]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/niebezpieczny-weekend-na-drogach-w-opoczynskiem-byly-osoby,3861434,art,t,id,tm.html", "title": "Niebezpieczny weekend na drogach w Opoczy\u0144skiem. By\u0142y osoby ranne..."}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/jedna-osoba-nie-zyje-dwie-ranne-tragiczny-wypadek-w-jelni,3820902,art,t,id,tm.html", "title": "Jedna osoba nie \u017cyje, dwie ranne. Tragiczny wypadek w Jelni. Kierowca auta by\u0142 nietrze\u017awy"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/powrot-posterunku-policji-do-drzewicy-tego-chcieli,3943786,artgal,t,id,tm.html", "title": "Powr\u00f3t posterunku policji do Drzewicy. Tego chcieli mieszka\u0144cy (FOTO)"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/23-mln-zl-wyda-powiat-opoczynski-na-inwestycje,3967488,art,t,id,tm.html", "title": "23 mln z\u0142 wyda powiat opoczy\u0144ski na inwestycje "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.933333333333334, 54.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/jak-beda-w-swieta-kursowac-autobusy-mzk-w-tomaszowie-maz,3960786,art,t,id,tm.html", "title": "Jak b\u0119d\u0105 w \u015bwi\u0119ta kursowa\u0107 autobusy MZK w Tomaszowie Maz.?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.85, 51.766666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/smierc-na-przejezdzie-kolejowym-w-iwoniu-zginal-46-letni,3782874,art,t,id,tm.html", "title": "\u0139\u009amier\u00c4\u0087 na przeje\u0139\u015fdzie kolejowym. W Iwoniu zgin\u00c4\u0085\u0139\u0082 46-letni pieszy potr\u00c4\u0085cony przez poci\u00c4\u0085g"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.866666666666667, 51.86666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/pozar-w-broszkach-to-bylo-podpalenie-zdjecia,3818958,artgal,t,id,tm.html", "title": "Po\u017car w Broszkach. To by\u0142o podpalenie [ZDJ\u0118CIA] "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.1, 49.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/karambol-w-spale-dwie-osoby-trafily-do-szpitala,3907087,art,t,id,tm.html", "title": "Karambol w Spale - dwie osoby trafi\u0142y do szpitala"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.516666666666666, 53.983333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/gala-przyjaciel-powiatu-zdunskowolskiego-statuetki-rozdane,3982146,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gala \"Przyjaciel Powiatu Zdu\u0144skowolskiego\". Statuetki rozdane [zdj\u0119cia]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.983333333333334, 50.13333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://radomsko.naszemiasto.pl/artykul/najgorsze-piosenki-swiateczne-nie-wytrzymacie-do-konca,3593278,art,t,id,tm.html", "title": "Najgorsze piosenki \u015bwi\u0105teczne. Nie wytrzymacie do ko\u0144ca!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.616666666666667, 51.416666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://poddebice.naszemiasto.pl/artykul/pasterka-w-klasztorze-zloczewskich-kamedulek-zdjecia,3962332,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pasterka w klasztorze z\u0142oczewskich kamedu\u0142ek [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.65, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/prezydent-piotrkowa-podsumowal-polmetek-kadencji,3971204,artgal,t,id,tm.html", "title": "Prezydent Piotrkowa podsumowa\u0142 p\u00f3\u0142metek kadencji"}, {"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/i-festiwal-pieroga-w-anielinie-najsmaczniejsze-pierogi,3818346,artgal,t,id,tm.html", "title": "I Festiwal Pieroga w Anielinie. Najsmaczniejsze pierogi ulepi\u0142y panie z KGW Studzianna (FOTO)"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/konferencja-jubileuszowa-mos-w-zychlinie,3930021,art,t,id,tm.html", "title": "Konferencja jubileuszowa MOS w \u017bychlinie "}, {"link": "http://piotrkowtrybunalski.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-piotrkowie-zatrzymala-sprawce-napadow-na-sklepy-w,3909651,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policja w Piotrkowie zatrzyma\u0142a sprawc\u0119 napad\u00f3w na sklepy w Kole i Bogdanowie "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.4, 53.06666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zdunskawola.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-czechach-potraceni-robotnicy-drogowi,3850412,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Czechach. Potr\u0105ceni robotnicy drogowi"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.35, 51.3]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wieruszow.naszemiasto.pl/artykul/teatr-obrzedowy-z-sokolnik-pokazal-w-sieradzkim-teatrze,3987380,artgal,t,id,tm.html", "title": "Teatr obrz\u0119dowy z Sokolnik pokaza\u0142 w sieradzkim teatrze \u201eZabobony i przes\u0105dy w ch\u0142opskiej chacie\u201d"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/sokolniki-tu-podczas-wosp-mozna-zarejestrowac-sie-w-bazie,3981584,art,t,id,tm.html", "title": "Sokolniki: Tu podczas WO\u015aP mo\u017cna zarejestrowa\u0107 si\u0119  w bazie dawc\u00f3w"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.7, 50.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://rawamazowiecka.naszemiasto.pl/artykul/rawski-szpital-nie-byl-liderem,3928717,art,t,id,tm.html", "title": "Rawski szpital nie by\u0142 liderem"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/nowy-program-rewitalizacji-tomaszowa-maz-jakie-inwestycje,3946872,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowy program rewitalizacji Tomaszowa Maz. Jakie inwestycje czekaj\u0105 tomaszowian w najbli\u017cszych latach"}, {"link": "http://leczyca.naszemiasto.pl/artykul/prezes-leczycanki-zostanie-bez-umowy,3989330,art,t,id,tm.html", "title": "Prezes \"\u0141\u0119czycanki\" zostanie bez umowy?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.933333333333334, 54.1]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/spotkanie-z-filipem-springerem-autorem-miasto-archipelag,3991135,art,t,id,tm.html", "title": "Spotkanie z Filipem Springerem, autorem \u201eMiasto Archipelag\u201d"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.833333333333332, 51.35]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/powiat-wielunski-tu-na-rzecz-wosp-beda-w-niedziele,3979272,artgal,t,id,tm.html", "title": "Powiat wielu\u0144ski: Tu na rzecz WO\u015aP b\u0119d\u0105 w niedziel\u0119 kwestowa\u0107 wolontariusze[Zdj\u0119cia]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.366666666666667, 54.05]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lowicz.naszemiasto.pl/artykul/koncert-raz-dwa-trzy-na-poczatek-och-film-festiwal-2017,3992101,art,t,id,tm.html", "title": "Koncert Raz Dwa Trzy na pocz\u0105tek Och! Film Festiwal 2017"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.516666666666666, 51.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/jaki-budzet-goszczanowa-w-2017-roku-dochody-i-wydatki-ok-23,3993438,art,t,id,tm.html", "title": "Jaki bud\u017cet Goszczanowa w 2017 roku? Dochody i wydatki - ok. 23 mln z\u0142, inwestycje 2,4 mln z\u0142"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.0, 51.15]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pajeczno.naszemiasto.pl/artykul/co-bedzie-mozna-wylicytowac-w-naszych-sztabach-w-niedziele,3981702,artgal,t,id,tm.html", "title": "Co b\u0119dzie mo\u017cna wylicytowa\u0107 w naszych sztabach w niedziel\u0119 podczas 25. Fina\u0142u WO\u015aP?"}, {"link": "http://wielun.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-pajecznie-ranny-motorowerzysta,3863772,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Paj\u0119cznie. Ranny motorowerzysta"}, {"link": "http://pajeczno.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-w-gm-nowa-brzeznica-zginal-60-letni,3890330,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek w gm. Nowa Brze\u017anica. Zgin\u0105\u0142 60-letni kierowca"}, {"link": "http://pajeczno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-zielecinie-cztery-osoby-ranne-foto,3726931,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Ziel\u0119cinie. Cztery osoby ranne [FOTO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.5, 50.9]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/nowe-wiaty-na-przystankach-mpk-w-sieradzu-miastu-kupilo-ich,3977462,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowe wiaty na przystankach MPK w Sieradzu. Miastu kupi\u0142o ich 12. Kosztowa\u0142y 50 tys. z\u0142"}, {"link": "http://kutno.naszemiasto.pl/artykul/trwa-sesja-rady-miasta-kutno-zdjecia,3952306,artgal,t,id,tm.html", "title": "Trwa sesja Rady Miasta Kutno [ZDJ\u0118CIA!]"}, {"link": "http://sieradz.naszemiasto.pl/artykul/awaria-wodociagu-mieszkancy-pozbawieni-wody,3993038,artgal,t,id,tm.html", "title": "Awaria wodoci\u0105gu. Mieszka\u0144cy pozbawieni wody"}, {"link": "http://lask.naszemiasto.pl/artykul/kolumna-na-starych-zdjeciach-na-wystawie-w-sdk-w-sieradzu,3872534,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kolumna na starych zdj\u0119ciach na wystawie w SDK w Sieradzu. Ekspozycja czynna do 15 pa\u017adziernika"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.283333333333335, 52.483333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://opoczno.naszemiasto.pl/artykul/poszukiwani-sprawcy-kradziezy-pieniedzy-moze-ktos-ich,3990373,artgal,t,id,tm.html", "title": "Poszukiwani sprawcy kradzie\u017cy pieni\u0119dzy. Mo\u017ce kto\u015b ich rozpoznaje? Dajcie zna\u0107 na policj\u0119 (FOTO)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.65, 50.483333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/rekordowy-budzet-tomaszowa-mazowieckiego-na-2017-rok,3960780,art,t,id,tm.html", "title": "Rekordowy bud\u017cet Tomaszowa Mazowieckiego na 2017 rok uchwalony"}, {"link": "http://tomaszowmazowiecki.naszemiasto.pl/artykul/cztery-medale-panczenistow-pilicy-w-mistrzostwach-polski-w,3984400,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cztery medale panczenist\u00f3w Pilicy w mistrzostwach Polski w wieloboju sprinterskim w Sanoku (FOTO)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [23.516666666666666, 51.71666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://brzeziny.naszemiasto.pl/artykul/hanna-zdanowska-pozostanie-prezydentem-lodzi-mieszkancy,3929837,art,t,id,tm.html", "title": "Hanna Zdanowska pozostanie prezydentem \u0141odzi? Mieszka\u0144cy obstawiaj\u0105 zak\u0142ady w firmach bukmacherskich"}, {"link": "http://lodz.naszemiasto.pl/artykul/budzet-lodzi-na-2017-ceny-wody-bez-zmian,3912005,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet \u0141odzi na 2017. Ceny wody bez zmian"}]}}]}