{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.766666666666666, 49.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://buskozdroj.naszemiasto.pl/artykul/kurort-swietuje-z-gwiazdami-pierwszy-dzien-dni-buska-zdroju,3839117,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kurort \u015bwi\u0119tuje z gwiazdami! Pierwszy dzie\u0144 Dni Buska-Zdroju 2016 nafaszerowany atrakcjami "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.833333333333332, 51.05]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://skarzyskokamienna.naszemiasto.pl/artykul/dzien-dziecka-w-powiecie-skarzyskim-to-byly-niezapomniane,3755613,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dzie\u0144 Dziecka w powiecie skar\u017cyskim. To by\u0142y niezapomniane wydarzenia  "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.066666666666666, 51.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/cieplo-ze-spalanych-odpadow-tansze-mieszkancy-starachowic,3908438,art,t,id,tm.html", "title": "Ciep\u0142o ze spalanych odpad\u00f3w ta\u0144sze? Mieszka\u0144cy Starachowic pe\u0142ni obaw"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/mieszkancy-starachowic-przygarneli-psa-okazal-sie,3924408,art,t,id,tm.html", "title": "Mieszka\u0144cy Starachowic przygarn\u0119li psa... Okaza\u0142 si\u0119 niewdzi\u0119cznym terroryst\u0105  "}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/prezydent-starachowic-wzywa-do-sprzatania,3696080,artgal,t,id,tm.html", "title": "Prezydent Starachowic wzywa do sprz\u0105tania"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/wigilia-u-amazonek-w-starachowicach,3952558,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wigilia u Amazonek w Starachowicach "}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/skromniejsze-targi-rekodziela-w-starachowicach-ale-wyroby,3948014,artgal,t,id,tm.html", "title": "Skromniejsze Targi R\u0119kodzie\u0142a w Starachowicach. Ale wyroby zachwycaj\u0105ce (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/ratownicy-ze-starachowic-dostali-specjalistyczna-przyczepe,3904274,art,t,id,tm.html", "title": "Ratownicy ze Starachowic dostali specjalistyczn\u0105 przyczep\u0119"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/napady-na-kobiety-w-starachowicach-16-letni-podejrzany,3863630,art,t,id,tm.html", "title": "Napady na kobiety w Starachowicach. 16-letni podejrzany zosta\u0142 zatrzymany"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/43-festiwal-harcerski-korowod-i-koncert-na-rynku,3796459,artgal,t,id,tm.html", "title": "43. Festiwal Harcerski. Korow\u00f3d i koncert na Rynku"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/w-starachowicach-swietowali-pracownicy-socjalni,3925520,artgal,t,id,tm.html", "title": "W Starachowicach \u015bwi\u0119towali pracownicy socjalni"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/w-starachowicach-pobili-rekord-polski-w-liczbie-mikolajow,3954118,artgal,t,id,tm.html", "title": "W Starachowicach pobili rekord Polski w liczbie miko\u0142aj\u00f3w (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/widowiskowy-festiwal-teatralny-z-improwizacja-i-ogniem-w,3865192,artgal,t,id,tm.html", "title": "Widowiskowy festiwal teatralny z improwizacj\u0105 i ogniem w Starachowicach"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/casting-fashion-tv-w-starachowickiej-galardii-trzy-osoby-do,3916343,artgal,t,id,tm.html", "title": "Casting Fashion TV w starachowickiej Galardii. Trzy osoby do fina\u0142u "}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/urzadzenia-do-cwiczen-kursy-i-syrena-alarmowa-podsumowanie,3944936,artgal,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105dzenia do \u0107wicze\u0144, kursy i syrena alarmowa. Podsumowanie rz\u0105dowego projektu w Starachowicach"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/udana-akcja-drzewko-za-makulature-w-starachowicach,3894437,artgal,t,id,tm.html", "title": "Udana akcja \"Drzewko za makulatur\u0119\" w Starachowicach "}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/ciezarowka-coca-coli-na-rynku-w-starachowicach-przyszlo,3949712,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka Coca Coli na rynku w Starachowicach. Przysz\u0142o bardzo du\u017co ludzi"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/po-naszym-trupie-kategoryczne-nie-dla-spalarni-w,3948586,artgal,t,id,tm.html", "title": "Po naszym trupie! Kategoryczne \"nie\" dla spalarni w Starachowicach"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/wigilia-w-domu-dziennego-pobytu-seniora-w-starachowicach,3957438,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wigilia w Domu Dziennego Pobytu Seniora w Starachowicach"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/pijani-ukraincy-na-laweczce-halnego-w-starachowicach,3782868,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pijani Ukrai\u0144cy na \u0142aweczce \"Halnego\" w Starachowicach. Wszyscy dostali mandaty"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/zielone-podworka-w-starachowicach-ostatnia-umowa-podpisana,3805240,art,t,id,tm.html", "title": "\"Zielone podw\u00f3rka\" w Starachowicach. Ostatnia umowa podpisana"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/nagrobek-na-cmentarzu-w-starachowicach-odzyskal-swietnosc,3899936,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nagrobek na cmentarzu w Starachowicach odzyska\u0142 \u015bwietno\u015b\u0107"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/o-handlu-ludzmi-i-bezpiecznej-pracy-za-granica-w,3896726,artgal,t,id,tm.html", "title": " O handlu lud\u017ami i bezpiecznej pracy za granic\u0105 w starachowickiej szkole "}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/cudne-corvetty-w-starachowicach,3868384,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cudne corvetty w Starachowicach"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/ulice-parkingi-silownia-tegororczne-inwestycje-w,3958374,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ulice, parkingi, si\u0142ownia - tegororczne inwestycje w Starachowicach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.966666666666667, 51.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrowiecswietokrzyski.naszemiasto.pl/artykul/znamy-zwyciezce-plebiscytu-na-projekt-maskotki-dla-firmy,3989826,artgal,t,id,tm.html", "title": "Znamy zwyci\u0119zc\u0119 plebiscytu na projekt maskotki dla firmy Nordis!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.1, 52.333333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/skwer-kolo-hufca-w-starachowicach-do-przebudowy,3815010,art,t,id,tm.html", "title": "Skwer ko\u0142o hufca w Starachowicach do przebudowy"}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/wielkie-uroczystosci-w-sandomierzu-w-730-rocznice-lokacji,3878444,art,t,id,tm.html", "title": "Wielkie uroczysto\u015bci w Sandomierzu - w 730. rocznic\u0119 lokacji miasta"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/swieto-wojska-polskiego-w-starachowicach-zdjecia,3827782,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015awi\u0119to Wojska Polskiego w Starachowicach [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://ostrowiecswietokrzyski.naszemiasto.pl/artykul/poradnia-onkologiczna-w-ostrowcu-jeszcze-w-tym-miesiacu,3724141,art,t,id,tm.html", "title": "Poradnia onkologiczna w Ostrowcu jeszcze w tym miesi\u0105cu"}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/badania-w-klasztorze-dominikanskim-w-sandomierzu-moga,3850076,artgal,t,id,tm.html", "title": "Badania w klasztorze dominika\u0144skim w Sandomierzu mog\u0105 przynie\u015b\u0107 sensacyjne odkrycia"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/w-starachowicach-swietowano-rocznice-uchwalenia-konstytucji,3724605,artgal,t,id,tm.html", "title": "W Starachowicach \u015bwi\u0119towano rocznic\u0119 uchwalenia Konstytucji"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/25-final-wosp-w-kielcach-pobiegli-w-szczytnym-celu-zdjecia,3983344,artgal,t,id,tm.html", "title": "25 Fina\u0142 WO\u015aP w Kielcach. Pobiegli w szczytnym celu (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/nowy-parking-na-poludniu-w-starachowicach,3853931,art,t,id,tm.html", "title": "Nowy parking na Po\u0142udniu w Starachowicach "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.216666666666665, 50.9]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/zywa-szopka-bedzie-w-kielcach,3958032,art,t,id,tm.html", "title": "\u017bywa szopka b\u0119dzie w Kielcach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.533333333333335, 50.53333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pinczow.naszemiasto.pl/artykul/mlodzi-tancerze-z-pinczowa-na-podium-pucharu-polski-w-tancu,3895827,art,t,id,tm.html", "title": "M\u0142odzi tancerze z Pi\u0144czowa na podium Pucharu Polski w Ta\u0144cu Nowoczesnym"}, {"link": "http://pinczow.naszemiasto.pl/artykul/film-pinczow-miasto-ludzi-z-pasja-juz-mozna-obejrzec,3895894,art,t,id,tm.html", "title": "Film \"Pi\u0144cz\u00f3w - miasto ludzi z pasj\u0105\" ju\u017c mo\u017cna obejrze\u0107"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/30-nowych-policjantow-slubowalo-w-kielcach-zdjecia,3973268,artgal,t,id,tm.html", "title": "30 nowych policjant\u00f3w \u015blubowa\u0142o w Kielcach (ZDJECIA)"}, {"link": "http://pinczow.naszemiasto.pl/artykul/wygraj-wejsciowki-do-cyrku-w-pinczowie,3892224,art,t,id,tm.html", "title": "Wygraj wej\u015bci\u00f3wki do cyrku w Pi\u0144czowie"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.783333333333335, 49.86666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/monstrum-i-steel-velvet-w-sobote-sandomierskim-lapidarium,3744275,artgal,t,id,tm.html", "title": "MonstruM i Steel Velvet w sobot\u0119 sandomierskim Lapidarium"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.35, 51.35]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/z-rycerzami-i-weselem-tlumny-jarmark-jagiellonski-w,3795240,artgal,t,id,tm.html", "title": "Z rycerzami i weselem. T\u0142umny Jarmark Jagiello\u0144ski w Sandomierzu "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.033333333333335, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/kielecki-lodospad-oblezony-przez-alpinistow-z-calego-kraju,3979186,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kielecki lodospad obl\u00c4\u0099\u0139\u017aony przez alpinist\u0102\u0142w z ca\u0139\u0082ego kraju (WIDEO, ZDJ\u00c4\u0098CIA)"}, {"link": "http://ostrowiecswietokrzyski.naszemiasto.pl/artykul/zespol-metka-zwyciezca-ostrowieckiego-festiwalu-wielki-ogien,3795348,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zesp\u00f3\u0142 Metka zwyci\u0119zc\u0105 ostrowieckiego festiwalu \"Wielki Ogie\u0144\""}, {"link": "http://ostrowiecswietokrzyski.naszemiasto.pl/artykul/rocznica-cudu-nad-wisla-w-ostrowcu-zdjecia,3827920,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rocznica \"Cudu nad Wis\u0142\u0105\" w Ostrowcu [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://skarzyskokamienna.naszemiasto.pl/artykul/bajkowy-swiat-andersena-w-miejskim-centrum-kultury-w,3986320,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bajkowy \u015awiat Andersena w Miejskim Centrum Kultury w Skar\u017cysku"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.55, 51.666666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://skarzyskokamienna.naszemiasto.pl/artykul/dzieci-z-wojewodztwa-swietokrzyskiego-wrocilo-z-wakacji-z,3811196,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dzieci z wojew\u00f3dztwa \u015bwi\u0119tokrzyskiego wr\u00f3ci\u0142o z \u201eWakacji z Muszkieterami\u201d [Nasz patronat]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.75, 50.68333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/cyklokarpaty-pl-w-sandomierzu-z-setkami-amatorow-mtb,3766622,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cyklokarpaty.pl w Sandomierzu z setkami amator\u00f3w MTB "}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/dobra-zapowiedz-sezonu-turystycznego-w-sandomierzu,3689921,art,t,id,tm.html", "title": "Dobra zapowied\u017a sezonu turystycznego w Sandomierzu"}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/swieto-wojska-polskiego-w-sandomierzu-zdjecia,3827952,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015awi\u0119to Wojska Polskiego w Sandomierzu [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/w-sandomierzu-sa-mlodzi-bokserzy-z-trzech-krajow-nie-tylko,3794794,art,t,id,tm.html", "title": "  W Sandomierzu s\u0105 m\u0142odzi bokserzy z trzech kraj\u00f3w. Nie tylko trenuj\u0105"}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/pedzil-autem-przez-sandomierz-przekroczyl-predkosc-o-ponad,3864870,art,t,id,tm.html", "title": "P\u0119dzi\u0142 autem przez Sandomierz. Przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 o ponad 90 kilometr\u00f3w"}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/weekend-za-pol-ceny-w-sandomierzu-tlumow-nie-bylo,3909307,artgal,t,id,tm.html", "title": "Weekend za p\u00f3\u0142 ceny w Sandomierzu. T\u0142um\u00f3w nie by\u0142o "}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/festiwal-filmow-niezwyklych-w-sandomierzu-wojciech,3724479,artgal,t,id,tm.html", "title": "Festiwal Film\u00f3w NieZwyk\u0142ych w Sandomierzu. Wojciech Smarzowski ukoronowany "}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/karol-bielecki-zostal-honorowym-obywatelem-miasta,3748875,art,t,id,tm.html", "title": "Karol Bielecki zosta\u0142 Honorowym Obywatelem Miasta Sandomierza. Gratulacje odebra\u0142a mama "}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/dni-sandomierza-2016-az-pachnialo-truskawkami-swietny,3767436,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dni Sandomierza 2016. A\u017c pachnia\u0142o truskawkami, \u015bwietny koncert Janusza Radka i Ani Rusowicz"}, {"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/wielu-zwiedzajacych-w-noc-muzeow-w-sandomierzu-mimo,3739011,art,t,id,tm.html", "title": "Wielu zwiedzaj\u0105cych w Noc Muze\u00f3w w Sandomierzu mimo kiepskiej pogody"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.95, 50.05]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrowiecswietokrzyski.naszemiasto.pl/artykul/trzy-wieczory-wypelnione-muzyka-w-ostrowieckich,3916468,artgal,t,id,tm.html", "title": "Trzy wieczory wype\u0142nione muzyk\u0105 w ostrowieckich \u201ePerspektywach\u201d"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.65, 52.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://buskozdroj.naszemiasto.pl/artykul/bukowina-brzmi-w-busku-ruszyl-festiwal-piosenki-imienia,3744433,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bukowina brzmi w Busku. Ruszy\u0142 Festiwal Piosenki imienia Wojtka Belona"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.533333333333335, 51.016666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/sekcja-dla-milosnikow-wspinaczki-powstaje-w-sandomierzu,3654945,art,t,id,tm.html", "title": "Sekcja dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w wspinaczki powstaje w Sandomierzu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.45, 50.666666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sandomierz.naszemiasto.pl/artykul/trwa-24-kwesta-na-rzecz-ratowania-zabytkowych-nagrobkow-na,3904342,artgal,t,id,tm.html", "title": "Trwa 24. kwesta na rzecz ratowania zabytkowych nagrobk\u00f3w na sandomierskich cmentarzach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.166666666666668, 50.56666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://staszow.naszemiasto.pl/artykul/nowy-park-powstanie-w-staszowie-zobacz-wizualizacje,3981602,art,t,id,tm.html", "title": "Nowy park powstanie w Staszowie [ZOBACZ WIZUALIZACJ\u0118]"}, {"link": "http://buskozdroj.naszemiasto.pl/artykul/grunt-to-rodzina-czyli-festyn-z-atrakcjami-w-busku-zdroju,3766560,art,t,id,tm.html", "title": "Grunt to rodzina, czyli... festyn z atrakcjami w Busku-Zdroju"}, {"link": "http://staszow.naszemiasto.pl/artykul/staszow-bylo-kino-bedzie-hipermarket-carrefour,3686092,art,t,id,tm.html", "title": "Stasz\u00f3w: By\u0142o kino, b\u0119dzie hipermarket Carrefour"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.783333333333335, 50.3]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/wandal-na-kieleckim-parkingu-skakal-po-samochodzie,3906481,art,t,id,tm.html", "title": "Wandal na kieleckim parkingu. Skaka\u0142 po samochodzie "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.566666666666666, 51.85]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://skarzyskokamienna.naszemiasto.pl/artykul/ukraincy-zdominowali-pierwszy-bieg-niepodleglosciowy-w,3916151,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ukrai\u0144cy zdominowali pierwszy Bieg Niepodleg\u0142o\u015bciowy w Skar\u017cysku"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.033333333333335, 50.4]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/taneczna-podroz-premiera-nowej-sztuki-zbigniewa,3771598,art,t,id,tm.html", "title": "\"Taneczna podr\u00f3\u017c\" - premiera nowej sztuki Zbigniewa Wolda\u0144skiego we W\u0142oszczowie"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.133333333333333, 50.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-tarnowskiej-i-wapiennikowej-w-kielcach,3872029,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na Tarnowskiej i Wapiennikowej w Kielcach. Roztrzaskane auta "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.283333333333335, 50.43333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://staszow.naszemiasto.pl/artykul/akcja-krwiodawstwa-w-szkole-w-staszowie,3684108,art,t,id,tm.html", "title": "Akcja krwiodawstwa w szkole w Staszowie"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.416666666666668, 51.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://konskie.naszemiasto.pl/artykul/konskie-sie-stroja-na-swieta-w-srode-rozblysnie-choinka,3942368,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ko\u0144skie si\u0119 stroj\u0105 na \u015bwi\u0119ta. W \u015brod\u0119 rozb\u0142y\u015bnie choinka "}, {"link": "http://konskie.naszemiasto.pl/artykul/w-gminie-konskie-beda-zmieniac-nazwy-ulic,3906705,art,t,id,tm.html", "title": "W gminie Ko\u0144skie b\u0119d\u0105 zmienia\u0107 nazwy ulic "}, {"link": "http://konskie.naszemiasto.pl/artykul/musical-dla-pierwszej-damy-agata-kornhauser-duda-odwiedzi-w,3684118,artgal,t,id,tm.html", "title": "Musical dla Pierwszej Damy. Agata Kornhauser \u2013 Duda odwiedzi w kwietniu \u201enowy\u201d konecki og\u00f3lniak"}, {"link": "http://konskie.naszemiasto.pl/artykul/piekny-plac-zabaw-otwarto-w-konskich-zdjecia,3860837,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pi\u0119kny plac zabaw otwarto w Ko\u0144skich (ZDJ\u0118CIA)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.666666666666668, 50.28333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrowiecswietokrzyski.naszemiasto.pl/artykul/z-siekiera-na-torowisku-w-ostrowcu-probowali-krasc,3980166,art,t,id,tm.html", "title": "Z siekier\u0105 na torowisku w Ostrowcu. Pr\u00f3bowali kra\u015b\u0107?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.3, 50.65]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://jedrzejow.naszemiasto.pl/artykul/nocny-dramat-w-jedrzejowie-nie-zyje-mloda-kobieta,3778036,art,t,id,tm.html", "title": "Nocny dramat w J\u0119drzejowie. Nie \u017cyje m\u0142oda kobieta"}, {"link": "http://jedrzejow.naszemiasto.pl/artykul/ruszaja-spotkania-kabaretowe-w-jedrzejowie,3689919,art,t,id,tm.html", "title": "Ruszaj\u0105 spotkania kabaretowe w J\u0119drzejowie"}, {"link": "http://buskozdroj.naszemiasto.pl/artykul/przetanczyc-cala-niedziele-iii-open-polish-dance-cup-w,3895787,artgal,t,id,tm.html", "title": "Przeta\u0144czy\u0107 ca\u0142\u0105... niedziel\u0119. III Open Polish Dance Cup w Busku-Zdroju"}, {"link": "http://jedrzejow.naszemiasto.pl/artykul/to-byly-piekne-dni-jedrzejowa-wreczono-statuetki,3760041,artgal,t,id,tm.html", "title": "To by\u0142y pi\u0119kne Dni J\u0119drzejowa. Wr\u0119czono statuetki J\u0119drzejowianina Roku, wyst\u0105pi\u0142 Kamil Bednarek"}, {"link": "http://jedrzejow.naszemiasto.pl/artykul/ocalic-od-zapomnienia-brawurowa-akcje-2-lutego-patriotyczna,3636011,art,t,id,tm.html", "title": "Ocali\u0107 od zapomnienia brawurow\u0105 akcj\u0119. 2 lutego patriotyczna uroczysto\u015b\u0107 w J\u0119drzejowie"}, {"link": "http://jedrzejow.naszemiasto.pl/artykul/wieczor-kabaretowy-w-sobote-w-jedrzejowie-wystapi-trzech,3749347,art,t,id,tm.html", "title": "Wiecz\u00f3r Kabaretowy w sobot\u0119 w J\u0119drzejowie. Wyst\u0105pi trzech znanych krakowskich artyst\u00f3w"}, {"link": "http://jedrzejow.naszemiasto.pl/artykul/wielki-odpust-z-biskupem-u-cystersow-przy-grobie,3839473,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wielki odpust z biskupem u Cysters\u00f3w przy grobie b\u0142ogos\u0142awionego Wincentego Kad\u0142ubka"}, {"link": "http://jedrzejow.naszemiasto.pl/artykul/dni-jedrzejowa-2016-od-2-czerwca-gwiazda-bedzie-kamil,3746881,art,t,id,tm.html", "title": "Dni J\u0119drzejowa 2016 od 2 czerwca. Gwiazd\u0105 b\u0119dzie Kamil Bednarek"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.966666666666665, 50.85]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/dni-wloszczowy-24-czerwca-zagraja-skaner-pajujo-i-wieko,3769894,art,t,id,tm.html", "title": "Dni W\u0142oszczowy 24 czerwca. Zagraj\u0105 Skaner, Pajujo i Wieko "}, {"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/majowka-europejska-i-obchody-swieta-flagi-z-atrakcjami-na,3724895,artgal,t,id,tm.html", "title": "Maj\u00f3wka Europejska i obchody \u015awi\u0119ta Flagi z atrakcjami na Podzamczu W\u0142oszczowskim (zdj\u0119cia)"}, {"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/dni-wloszczowy-z-zespolami-skaner-pajujo-i-wieko-oglaszamy,3778328,art,t,id,tm.html", "title": "Dni W\u0142oszczowy z zespo\u0142ami Skaner, Pajujo i Wieko. Og\u0142aszamy konkurs dla czytelnik\u00f3w"}, {"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/opera-mozarta-z-okazji-dnia-dziecka-we-wloszczowskim-kinie,3754269,art,t,id,tm.html", "title": "Opera Mozarta z okazji Dnia Dziecka we w\u0142oszczowskim kinie"}, {"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/festiwal-gwiazd-disco-na-wloszczowskim-stadionie-po-raz,3749077,art,t,id,tm.html", "title": "Festiwal gwiazd disco na w\u0142oszczowskim stadionie. Po raz pierwszy wyst\u0105pi Cleo"}, {"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/familiada-z-panem-samochodzikiem-w-niedziele-we-wloszczowie,3749319,art,t,id,tm.html", "title": "Familiada z Panem Samochodzikiem w niedziel\u0119 we W\u0142oszczowie"}, {"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/jubileusz-ochotniczej-strazy-pozarnej-we-wloszczowie-na,3743290,art,t,id,tm.html", "title": "Jubileusz Ochotniczej Stra\u017cy Po\u017carnej we W\u0142oszczowie. Na ratunek spiesz\u0105 od 115 lat"}, {"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/familiada-z-panem-samochodzikiem-i-wieloma-atrakcjami-we,3745781,art,t,id,tm.html", "title": "Familiada z Panem Samochodzikiem i wieloma atrakcjami we W\u0142oszczowie"}, {"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/pawel-rydz-z-wloszczowy-najlepszy-na-miedzynarodowym,3871607,art,t,id,tm.html", "title": "Pawe\u0142 Rydz z W\u0142oszczowy najlepszy na mi\u0119dzynarodowym festiwalu piosenki w Estonii"}, {"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/atrakcje-na-basenie-nemo-we-wloszczowie-w-ramach-dni,3745253,art,t,id,tm.html", "title": "Atrakcje na basenie Nemo we W\u0142oszczowie w ramach Dni Otwartych Funduszy Europejskich"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.983333333333334, 50.13333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://jedrzejow.naszemiasto.pl/artykul/najgorsze-piosenki-swiateczne-nie-wytrzymacie-do-konca,3593278,art,t,id,tm.html", "title": "Najgorsze piosenki \u015bwi\u0105teczne. Nie wytrzymacie do ko\u0144ca!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.65, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://starachowice.naszemiasto.pl/artykul/uroczyscie-swietowali-jubileusz-miedzyszkolnego-oddzialu,3882242,artgal,t,id,tm.html", "title": "Uroczy\u015bcie \u015bwi\u0119towali jubileusz Mi\u0119dzyszkolnego Oddzia\u0142u PTTK w Starachowicach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.616666666666667, 50.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/ogrod-botaniczny-na-karczowce-w-kielcach-zachwyca-zobacz,3774334,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ogr\u00f3d Botaniczny na Karcz\u00f3wce w Kielcach zachwyca. Zobacz zdj\u0119cia"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/stare-dobre-malzenstwo-poetycki-koncert-w-kielcach,3991145,artgal,t,id,tm.html", "title": "Stare Dobre Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - poetycki koncert w Kielcach"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/wiezienie-za-czekolady-kieleccy-policjanci-na-tropie-lasucha,3864794,art,t,id,tm.html", "title": "Wi\u0119zienie za czekolady? Kieleccy policjanci na tropie \u201e\u0141asucha\u201d"}, {"link": "http://wloszczowa.naszemiasto.pl/artykul/tau-jezus-wskrzesil-mnie-do-nowego-zycia,3681272,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tau: Jezus wskrzesi\u0142 mnie do nowego \u017cycia"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/ratusz-pyta-kielczan-o-budzet-obywatelski,3985978,art,t,id,tm.html", "title": "Ratusz pyta kielczan o Bud\u017cet Obywatelski"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/masa-krytyczna-w-kielcach-w-obronie-zieleni,3690968,artgal,t,id,tm.html", "title": "Masa krytyczna w Kielcach w obronie zieleni"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/przystanek-historia-uroczyscie-otwarto-w-kielcach-tu,3859485,artgal,t,id,tm.html", "title": "\"Przystanek Historia\" uroczy\u015bcie otwarto w Kielcach. Tu poznasz histori\u0119 miasta i regionu"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-krakowskiej-w-kielcach-na-jadacy-samochod-runelo,3877055,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na Krakowskiej w Kielcach. Na jad\u0105cy samoch\u00f3d run\u0119\u0142o drzewo! "}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/wielkie-centrum-wspinaczkowe-powstaje-w-kielcach-wideo,3959322,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wielkie centrum wspinaczkowe powstaje w Kielcach (WIDEO)"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/mikolaje-na-motocyklach-w-kielcach-przywiezli-usmiech,3948016,artgal,t,id,tm.html", "title": "Miko\u0142aje na motocyklach w Kielcach. Przywie\u017ali u\u015bmiech chorym dzieciom (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/wielkanocne-dziela-z-domu-opieki-spolecznej-w-kielcach,3677568,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wielkanocne dzie\u0142a z Domu Opieki Spo\u0142ecznej w Kielcach"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/kolejna-ofiara-oszustow-w-kielcach-kobieta-stracila-70,3980076,art,t,id,tm.html", "title": "Kolejna ofiara oszust\u00f3w w Kielcach. Kobieta straci\u0142a 70 tysi\u0119cy "}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/w-czwartek-w-kielcach-choinki-od-rmf-fm-i-natalia-szroeder,3959850,art,t,id,tm.html", "title": "W czwartek w Kielcach choinki od RMF FM i Natalia Szroeder"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/awaria-ogrzewania-na-kieleckim-osiedlu,3980234,artgal,t,id,tm.html", "title": "Awaria ogrzewania na kieleckim osiedlu"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/karta-kielczanina-juz-dziala-zobacz-liste-sklepow,3951688,artgal,t,id,tm.html", "title": "Karta Kielczanina ju\u017c dzia\u0142a. Zobacz list\u0119 sklep\u00f3w oferuj\u0105cych zni\u017cki"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/awantura-w-miejskim-autobusie-w-kielcach-szyba-wybita,3933514,art,t,id,tm.html", "title": "Awantura w miejskim autobusie w Kielcach. Szyba wybita "}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/poznaj-tajemnice-najwezszego-budynku-w-kielcach-zdjecia,3949142,artgal,t,id,tm.html", "title": "Poznaj tajemnic\u0119 najw\u0119\u017cszego budynku w Kielcach (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/kielczanin-sam-ulozyl-nawierzchnie-ulicy,3810454,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kielczanin sam u\u0142o\u017cy\u0142 nawierzchni\u0119 ulicy"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/straz-miejska-w-kielcach-uczy-jak-rozpalac-ogien-w-piecu,3984824,art,t,id,tm.html", "title": "Stra\u017c Miejska w Kielcach uczy jak rozpala\u0107 ogie\u0144 w piecu"}, {"link": "http://skarzyskokamienna.naszemiasto.pl/artykul/moment-nieuwagi-w-skarzyskim-sklepie-i-portfel-zniknal,3804874,art,t,id,tm.html", "title": "Moment nieuwagi w skar\u017cyskim sklepie i... portfel znikn\u0105\u0142"}, {"link": "http://ostrowiecswietokrzyski.naszemiasto.pl/artykul/rodzinny-piknik-ekologiczny-w-ostrowcu,3780674,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rodzinny piknik ekologiczny w Ostrowcu"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/policjanci-z-kielc-ratowali-kota,3875402,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policjanci z Kielc ratowali kota "}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/najwieksze-lodowisko-w-kielcach-juz-czeka-na-lyzwiarzy,3979148,art,t,id,tm.html", "title": "Najwi\u0119ksze lodowisko w Kielcach ju\u017c czeka na \u0142y\u017cwiarzy"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/bezdomni-okupuja-toalety-w-kieleckim-ratuszu-na-zlosc,3985962,art,t,id,tm.html", "title": "Bezdomni okupuj\u00c4\u0085 toalety w kieleckim ratuszu. Na z\u0139\u0082o\u0139\u009b\u00c4\u0087... odchody wrzucaj\u00c4\u0085 za grzejniki"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/jak-mieszkancy-kielc-widza-plac-wolnosci-po-przebudowie,3934236,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jak mieszka\u0144cy Kielc widz\u0105 plac Wolno\u015bci po przebudowie? "}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/czy-trasy-kieleckich-linii-autobusowych-sa-odpowiednie-wez,3731376,art,t,id,tm.html", "title": "Czy trasy kieleckich linii autobusowych s\u0105 odpowiednie? We\u017a udzia\u0142 w konsultacjach"}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/policjant-po-sluzbie-interweniowal-w-kielcach-pijany,3929659,art,t,id,tm.html", "title": "Policjant po s\u0142u\u017cbie interweniowa\u0142 w Kielcach. Pijany kierowca nie pojecha\u0142 dalej  "}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/podpalal-kontenery-na-smieci-mlody-kielczanin-zatrzymany,3872137,artgal,t,id,tm.html", "title": "Podpala\u0142 kontenery na \u015bmieci? M\u0142ody kielczanin zatrzymany "}, {"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/baner-na-rynku-w-kielcach-wielu-zaszokowal,3686746,art,t,id,tm.html", "title": "Baner na Rynku w Kielcach. Wielu zaszokowa\u0142"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.7, 50.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrowiecswietokrzyski.naszemiasto.pl/artykul/dzien-dziecka-w-ostrowcu-przedszkolaki-w-roli-miejskich,3755651,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dzie\u0144 Dziecka w Ostrowcu. Przedszkolaki w roli miejskich radnych"}, {"link": "http://skarzyskokamienna.naszemiasto.pl/artykul/punk-nie-umarl-grali-w-skarzyskim-semaforze,3942342,artgal,t,id,tm.html", "title": "Punk nie umar\u0142! Grali w skar\u017cyskim Semaforze"}, {"link": "http://ostrowiecswietokrzyski.naszemiasto.pl/artykul/stop-dopalaczom-koncert-i-inne-atrakcje-w-ostrowcu,3853568,artgal,t,id,tm.html", "title": "Stop dopalaczom - koncert i inne atrakcje w Ostrowcu"}, {"link": "http://ostrowiecswietokrzyski.naszemiasto.pl/artykul/niedziela-dla-biegaczy-w-ostrowcu-wystartowalo-kilkaset-osob,3867972,artgal,t,id,tm.html", "title": "Niedziela dla biegaczy w Ostrowcu. Wystartowa\u0142o kilkaset os\u00f3b "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.5, 50.9]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kielce.naszemiasto.pl/artykul/bozonarodzeniowy-jarmark-z-atrakcjami-w-kielcach-przyjedzie,3953090,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bo\u017conarodzeniowy Jarmark z atrakcjami w Kielcach. Przyjedzie \u015bwi\u0119ty Miko\u0142aj z reniferami "}]}}]}