{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.816666666666666, 53.43333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/policjanci-zatrzymali-wlamywacza,3889722,art,t,id,tm.html", "title": "Policjanci zatrzymali w\u0142amywacza"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.4, 52.45]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wronki.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-tira-w-kolo-grzebieniska-bylo-bardzo-groznie-zdjecia,3648150,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek tira w ko\u0142o Grzebieniska. By\u0142o bardzo gro\u017anie [ZDJ\u0118CIA] "}, {"link": "http://szamotuly.naszemiasto.pl/artykul/szamotuly-wypadek-na-zamkowej-zdjecia,3648152,artgal,t,id,tm.html", "title": "Szamotu\u0142y. Wypadek na Zamkowej [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.916666666666668, 52.983333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-chodziezy-scigala-kierowce-ktory-prowadzil-auto,3951282,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policja w Chodzie\u017cy \u015bciga\u0142a kierowc\u0119, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 auto pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/mapa-zagrozen-w-powiecie-chodzieskim-jak-sie-sprawdza,3921913,art,t,id,tm.html", "title": "Mapa zagro\u017ce\u0144 w powiecie chodzieskim: Jak si\u0119 sprawdza?"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/rocznica-wyzwolenia-chodziezy-przydz-23-stycznia-pod-pomnik,3984318,art,t,id,tm.html", "title": "Rocznica wyzwolenia Chodzie\u017cy: Przyd\u017a 23 stycznia pod pomnik!"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/dzisiaj-odbedzie-sie-spotkanie-w-sprawie-szkoly-w-ratajach,3988514,art,t,id,tm.html", "title": "Dzisiaj odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie w sprawie szko\u0142y w Ratajach"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/oszusci-sprzedaja-kalendarze-podaja-sie-za-strazakow,3917407,art,t,id,tm.html", "title": "Oszu\u015bci sprzedaj\u0105 kalendarze. Podaj\u0105 si\u0119 za stra\u017cak\u00f3w!"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/ojciec-eustachy-rakoczy-wreczyl-podarunek-burmistrzowi,3973112,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ojciec Eustachy Rakoczy wr\u0119czy\u0142 podarunek burmistrzowi Chodzie\u017cy [FOTO]"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/rewitalizacja-w-chodziezy-trwa-urzadzanie-centrum-animacji,3971618,art,t,id,tm.html", "title": "Rewitalizacja w Chodzie\u017cy: Trwa urz\u0105dzanie Centrum Animacji przy ul. Jagiello\u0144skiej"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/mzgm-chodziez-zakonczyl-termomodernizacje-dachow-w,3967166,artgal,t,id,tm.html", "title": "MZGM Chodzie\u017c zako\u0144czy\u0142 termomodernizacje dach\u00f3w w budynkach mieszkalnych"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.866666666666667, 51.6]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/naczelnik-urzedu-skarbowego-w-krotoszynie-postrzelony-na,3976274,art,t,id,tm.html", "title": "Naczelnik Urz\u0119du Skarbowego w Krotoszynie postrzelony na polowaniu "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.983333333333334, 53.38333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/bedzie-gazociag-w-skorce,3993944,artgal,t,id,tm.html", "title": "B\u0119dzie gazoci\u0105g w Sk\u00f3rce"}, {"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-za-krajenka,3964314,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek za Krajenk\u0105"}, {"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/zderzenie-trzech-aut-na-trasie-zlotow-krajenka,3942862,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zderzenie trzech aut na trasie Z\u0142ot\u00f3w - Krajenka"}, {"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/bal-sportowca-iskry-krajenka,3990721,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bal Sportowca Iskry Krajenka"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.466666666666665, 51.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/tuliszkow-przewozil-w-samochodzie-41-workow-z-nielegalnym,3990034,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tuliszk\u00f3w: Przewozi\u0142 w samochodzie 41 work\u00f3w z nielegalnym tytoniem [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://jarocin.naszemiasto.pl/artykul/kaliszanin-namawial-nieletnie-na-zdjecia-pornograficzne,3880182,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kaliszanin namawia\u0142 nieletnie na zdj\u0119cia pornograficzne [FOTO, WIDEO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.883333333333333, 51.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wronki.naszemiasto.pl/artykul/policja-zatrzymywala-pijanych-i-awanturnikow,3969379,art,t,id,tm.html", "title": "Policja zatrzymywa\u0142a pijanych i awanturnik\u00f3w "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.0, 52.05]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/wyremontowane-swietlice-wiejskie-swieca-pustkami,3988168,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wyremontowane \u015bwietlice wiejskie \u015bwiec\u0105 pustkami"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.616666666666667, 51.86666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-pomiedzy-kowalewem-a-fabianowem-jedna-osoba-w,3987572,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek pomi\u0119dzy Kowalewem a Fabianowem. Jedna osoba w szpitalu"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/wille-miejskie-jeszcze-nie-powstaly-a-juz-jest-problem,3727237,art,t,id,tm.html", "title": "Wille miejskie, jeszcze nie powsta\u0142y a ju\u017c jest problem"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.083333333333332, 52.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/urzad-gminy-w-margoninie-odbedzie-sie-posiedzenie-rady,3991514,art,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105d Gminy w Margoninie. Odb\u0119dzie si\u0119 posiedzenie Rady"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/osp-w-margoninie-odbedzie-sie-zebranie-sprawozdawcze,3986464,art,t,id,tm.html", "title": "OSP w Margoninie. Odb\u0119dzie si\u0119 zebranie sprawozdawcze"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.883333333333333, 52.28333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/grozne-wypadki-na-drogach-powiatu-slupeckiego-zdjecia,3924514,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gro\u017ane wypadki na drogach powiatu s\u0142upeckiego [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://wagrowiec.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-miejscowosci-niezgoda-bus-przewozacy-pszczoly,3758687,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w miejscowo\u015bci Niezgoda. Bus przewo\u017c\u0105cy pszczo\u0142y uderzy\u0142 w drzewo [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/pepocin-stracila-panowanie-nad-pojazdem-wypadla-z-drogi-i,3943948,artgal,t,id,tm.html", "title": "P\u0119pocin: Straci\u0142a panowanie nad pojazdem, wypad\u0142a z drogi i dachowa\u0142a [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-slupcy-18-latek-potracil-na-pasach-dwie-osoby,3900126,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w S\u0142upcy. 18-latek potr\u0105ci\u0142 na pasach dwie osoby"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-wolce-vw-polo-wjechal-w-barierki-zdjecia,3913393,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w W\u00f3lce. VW Polo wjecha\u0142 w barierki [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-strzalkowie-na-drodze-krajowej-nr-92-zderzyly-sie,3924630,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Strza\u0142kowie. Na drodze krajowej nr 92 zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/slupca-policjanci-zatrzymali-mezczyzn-ktorzy-posiadali,3883866,art,t,id,tm.html", "title": "S\u0142upca: Policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy posiadali narkotyki"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/slupca-pijani-mezczyzni-powiesili-psa-bo-przeszkadzalo-im,3899586,art,t,id,tm.html", "title": "S\u0142upca: Pijani m\u0119\u017cczy\u017ani powiesili psa, bo przeszkadza\u0142o im szczekanie"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/podkornaty-stracil-panowanie-nad-pojazdem-uderzyl-w-slup-i,3961542,artgal,t,id,tm.html", "title": "Podkornaty: Straci\u0142 panowanie nad pojazdem, uderzy\u0142 w s\u0142up i dachowa\u0142 [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/kowalewo-solectwo-piec-osob-poszkodowanych-w-wypadku-zdjecia,3991867,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kowalewo So\u0142ectwo: Pi\u0119\u0107 os\u00f3b poszkodowanych w wypadku [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/kpp-w-slupcy-4-tys-mandatu-za-nieprawidlowosci-w-lokalu,3868602,art,t,id,tm.html", "title": "KPP w S\u0142upcy: 4 tys. mandatu za nieprawid\u0142owo\u015bci w lokalu"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/wymyslow-samochod-w-rowie-jedna-osoba-poszkodowana-zdjecia,3980192,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wymys\u0142\u00f3w: Samoch\u00f3d w rowie. Jedna osoba poszkodowana [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-miejscowosci-kamien-samochod-w-rowie-zdjecia,3940681,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w miejscowo\u015bci Kamie\u0144. Samoch\u00f3d w rowie [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-slupcy-pijana-kobieta-spowodowala-kolizje-miala,3988318,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w S\u0142upcy: Pijana kobieta spowodowa\u0142a kolizj\u0119. Mia\u0142a prawie 3 promile!"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/wolka-dachowanie-samochodu-osobowego-zdjecia,3975922,artgal,t,id,tm.html", "title": "W\u00f3lka: Dachowanie samochodu osobowego [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-kochowie-zderzyly-sie-dwa-samochody-zdjecia,3976160,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Kochowie. Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/plantacja-konopi-indyjskich-w-kopojnie-zlikwidowana-trzech,3876655,art,t,id,tm.html", "title": "Plantacja konopi indyjskich w Kopojnie zlikwidowana. Trzech m\u0119\u017cczyzn trafi\u0142o do aresztu"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-trabczynie-dwie-osoby-poszkodowane-zdjecia,3978700,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Tr\u0105bczynie. Dwie osoby poszkodowane [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-slupcy-21-letni-mezczyzna-zatrzymany-z-narkotykami,3942128,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w S\u0142upcy: 21-letni m\u0119\u017cczyzna zatrzymany z narkotykami"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.166666666666668, 52.06666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/starostwo-powiatowe-konin-spotkanie-noworoczne-2017-zdjecia,3980570,artgal,t,id,tm.html", "title": "Starostwo Powiatowe Konin - Spotkanie Noworoczne 2017 [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/jaroszewice-rychwalskie-wypadek-zdjecia,3882456,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jaroszewice Rychwalskie - wypadek [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.066666666666666, 51.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://nowytomysl.naszemiasto.pl/artykul/la-la-land-niech-zyje-bal-recenzja,3988724,art,t,id,tm.html", "title": "\u201eLa La Land\u201d. Niech \u017cyje bal! [RECENZJA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.6, 50.1]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/obchody-dnia-niepelnosprawnych-w-ostrowie-foto,3939653,artgal,t,id,tm.html", "title": "Obchody Dnia Niepe\u0142nosprawnych w Ostrowie [FOTO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.966666666666667, 51.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/znamy-zwyciezce-plebiscytu-na-projekt-maskotki-dla-firmy,3989826,artgal,t,id,tm.html", "title": "Znamy zwyci\u0119zc\u0119 plebiscytu na projekt maskotki dla firmy Nordis!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.1, 52.333333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://nowytomysl.naszemiasto.pl/artykul/czlowiek-roku-marzena-matusiak-jakub-skrzypczak-marek,3986812,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cz\u0142owiek Roku: Marzena Matusiak, Jakub Skrzypczak, Marek Ny\u0107kowiak"}, {"link": "http://opalenica.naszemiasto.pl/artykul/czlowiek-roku-nasi-kandydaci-zdjecia,3987712,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cz\u0142owiek Roku: Nasi kandydaci [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/srem-nawet-dwa-nowe-murale-w-tym-roku,3991665,art,t,id,tm.html", "title": "\u015arem: nawet dwa nowe murale w tym roku"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/baza-lotniczego-pogotowia-ratunkowego-w-michalkowie-otwarta,3922430,artgal,t,id,tm.html", "title": "Baza Lotniczego Pogotowia Ratunkowego w Micha\u0142kowie otwarta [FOTO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.866666666666667, 52.18333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-iii-turniej-pamieci-wlodzimierza-bartminskiego,3988270,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: III Turniej Pami\u0119ci W\u0142odzimierza Bartmi\u0144skiego"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/gornik-klodawa-wygral-iii-turniej-pamieci-wlodzimierza,3991504,art,t,id,tm.html", "title": "G\u00f3rnik K\u0142odawa wygra\u0142 III Turniej Pami\u0119ci W\u0142odzimierza Bartmi\u0144skiego"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.566666666666666, 52.6]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szamotuly.naszemiasto.pl/artykul/strefa-platnego-parkingu-w-szamotulach-zostanie-rozszerzona,3686816,art,t,id,tm.html", "title": "Strefa p\u0142atnego parkingu w Szamotu\u0142ach zostanie rozszerzona"}, {"link": "http://szamotuly.naszemiasto.pl/artykul/ostrorog-byly-wiceburmistrz-szamotul-zostal-zastepca,3957482,art,t,id,tm.html", "title": "Ostror\u00f3g: By\u0142y wiceburmistrz Szamotu\u0142 zosta\u0142 zast\u0119pc\u0105 S\u0142awomira Sza\u0142aty"}, {"link": "http://szamotuly.naszemiasto.pl/artykul/szamotulska-policja-walczy-z-narkotykami-39-gramow,3901266,art,t,id,tm.html", "title": "Szamotulska policja walczy z narkotykami. 39 gram\u00f3w marihuany u nastolatka"}, {"link": "http://pniewy.naszemiasto.pl/artykul/szamotuly-wybuch-na-poczcie-nikomu-nic-sie-nie-stalo,3653867,art,t,id,tm.html", "title": "Szamotu\u0142y. Wybuch na poczcie. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o"}, {"link": "http://wronki.naszemiasto.pl/artykul/narkotyki-w-szamotulach-mlodziez-nie-ma-problemu-aby-kupic,3988460,art,t,id,tm.html", "title": "Narkotyki w Szamotu\u0142ach. M\u0142odzie\u017c: Nie ma problemu aby kupi\u0107"}, {"link": "http://pniewy.naszemiasto.pl/artykul/straz-pozarna-szamotuly-uratowali-majatek-wart-13-5-mln-zl,3989154,art,t,id,tm.html", "title": "Stra\u017c po\u017carna Szamotu\u0142y: Uratowali maj\u0105tek wart 13,5 mln z\u0142"}, {"link": "http://pniewy.naszemiasto.pl/artykul/popili-zabrali-auto-koledze-posiedza,3970772,art,t,id,tm.html", "title": "Popili, zabrali auto koledze, posiedz\u0105"}, {"link": "http://szamotuly.naszemiasto.pl/artykul/rozwiazali-zagadke-znikajacych-kol,3978386,art,t,id,tm.html", "title": "Rozwi\u0105zali zagadk\u0119 znikaj\u0105cych k\u00f3\u0142"}, {"link": "http://szamotuly.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-szamotulach-nie-zyje-82-letni-mezczyzna-zdjecia,3803586,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Szamotu\u0142ach. Nie \u017cyje 82 -letni m\u0119\u017cczyzna! [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://wronki.naszemiasto.pl/artykul/pozar-w-mieszkaniu-przy-wronieckiej-w-szamotulach,3966350,artgal,t,id,tm.html", "title": "Po\u017car w mieszkaniu przy Wronieckiej w Szamotu\u0142ach"}, {"link": "http://pniewy.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-mlodasku-samochod-osobowy-dachowal,3657102,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w M\u0142odasku. Samoch\u00f3d osobowy dachowa\u0142"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.35, 52.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/wielichowo-koncert-charytatywny,3991440,art,t,id,tm.html", "title": "Wielichowo: Koncert charytatywny "}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/wosp-zagra-rowniez-u-nas,3977854,artgal,t,id,tm.html", "title": "WO\u015aP zagra r\u00f3wnie\u017c u nas!"}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/wielichowo-noworoczne-spotkanie-foto,3994038,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wielichowo: Noworoczne spotkanie FOTO "}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/bieg-pamieci-tropem-wilczym,3993976,art,t,id,tm.html", "title": "Bieg Pami\u0119ci Tropem Wilczym"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.55, 50.083333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/miasto-turek-odzyskalo-blisko-200-tys-zlotych,3975980,art,t,id,tm.html", "title": "Miasto Turek odzyska\u0142o blisko 200 tys. z\u0142otych"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [24.0, 49.833333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/koscian-aleksander-lwow-w-bibliotece-foto,3991390,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ko\u015bcian. Aleksander Lwow w bibliotece FOTO"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.0, 53.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/mlodziki-fair-play-na-koronowo-cup,3992648,artgal,t,id,tm.html", "title": "M\u0142odziki Fair Play na Koronowo Cup"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.916666666666668, 52.416666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/drogowcy-na-budowie-obwodnicy-ostrowa-foto,3933016,artgal,t,id,tm.html", "title": "Drogowcy na budowie obwodnicy Ostrowa [FOTO]"}, {"link": "http://kostrzyn.naszemiasto.pl/artykul/poznanski-budzet-obywatelski-do-rozdania-17-5-mln-zlotych,3820106,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pozna\u0144ski Bud\u017cet Obywatelski: Do rozdania 17,5 mln z\u0142otych. Zg\u0142o\u015b sw\u00f3j pomys\u0142!"}, {"link": "http://poznan.naszemiasto.pl/artykul/street-workout-w-poznaniu-widzieliscie-juz-te-miejscowke-na,3989590,artgal,t,id,tm.html", "title": "Street workout w Poznaniu. Widzieli\u015bcie ju\u017c t\u0119 miejsc\u00f3wk\u0119 na os. Batorego?"}, {"link": "http://srodawielkopolska.naszemiasto.pl/artykul/krystyna-janda-to-dla-mnie-traumatyczne-doswiadczenie-wideo,3822111,artgal,t,id,tm.html", "title": "Krystyna Janda: To dla mnie traumatyczne do\u015bwiadczenie [WIDEO]"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/znamy-date-rozpoczecia-procesu-adama-z-oskarzonego-o,3922484,artgal,t,id,tm.html", "title": "Znamy dat\u0119 rozpocz\u0119cia procesu Adama Z. oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo Ewy Tylman!"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/przeglad-tygodnia-hejterzy-wielkiej-orkiestry-popek-w,3990535,art,t,id,tm.html", "title": "Przegl\u0105d tygodnia - Hejterzy Wielkiej Orkiestry, Popek w Poznaniu, miasto chce wielkiej odnowy"}, {"link": "http://kostrzyn.naszemiasto.pl/artykul/rzadowy-inkubator-startinpoland-w-poznaniu,3633088,art,t,id,tm.html", "title": "Rz\u0105dowy inkubator StartInPoland w Poznaniu?"}, {"link": "http://czarnkow.naszemiasto.pl/artykul/ostatnie-chwile-ewy-tylman-co-znajduje-sie-akcie-oskarzenia,3969451,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ostatnie chwile Ewy Tylman. Co znajduje si\u0119 akcie oskar\u017cenia?"}, {"link": "http://lubon.naszemiasto.pl/artykul/in-vitro-dla-poznaniakow-miasto-przygotuje-dwa-programy,3868800,art,t,id,tm.html", "title": "In vitro dla poznaniak\u00f3w. Miasto przygotuje dwa programy"}, {"link": "http://wrzesnia.naszemiasto.pl/artykul/studniowka-2017-bal-xx-liceum-ogolnoksztalcacego-w-poznaniu,3990138,artgal,t,id,tm.html", "title": "Studni\u00f3wka 2017. Bal XX Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cego w Poznaniu [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://mosina.naszemiasto.pl/artykul/zombie-express-pociag-do-piekla-w-kinach-w-poznaniu,3989606,art,t,id,tm.html", "title": "\"Zombie Express\". Poci\u0105g do piek\u0142a w kinach w Poznaniu [ZAPOWIED\u0179]"}, {"link": "http://kornik.naszemiasto.pl/artykul/akcja-hejtstop-w-poznaniu-napis-zdrajca-zniknal-w-kwadrans,3648119,artgal,t,id,tm.html", "title": "Akcja HejtStop w Poznaniu. Napis \"zdrajca\" znikn\u0105\u0142 w kwadrans [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/grunwald-nieznany-sprawca-rozrzuca-kielbase-z-gwozdziami,3658422,artgal,t,id,tm.html", "title": "Grunwald: Nieznany sprawca rozrzuca kie\u0142bas\u0119 z gwo\u017adziami"}, {"link": "http://czarnkow.naszemiasto.pl/artykul/sprawa-ewy-tylman-drugi-dzien-procesu-adama-z-zdjecia,3985034,artgal,t,id,tm.html", "title": "Sprawa Ewy Tylman. Drugi dzie\u0144 procesu Adama Z. [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-bielsko-kolejny-wyrok-dla-wojciecha-g-za,3975462,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek Bielsko - kolejny wyrok dla Wojciecha G. za spowodowanie wypadku i kolejne odwo\u0142anie"}, {"link": "http://poznan.naszemiasto.pl/artykul/zoo-poznan-odbyla-sie-konferencja-zwierzeta-w-potrzebie,3990951,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zoo Pozna\u0144: Odby\u0142a si\u0119 konferencja \"Zwierz\u0119ta w potrzebie\""}, {"link": "http://kornik.naszemiasto.pl/artykul/rondo-rataje-miasto-zmienia-plan-przebudowy-ronda-na-tanszy,3673908,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rondo Rataje: Miasto zmienia plan przebudowy ronda na ta\u0144szy [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://wagrowiec.naszemiasto.pl/artykul/akcja-cbs-w-poznaniu-grupa-przestepcza-rozbita-wideo-zdjecia,3923944,artgal,t,id,tm.html", "title": "Akcja CB\u015a w Poznaniu. Grupa przest\u0119pcza rozbita! [WIDEO, ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://rogozno.naszemiasto.pl/artykul/sprawa-ewy-tylman-robili-zdjecia-zwlok-chca-poddac-sie-karze,3813174,artgal,t,id,tm.html", "title": "Sprawa Ewy Tylman: Robili zdj\u00c4\u0099cia zw\u0139\u0082ok, chc\u00c4\u0085 podda\u00c4\u0087 si\u00c4\u0099 karze"}, {"link": "http://mosina.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-autostradzie-a2-czteroosobowa-rodzina-walczy-o,3938827,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na autostradzie A2: Czteroosobowa rodzina walczy o \u017cycie [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://gostyn.naszemiasto.pl/artykul/policja-pokazuje-jak-byc-bezpiecznym-w-czasie-ferii-zdjecia,3994042,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policja pokazuje, jak by\u0107 bezpiecznym w czasie ferii [ZDJ\u0118CIA, WIDEO]"}, {"link": "http://swarzedz.naszemiasto.pl/artykul/lodowisko-w-poznaniu-czyli-gdzie-wybrac-sie-na-lyzwy,3993558,artgal,t,id,tm.html", "title": "Lodowisko w Poznaniu, czyli gdzie wybra\u0107 si\u0119 na \u0142y\u017cwy?"}, {"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/spring-break-2017-karnety-juz-w-sprzedazy-zimpel-i-inni-na,3991181,artgal,t,id,tm.html", "title": "Spring Break 2017: Karnety ju\u017c w sprzeda\u017cy. Zimpel i inni na scenie Electronic Beats"}, {"link": "http://swarzedz.naszemiasto.pl/artykul/zanieczyszczone-powietrze-jedz-komunikacja-miejska-za-darmo,3694142,art,t,id,tm.html", "title": "Zanieczyszczone powietrze? Jed\u017a komunikacj\u0105 miejsk\u0105 za darmo! "}, {"link": "http://nowytomysl.naszemiasto.pl/artykul/czlowiek-roku-przemek-kowalik-i-power-team,3986802,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cz\u0142owiek Roku: Przemek Kowalik i Power Team"}, {"link": "http://kornik.naszemiasto.pl/artykul/krzysztof-zalewski-zagra-w-poznaniu-drugi-koncert,3989810,artgal,t,id,tm.html", "title": "Krzysztof Zalewski zagra w Poznaniu drugi koncert"}, {"link": "http://kostrzyn.naszemiasto.pl/artykul/poznaniacy-nie-chca-ulicy-imienia-lecha-kaczynskiego,3657260,art,t,id,tm.html", "title": "Poznaniacy nie chc\u0105 ulicy imienia Lecha Kaczy\u0144skiego"}, {"link": "http://srodawielkopolska.naszemiasto.pl/artykul/vi-festiwal-na-szage-juz-na-poczatku-lutego,3992323,artgal,t,id,tm.html", "title": "VI Festiwal Na Szage ju\u017c na pocz\u0105tku lutego"}, {"link": "http://rogozno.naszemiasto.pl/artykul/uwaga-falszywi-pracownicy-wodociagow-okradaja-mieszkania,3900832,art,t,id,tm.html", "title": "Uwaga! Fa\u0142szywi pracownicy wodoci\u0105g\u00f3w okradaj\u0105 mieszkania"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/stop-przemocy-demonstracja-przeciwko-rasizmowi-w-poznaniu,3974528,artgal,t,id,tm.html", "title": "Stop przemocy! Demonstracja przeciwko rasizmowi w Poznaniu [ZDJ\u0118CIA, WIDEO]"}, {"link": "http://lubon.naszemiasto.pl/artykul/protest-studentow-wyjda-na-ulice-poznania,3993678,art,t,id,tm.html", "title": "Protest student\u00f3w. Wyjd\u0105 na ulice Poznania"}, {"link": "http://lubon.naszemiasto.pl/artykul/dziecieca-rada-miasta-w-poznaniu-czym-sie-zajmuje,3876069,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dzieci\u0119ca Rada Miasta w Poznaniu. Czym si\u0119 zajmuje?"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/ogromne-korki-na-s11-awaria-cysterny-z-paliwem,3628446,art,t,id,tm.html", "title": "Ogromne korki na S11. Awaria cysterny z paliwem"}, {"link": "http://pobiedziska.naszemiasto.pl/artykul/poznan-cialo-mezczyzny-przy-dworcu-pkp-najprawdopodobniej,3962078,art,t,id,tm.html", "title": "Pozna\u0144: Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny przy dworcu PKP. Najprawdopodobniej zmar\u0142 z wyzi\u0119bienia"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/rafal-p-byly-dzialacz-gnieznienskiej-po-skazany-za-pedofilie,3929813,art,t,id,tm.html", "title": "Rafa\u0142 P. by\u0142y dzia\u0142acz gnie\u017anie\u0144skiej PO skazany za pedofili\u0119"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/adam-z-oskarzony-uslyszal-zarzut-zabicia-z-zamiarem,3917089,artgal,t,id,tm.html", "title": "Adam Z. oskar\u017cony! Us\u0142ysza\u0142 zarzut zabicia z zamiarem ewentualnym Ewy T. [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kostrzyn.naszemiasto.pl/artykul/jacek-jaskowiak-ponownie-na-bokserskim-ringu-tym-razem-z,3715210,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jacek Ja\u015bkowiak ponownie na bokserskim ringu, tym razem z Paw\u0142em Ko\u0142odziejem [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://srodawielkopolska.naszemiasto.pl/artykul/nowe-buspasy-w-poznaniu-i-kolejne-przywileje-dla-taksowek,3897288,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowe buspasy w Poznaniu i kolejne przywileje dla taks\u00f3wek"}, {"link": "http://wrzesnia.naszemiasto.pl/artykul/studniowki-2017-w-poznaniu-w-piatek-odwiedzilismy-piec,3990263,artgal,t,id,tm.html", "title": "Studni\u00f3wki 2017 w Poznaniu. W pi\u0105tek odwiedzili\u015bmy pi\u0119\u0107 bal\u00f3w [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://rawicz.naszemiasto.pl/artykul/cbs-poznan-rozbilo-siatke-pedofilow-opublikowano-wizerunki,3804238,artgal,t,id,tm.html", "title": "CB\u015a Pozna\u0144 rozbi\u0142o siatk\u0119 pedofil\u00f3w. Opublikowano wizerunki podejrzanych"}, {"link": "http://swarzedz.naszemiasto.pl/artykul/posnania-otwarcie-galerii-juz-w-srode-prezydent-je,3891188,artgal,t,id,tm.html", "title": "Posnania - otwarcie galerii ju\u017c w \u015brod\u0119. Prezydent je zbojkotuje"}, {"link": "http://wrzesnia.naszemiasto.pl/artykul/poznan-zima-wyglada-pieknie-nie-wierzycie-to-zobaczcie-te,3989382,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pozna\u0144 zim\u0105 wygl\u0105da pi\u0119knie. Nie wierzycie? To zobaczcie te zdj\u0119cia!"}, {"link": "http://murowanagoslina.naszemiasto.pl/artykul/dachowanie-na-dolnej-wildzie-jedna-osoba-ranna,3865830,art,t,id,tm.html", "title": "Dachowanie na Dolnej Wildzie. Jedna osoba ranna"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/sportowy-weekend-w-wielkopolsce-co-dzieje-sie-w-sporcie-21,3989800,art,t,id,tm.html", "title": "Sportowy weekend w Wielkopolsce. Co dzieje si\u0119 w sporcie 21 i 22 stycznia? [FILM]"}, {"link": "http://rogozno.naszemiasto.pl/artykul/enea-spring-break-2017-znamy-pierwszych-artystow,3985996,artgal,t,id,tm.html", "title": "Enea Spring Break 2017: Znamy pierwszych artyst\u00f3w!"}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/orkiestry-z-ostrowa-i-poznania-w-ock-foto,3982598,artgal,t,id,tm.html", "title": "Orkiestry z Ostrowa i Poznania w OCK [FOTO]"}, {"link": "http://pobiedziska.naszemiasto.pl/artykul/dopalacze-wrocily-na-mostowa-mieszkancy-sciagneli-policje,3949226,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dopalacze wr\u00f3ci\u0142y na Mostow\u0105? Mieszka\u0144cy \u015bci\u0105gn\u0119li policj\u0119"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/swieta-w-areszcie-spedzil-mezczyzna-sprzed-sklepu,3963876,art,t,id,tm.html", "title": "\u015awi\u0119ta w areszcie sp\u0119dzi\u0142 m\u0119\u017cczyzna sprzed sklepu"}, {"link": "http://poznan.naszemiasto.pl/artykul/pobicie-syryjczyka-w-poznaniu-wyrok-dla-sprawcy-prawomocny,3960650,art,t,id,tm.html", "title": "Pobicie Syryjczyka w Poznaniu: Wyrok dla sprawcy prawomocny"}, {"link": "http://mosina.naszemiasto.pl/artykul/akcja-czyste-slupy-w-poznaniu-sprzatanie-ul-podgornej,3773946,art,t,id,tm.html", "title": "Akcja \"Czyste s\u0142upy\" w Poznaniu: Sprz\u0105tanie ul. Podg\u00f3rnej [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kornik.naszemiasto.pl/artykul/20-lat-pst-mpk-przygotowalo-wiele-atrakcji-sprawdz-program,3991689,artgal,t,id,tm.html", "title": "20 lat PST. MPK przygotowa\u0142o wiele atrakcji. Sprawd\u017a program wydarze\u0144!"}, {"link": "http://srodawielkopolska.naszemiasto.pl/artykul/festyn-farny-i-konkurs-na-najdluzszy-warkocz,3796463,artgal,t,id,tm.html", "title": "Festyn Farny i konkurs na najd\u0142u\u017cszy warkocz"}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/nowy-tomysl-zmiany-w-psp,3907033,art,t,id,tm.html", "title": "Nowy Tomy\u015bl: Zmiany w PSP"}, {"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/krajowa-mapa-zagrozen-bezpieczenstwa-juz-dziala,3862920,artgal,t,id,tm.html", "title": "Krajowa Mapa Zagro\u017ce\u0144 Bezpiecze\u0144stwa ju\u017c dzia\u0142a"}, {"link": "http://rogozno.naszemiasto.pl/artykul/policja-funkcjonariusz-uratowal-zycie-podpalonej-kobiecie,3787705,art,t,id,tm.html", "title": "Policja: Funkcjonariusz uratowa\u0142 \u017cycie podpalonej kobiecie"}, {"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/srem-dworzec-pks-czeka-na-remont-zdjecia-i-film,3634616,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015arem: dworzec PKS czeka na remont [ZDJ\u0118CIA i FILM]"}, {"link": "http://kornik.naszemiasto.pl/artykul/cbsp-zlikwidowalo-nielegalna-fabryke-papierosow-zdjecia,3935032,artgal,t,id,tm.html", "title": "CB\u015aP zlikwidowa\u0142o nielegaln\u0105 fabryk\u0119 papieros\u00f3w [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kostrzyn.naszemiasto.pl/artykul/urzad-pracy-wlasnie-ruszyly-dotacje-na-zalozenie-firmy,3635661,art,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105d Pracy: W\u0142a\u015bnie ruszy\u0142y dotacje na za\u0142o\u017cenie firmy "}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/policja-ujawnila-dwie-dziuple-samochodowe-akcje-toczyly-sie,3813792,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policja ujawni\u0142a dwie dziuple samochodowe. Akcje toczy\u0142y si\u0119 w Szamocinie i Podaninie"}, {"link": "http://rogozno.naszemiasto.pl/artykul/zmarla-kobieta-podpalona-przez-swojego-partnera,3804862,art,t,id,tm.html", "title": "Zmar\u0142a kobieta podpalona przez swojego partnera"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/dzien-kolejarza-w-zbaszynku,3930569,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dzie\u0144 Kolejarza w Zb\u0105szynku"}, {"link": "http://wrzesnia.naszemiasto.pl/artykul/nowe-miejsca-w-poznaniu-odwiedz-jedzenie-przy,3984742,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowe miejsca w Poznaniu: Odwied\u017a Jedzenie przy Masztalarskiej [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/burmistrz-chodziezy-na-noworocznym-spotkaniu-u-marszalka,3976362,art,t,id,tm.html", "title": "Burmistrz Chodzie\u017cy na noworocznym spotkaniu u marsza\u0142ka"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/ostrzezenie-pogodowe-znowu-nadchodzi-potezna-wichura,3970168,art,t,id,tm.html", "title": "Ostrze\u017cenie pogodowe: Znowu nadchodzi pot\u0119\u017cna wichura"}, {"link": "http://kostrzyn.naszemiasto.pl/artykul/malta-chca-dokonczyc-kopiec-wolnosci,3637021,artgal,t,id,tm.html", "title": "Malta: Chc\u00c4\u0085 doko\u0139\u0084czy\u00c4\u0087 Kopiec Wolno\u0139\u009bci"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/biuro-reklamy-w-chodziezy-nasza-kolezanka-zdobyla-tytul,3982550,art,t,id,tm.html", "title": "Biuro reklamy w Chodzie\u017cy. Nasza kole\u017canka zdoby\u0142a tytu\u0142 Debiut Roku 2016!"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/osp-bielsko-wlaczona-do-krajowego-systemu-ratowniczo,3993984,artgal,t,id,tm.html", "title": "OSP Bielsko w\u0142\u0105czona do Krajowego Systemu Ratowniczo-Ga\u015bniczego [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/spotkanie-grup-koledniczych-w-zespole-szkol-specjalnych,3981786,artgal,t,id,tm.html", "title": "Spotkanie Grup Kol\u00c4\u0099dniczych w Zespole Szk\u0102\u0142\u0139\u0082 Specjalnych"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-piatce-zdjecia,3991685,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na \"pi\u0105tce\" {ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/farmaceuci-podkreslaja-ze-klucze-do-aptek-maja-nadal,3993448,art,t,id,tm.html", "title": "Farmaceuci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce klucze do aptek maj\u0105 nadal aptekarze"}, {"link": "http://kostrzyn.naszemiasto.pl/artykul/poznan-chce-budowac-parkingi-buforowe-park-ride,3644136,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pozna\u0144 chce budowa\u0107 parkingi buforowe Park&Ride;"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/burmistrz-chodziezy-podpisze-umowe-o-dofinansowanie-do,3964250,art,t,id,tm.html", "title": "Burmistrz Chodzie\u017cy podpisze umow\u0119 o dofinansowanie do transportowego projektu"}, {"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/srem-doradca-energetyczny-odpowie-na-pytania-mieszkancow,3985400,art,t,id,tm.html", "title": "\u015arem: doradca energetyczny odpowie na pytania mieszka\u0144c\u00f3w [ZAPROSZENIE]"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/grozny-wypadek-na-dk5-zdjecia,3862327,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gro\u017any wypadek na DK5 [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.45, 51.81666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/trojka-policjantow-na-zasluzonej-emeryturze-zdjecia,3985514,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tr\u00f3jka policjant\u00f3w na zas\u0142u\u017conej emeryturze [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.033333333333335, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://murowanagoslina.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-na-trasie-z-poznania-do-warszawy,3851618,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek na trasie z Poznania do Warszawy. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 pod poci\u0105g"}, {"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/ii-miejsce-dla-urzedu-miasta-zlotow,3936794,artgal,t,id,tm.html", "title": "II miejsce dla Urz\u0119du Miasta Z\u0142ot\u00f3w"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/wystawa-ochota-na-urlop,3992271,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wystawa \"Ochota na urlop\""}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/to-moze-byc-ostatnia-kadencja-prezydenta-glowskiego,3987526,art,t,id,tm.html", "title": "To mo\u017ce by\u0107 ostatnia kadencja prezydenta G\u0142owskiego"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/koncert-dla-hospicjum-w-licheniu-2017-razem-z-arturem,3986196,art,t,id,tm.html", "title": "Koncert dla hospicjum w Licheniu 2017 - razem z Arturem Andrusem"}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/starostwo-bedzie-nieczynne,3991558,art,t,id,tm.html", "title": "Starostwo b\u0119dzie nieczynne "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.9, 53.166666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/pleszew-ruszylo-glosowanie-w-budzecie-obywatelskim,3815682,art,t,id,tm.html", "title": "Pleszew - ruszy\u0142o g\u0142osowanie w Bud\u017cecie Obywatelskim"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/budzet-obywatelski-przeglosowany-pleszewianie-wybrali,3904594,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet Obywatelski przeg\u0142osowany. Pleszewianie wybrali zadania do realizacji"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.1, 52.25]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/policyjne-malzenstwo-zatrzymalo-pijanego-motorowerzyste,3949352,art,t,id,tm.html", "title": "Policyjne ma\u0142\u017ce\u0144stwo zatrzyma\u0142o pijanego motorowerzyst\u0119"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/podpalili-przedszkole-w-golinie-zdjecia,3868752,artgal,t,id,tm.html", "title": "Podpalili przedszkole w Golinie [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.366666666666667, 52.71666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://oborniki.naszemiasto.pl/artykul/ustalaja-tozsamosc-kobiety-wylowionej-z-warty-to-nie-ewa,3724787,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ustalaj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 kobiety wy\u0142owionej z Warty. To nie Ewa Tylman [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://trzemeszno.naszemiasto.pl/artykul/cialo-kobiety-wylowione-z-warty,3724531,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cia\u0142o kobiety wy\u0142owione z Warty"}, {"link": "http://szamotuly.naszemiasto.pl/artykul/medale-gratulacje-i-moc-zyczen,3954512,artgal,t,id,tm.html", "title": "Medale, gratulacje i moc \u017cycze\u0144!"}, {"link": "http://wronki.naszemiasto.pl/artykul/policja-szuka-rasowego-psa-ktory-zniknal-we-wronkach,3842638,art,t,id,tm.html", "title": "Policja szuka rasowego psa, kt\u00f3ry znikn\u0105\u0142 we Wronkach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.983333333333334, 51.63333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrzeszow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-sieroszewicach-roztrzaskane-bmw-18-latek-za,3991681,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Sieroszewicach. Roztrzaskane bmw. 18-latek za kierownic\u0105 [FOTO]"}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-sieroszewicach-cztery-osoby-ranne-foto,3923940,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Sieroszewicach. Cztery osoby ranne [FOTO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.133333333333333, 50.28333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/sosnowiec-samochod-w-stawie-jedna-osoba-nie-zyje-zdjecia,3923340,artgal,t,id,tm.html", "title": "Sosnowiec: samoch\u00f3d w stawie, jedna osoba nie \u017cyje [ZDJ\u0118CIA, FILM]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.266666666666666, 52.21666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/konin-zima-2017-tak-wygladaja-niektore-chodniki-zdjecia,3979406,artgal,t,id,tm.html", "title": "Konin zima 2017. Tak wygl\u0105daj\u0105 niekt\u00f3re chodniki  [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/pobity-gimnazjalista-w-koninie-wybudzony-ze-spiaczki-zdjecia,3901690,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pobity gimnazjalista w Koninie - wybudzony ze \u015bpi\u0105czki [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/zegar-w-centrum-konina-zdemontowany-zdjecia,3988220,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zegar w Centrum Konina - zdemontowany [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/wypadki-w-powiecie-koninskim-cztery-osoby-poszkodowane,3967673,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadki w powiecie koni\u0144skim. Cztery osoby poszkodowane [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/policjanci-z-kmp-konin-poszukuja-zlodziejki-zdjecia,3862469,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policjanci z KMP Konin poszukuj\u0105 z\u0142odziejki  [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/mandat-dla-konina-i-siedmiu-gmin-powiatu-zdjecia,3652374,artgal,t,id,tm.html", "title": "Mandat dla Konina i siedmiu gmin powiatu [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/kobieta-uprowadzila-mezczyzne-wywiozla-go-do-lasu-zdjecia,3857997,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kobieta uprowadzi\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119. Wywioz\u0142a go do lasu [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/mtbs-konin-buduje-kolejne-mieszkania-zdjecia,3658252,artgal,t,id,tm.html", "title": "MTBS Konin buduje kolejne mieszkania [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/wosp-konin-2017-padl-rekord-zdjecia,3983800,artgal,t,id,tm.html", "title": "WO\u015aP Konin 2017 - pad\u0142 rekord![ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.733333333333334, 51.6]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szamotuly.naszemiasto.pl/artykul/poczatek-wspolpracy-pniew-z-sieradzem,3954510,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pocz\u0105tek wsp\u00f3\u0142pracy Pniew z Sieradzem"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.816666666666666, 52.63333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pobiedziska.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-pod-obornikami-wszyscy-w-bmw-byli-pod-wplywem,3871651,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek pod Obornikami: Wszyscy w bmw byli pod wp\u0142ywem alkoholu"}, {"link": "http://lubon.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-xxv-bieg-opalinskich-zdjecia,3820854,artgal,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: XXV Bieg Opali\u0144skich [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://wronki.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-pod-obornikami-bmw-moglo-pedzic-nawet-100-km-h,3822789,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek pod Obornikami: BMW mog\u0142o p\u0119dzi\u0107 nawet 100 km/h [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://oborniki.naszemiasto.pl/artykul/zmarl-jadac-rowerem,3988036,art,t,id,tm.html", "title": "Zmar\u0142 jad\u0105c rowerem"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.016666666666666, 51.9]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrzeszow.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-kolo-rychnowa-nie-zyje-dwoch-mezczyzn,3990733,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek ko\u0142o Rychnowa. Nie \u017cyje dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn [FOTO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.55, 51.666666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/szkola-w-lipiej-gorze-uczniowie-w-praktyce-ucza-sie-jezyka,3983858,art,t,id,tm.html", "title": "Szko\u0142a w Lipiej G\u00f3rze. Uczniowie w praktyce ucz\u0105 si\u0119 j\u0119zyka angielskiego"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/beda-suszyc-na-wolsztynskich-drogach,3989644,artgal,t,id,tm.html", "title": "B\u0119d\u0105 \u201esuszy\u0107\u201d na wolszty\u0144skich drogach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.233333333333334, 53.43333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/bukowiec-zderzenie-dwoch-aut-zdjecia,3904522,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bukowiec: Zderzenie dw\u00f3ch aut [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.833333333333332, 52.28333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/smieci-a-raczej-ich-wywoz-budzi-wielkie-emocje-mieszkancow,3992772,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amieci, a raczej ich wyw\u00f3z budzi wielkie emocje mieszka\u0144c\u00f3w [DOLSK, BRODNICA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.283333333333335, 52.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-trasie-gniezno-poznan,3888940,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na trasie Gniezno - Pozna\u0144"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.433333333333334, 51.68333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/grozny-wypadek-na-trasie-kuklinow-nepomucenow-zdjecia,3986344,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gro\u017any wypadek na trasie Kuklin\u00f3w-Nepomucen\u00f3w [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/grozny-wypadek-w-wolenicach-zdjecia,3982574,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gro\u017any wypadek w Wolenicach [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/szuniewicz-dyrektorem-przez-cztery-miesiace,3988178,art,t,id,tm.html", "title": "Szuniewicz dyrektorem przez cztery miesi\u0105ce"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/uczcili-rocznice-wyzwolenia-krotoszyna-zdjecia,3992093,artgal,t,id,tm.html", "title": "Uczcili rocznic\u0119 wyzwolenia Krotoszyna [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/wypadla-z-trzeciego-pietra-zginela-na-miejscu,3988686,art,t,id,tm.html", "title": "Wypad\u0142a z trzeciego pi\u0119tra. Zgin\u0119\u0142a na miejscu!"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/znow-zapalilo-sie-auto-w-krotoszynie-zdjecia,3990695,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zn\u00f3w zapali\u0142o si\u0119 auto w Krotoszynie [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/o-powstaniu-wielkopolskim-slow-kilka,3989824,artgal,t,id,tm.html", "title": "O Powstaniu Wielkopolskim s\u0142\u00f3w kilka "}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/pozar-szkoly-w-kozminie-wlkp-zdjecia,3977138,artgal,t,id,tm.html", "title": "Po\u017car szko\u0142y w Ko\u017aminie Wlkp. [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/zapalil-sie-ciagnik,3838542,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zapali\u0142 si\u0119 ci\u0105gnik"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/konczy-sie-wyplata-doplat-bezposrednich,3993084,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u0144czy si\u0119 wyp\u0142ata dop\u0142at bezpo\u015brednich"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/viii-edycja-konkursu-powstanie-wielkopolskie-w-powiecie,3993634,art,t,id,tm.html", "title": " VIII edycja konkursu \u201ePowstanie Wielkopolskie w powiecie krotoszy\u0144skim \u2013 dzieje i tradycje\u201d"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/matka-z-dziecmi-w-szpitalu,3989928,art,t,id,tm.html", "title": "Matka z dzie\u0107mi w szpitalu"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/siodemka-podsumowala-rok-zdjecia,3993774,artgal,t,id,tm.html", "title": "\"Si\u00f3demka\" podsumowa\u0142a rok [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/beda-rzadzic-tylko-dwie-kadencje,3993260,art,t,id,tm.html", "title": "B\u0119d\u0105 rz\u0105dzi\u0107 tylko dwie kadencje?"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/pozar-auta-w-psim-polu-gm-kozmin-zdjecia,3980592,artgal,t,id,tm.html", "title": "Po\u017car auta w Psim Polu (gm. Ko\u017amin) - [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/kobieta-dachowala-oplem-astra,3919949,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kobieta dachowa\u0142a Oplem Astr\u0105"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/krew-lala-sie-po-calym-korytarzu,3978872,art,t,id,tm.html", "title": "Krew la\u0142a si\u0119 po ca\u0142ym korytarzu"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/nowy-przewodnik-oraz-koncert-skippersow,3990349,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowy przewodnik oraz koncert Skippers\u00f3w"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/nasi-powstancy-stanislaw-sekula-z-bozacina,3993238,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nasi Powsta\u0144cy: Stanis\u0142aw Sekula  z Bo\u017cacina"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.733333333333334, 51.71666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-glogowej-auto-w-plomieniach-wsrod-poszkodowanych,3971776,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w G\u0142ogowej. Auto w p\u0142omieniach. Wsr\u00f3d poszkodowanych dzieci [FOTO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.733333333333334, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-grzegorzewie-trzy-osoby-poszkodowane-zdjecia,3930577,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Grzegorzewie. Trzy osoby poszkodowane [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/gmina-grzegorzew-nabor-na-stanowisko-sekretarza,3993832,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Grzegorzew: Nab\u00f3r na stanowisko sekretarza"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/grzegorzew-rozstrzygnieto-przetarg-na-budowe-hali-sportowej,3994180,art,t,id,tm.html", "title": "Grzegorzew: Rozstrzygni\u0119to przetarg na budow\u0119 hali sportowej"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.6, 53.166666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/jan-turkowiak-kolejnym-wzmocnieniem-sparty,3990619,art,t,id,tm.html", "title": "Jan Turkowiak kolejnym wzmocnieniem Sparty"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.783333333333335, 52.43333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gmina-witkowo-smiertelny-wypadek-nie-zyje-19-latek,3870541,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gmina Witkowo: \u015bmiertelny wypadek. Nie \u017cyje 19-latek "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.883333333333333, 51.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/ponad-187-tys-zl-przeznaczono-na-fundusz-solecki,3987260,art,t,id,tm.html", "title": " Ponad 187 tys. z\u0142  przeznaczono na fundusz so\u0142ecki"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/wojewodzki-turniej-pilki-halowej-mlodziezowych-druzyn,3985936,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wojew\u00f3dzki Turniej Pi\u0142ki Halowej M\u0142odzie\u017cowych Dru\u017cyn Po\u017carniczych OSP"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.75, 53.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/srem-likwidacja-gimnazjum-tworza-podstawowke-znowu-bedzie,3989658,art,t,id,tm.html", "title": "\u015arem: likwidacja gimnazjum. Tworz\u0105 podstaw\u00f3wk\u0119, znowu b\u0119dzie \"Pi\u0105tk\u0105\""}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.8, 51.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/zsrcku-w-koscielcu-integracyjne-warsztaty-taneczne-zdjecia,3990335,artgal,t,id,tm.html", "title": "ZSRCKU w Ko\u015bcielcu: Integracyjne warsztaty taneczne [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.533333333333335, 51.9]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/gmina-kaweczyn-poscig-za-wlamywaczami-zdjecia,3976054,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gmina Kaw\u0119czyn: Po\u015bcig za w\u0142amywaczami [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.916666666666666, 52.25]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/25-final-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy-w-zbaszyniu,3984718,artgal,t,id,tm.html", "title": "25 Fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy w Zb\u0105szyniu"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/polish-cup-juz-po-raz-12,3994114,artgal,t,id,tm.html", "title": "Polish Cup ju\u017c po raz 12. "}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/gm-zbaszyn-kto-strzelal-do-psa,3939391,art,t,id,tm.html", "title": "Gm. Zb\u0105szy\u0144: Kto strzela\u0142 do psa?"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/obledna-plaza-zbaszyn-nominowana-w-xi-plebiscycie-strefy,3987698,art,t,id,tm.html", "title": "Ob\u0142\u0119dna Pla\u017ca Zb\u0105szy\u0144 nominowana w XI Plebiscycie Strefy Siatk\u00f3wki"}, {"link": "http://nowytomysl.naszemiasto.pl/artykul/schronisko-dla-zwierzat-w-nowym-dworze-zaadoptuj-zwierzaka,3770932,artgal,t,id,tm.html", "title": "Schronisko dla zwierz\u0105t w Nowym Dworze. Zaadoptuj zwierzaka!"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/vi-swieto-jeziora-i-jarmark-sw-piotra-w-okowach-juz-za-nami,3821266,artgal,t,id,tm.html", "title": "VI \u015awi\u0119to Jeziora i Jarmark \u015bw. Piotra w okowach, ju\u017c za nami - zdj\u0119cia z ostatniego dnia "}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/gm-zbaszyn-to-nie-byl-aktualny-postrzal,3952090,art,t,id,tm.html", "title": "Gm. Zb\u0105szy\u0144: To nie by\u0142 aktualny postrza\u0142"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/zbaszyn-wypadek-w-centrum-zdjecia,3923292,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zb\u0105szy\u0144: Wypadek w centrum [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/czlowiek-roku-anita-rucioch-golek,3987094,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cz\u0142owiek Roku: Anita Rucioch-Go\u0142ek"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/wyroznienie-dla-zbaszynskiej-biblioteki,3926142,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wyr\u00f3\u017cnienie dla zb\u0105szy\u0144skiej biblioteki"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/nowy-numer-dnia-wolsztynskiego-juz-od-wtorku,3992289,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowy numer Dnia Wolszty\u0144skiego ju\u017c od wtorku!"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/jak-zbaszyn-ratuje-fotorelacja-z-podbijania-rekordu,3890122,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jak Zb\u0105szy\u0144 ratuje? Fotorelacja z podbijania rekordu Guinnessa w resuscytacji kr\u0105\u017ceniowo-oddechowej "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.033333333333335, 51.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrzeszow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-kaliszu-zderzenie-aut-na-skrzyzowaniu-pulaskiego,3990395,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Kaliszu. Zderzenie aut na skrzy\u017cowaniu Pu\u0142askiego i U\u0142a\u0144skiej [FOTO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.25, 53.5]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/nietypowe-zgloszenie-na-policje,3970630,art,t,id,tm.html", "title": "Nietypowe zg\u0142oszenie na policj\u0119"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.833333333333332, 53.35]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/policjanci-odzyskali-przyczepe-turystyczna,3950890,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policjanci odzyskali przyczep\u0119 turystyczn\u0105"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.533333333333335, 52.083333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/harmonogram-spotkan-z-mieszkancami-gminy-szamocin,3993682,art,t,id,tm.html", "title": "Harmonogram spotka\u0144 z mieszka\u0144cami gminy Szamocin"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.983333333333334, 52.9]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/gimnazjum-w-budzyniu-zachecalo-uczniow-do-jedzenia-drugiego,3989276,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gimnazjum w Budzyniu zach\u0119ca\u0142o uczni\u00f3w do jedzenia drugiego \u015bniadania [FOTO]"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/sprawca-wypadku-w-podstolicach-uslyszal-wyrok-sad-skazal-go,3694962,art,t,id,tm.html", "title": "Sprawca wypadku w Podstolicach us\u0142ysza\u0142 wyrok. S\u0105d skaza\u0142 go na 3 lata wi\u0119zienia!"}, {"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/kaplica-w-manieczkach-sie-sypie-ratujmy-ja-list-otwarty,3630192,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kaplica w Manieczkach si\u0119 sypie. Ratujmy j\u0105! [LIST OTWARTY]"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/atak-w-sklepie-w-budzyniu-23-latek-rzucil-sie-z-nozem-na,3960240,art,t,id,tm.html", "title": "Atak w sklepie w Budzyniu. 23-latek rzuci\u0142 si\u0119 z no\u017cem na w\u0142a\u015bciciela z zazdro\u015bci o \u017con\u0119"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.3, 52.06666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://jarocin.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-drodze-wojewodzkiej-nr-443-nie-zyje-jedna-osoba,3835955,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 443. Nie \u017cyje jedna osoba"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.116666666666667, 53.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-za-szamocinem-kobieta-wpadla-w-poslizg-i-dachowala,3932690,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek za Szamocinem. Kobieta wpad\u0142a w po\u015blizg i dachowa\u0142a "}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/mowi-ktos-wzial-kredyt-na-moje-nazwisko-jestem-przerazona,3884632,art,t,id,tm.html", "title": "M\u00f3wi: Kto\u015b wzi\u0105\u0142 kredyt na moje nazwisko! Jestem przera\u017cona..."}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/sa-nowe-tropy-w-sprawie-zaginiecia-16-latki-z-szamocina,3977524,art,t,id,tm.html", "title": "S\u0105 nowe tropy w sprawie zagini\u0119cia 16-latki z Szamocina. Poszukiwania wci\u0105\u017c trwaj\u0105"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/siekiera-szamocin-hokeisci-znow-pierwsi-w-tabeli-wygranych,3987102,art,t,id,tm.html", "title": "Siekiera Szamocin. Hokei\u015bci zn\u00f3w pierwsi w tabeli wygranych!"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/co-sie-dzieje-z-zaginiona-16-latka-z-szamocina-jeszcze-nie,3984908,art,t,id,tm.html", "title": "Co si\u0119 dzieje z zaginion\u0105 16-latk\u0105 z Szamocina? Jeszcze nie wr\u00f3ci\u0142a do domu"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/przedszkole-w-szamocinie-ma-swoje-logo-jak-wyglada,3993384,artgal,t,id,tm.html", "title": "Przedszkole w Szamocinie ma swoje logo. Jak wygl\u0105da?"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/97-rocznica-wkroczenia-wojsk-polskich-do-szamocina-jak,3980576,art,t,id,tm.html", "title": "97 rocznica wkroczenia Wojsk Polskich do Szamocina. Jak uczci j\u0105 miasto?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.516666666666666, 52.36666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://opalenica.naszemiasto.pl/artykul/gluponie-a2-walka-o-zycie-rodziny-zdjecia,3938723,artgal,t,id,tm.html", "title": "G\u0142uponie/A2: Walka o \u017cycie rodziny [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.633333333333333, 51.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/sprawa-ewy-tylman-mezczyzna-ktory-znalazl-zwloki-uslyszy,3811572,artgal,t,id,tm.html", "title": "Sprawa Ewy Tylman: M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry znalaz\u0142 zw\u0142oki us\u0142yszy zarzuty? "}, {"link": "http://gostyn.naszemiasto.pl/artykul/rutkowski-w-sprawie-ewy-tylman-nie-ma-motywu-zabojstwa,3809700,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rutkowski: W sprawie Ewy Tylman nie ma motywu zab\u00f3jstwa"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/iskra-konin-pokonala-warte-poznan-w-rankingu-medalowym,3992652,artgal,t,id,tm.html", "title": "Iskra Konin pokona\u0142a Wart\u0119 Pozna\u0144 w rankingu medalowym [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/srem-zbigniew-broniarz-nie-zyje-zginal-w-wypadku,3787263,art,t,id,tm.html", "title": "\u015arem: Zbigniew Broniarz nie \u017cyje. Zgin\u0105\u0142 w wypadku samochodowym"}, {"link": "http://szamotuly.naszemiasto.pl/artykul/sprawa-ewy-tylman-rodzina-chce-aby-przyczyny-smierci-26,3911195,art,t,id,tm.html", "title": "Sprawa Ewy Tylman: Rodzina chce, aby przyczyny \u015bmierci 26-latki zbadali specjali\u015bci z Krakowa"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/czlowiek-roku-2016-urszula-wawrzynowicz,3986092,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cz\u0142owiek Roku 2016: Urszula Wawrzynowicz "}, {"link": "http://trzemeszno.naszemiasto.pl/artykul/ojciec-ewy-tylman-chce-miec-wyniki-badan-na-pismie,3810158,art,t,id,tm.html", "title": "Ojciec Ewy Tylman: Chc\u0119 mie\u0107 wyniki bada\u0144 na pi\u015bmie"}, {"link": "http://leszno.naszemiasto.pl/artykul/sprawa-ewy-tylman-zakonczyla-sie-sekcja-zwlok-beda-dalsze,3809902,artgal,t,id,tm.html", "title": "Sprawa Ewy Tylman: Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 sekcja zw\u0142ok. B\u0119d\u0105 dalsze badania"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/krotoszyn-a-prawa-jazdy-2683-wydano-186-zabrano,3987492,art,t,id,tm.html", "title": "Krotoszyn a prawa jazdy: 2683 wydano, 186 zabrano"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/zbaszynek-eugeniusz-kurzawa-w-bibliotece,3993714,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zb\u00c4\u0085szynek. Eugeniusz Kurzawa w bibliotece"}, {"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/sprawa-ewy-tylman-wciaz-nie-udalo-sie-ustalic-przyczyn,3906429,art,t,id,tm.html", "title": "Sprawa Ewy Tylman: Wci\u0105\u017c nie uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107 przyczyn \u015bmierci 26-latki"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/akademia-zycia-w-koninie-daje-mozliwosci-zdjecia,3992654,artgal,t,id,tm.html", "title": "Akademia \u017bycia w Koninie daje mo\u017cliwo\u015bci [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/niepelnosprawni-tez-sa-piekni-zdjecia,3979276,artgal,t,id,tm.html", "title": "Niepe\u0142nosprawni te\u017c s\u0105 pi\u0119kni [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/dzien-wolontariusza-w-ostrowie-foto,3944606,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dzie\u0144 Wolontariusza w Ostrowie [FOTO]"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/morderstwo-jozefa-fratczaka-sprawcy-zostali-zatrzymani,3822623,artgal,t,id,tm.html", "title": "Morderstwo J\u00f3zefa Fr\u0105tczaka. Sprawcy zostali zatrzymani"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/pilne-wylowiono-cialo-z-warty-to-moze-byc-ewa-tylman-zdjecia,3809474,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pilne: Wy\u0142owiono cia\u0142o z Warty. To mo\u017ce by\u0107 Ewa Tylman [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/szlachetna-paczka-w-koscianie-zdjecia,3950510,artgal,t,id,tm.html", "title": "Szlachetna paczka w Ko\u015bcianie [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.983333333333334, 52.75]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wagrowiec.naszemiasto.pl/artykul/podpalil-swoja-kobiete,3793842,art,t,id,tm.html", "title": "Podpali\u0142 swoj\u0105 kobiet\u0119! "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.816666666666666, 51.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/krzywin-puchar-lira-cup-rozstrzygniety,3993548,art,t,id,tm.html", "title": "Krzywi\u0144.Puchar Lira Cup rozstrzygni\u0119ty"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/krzywin-przyjedzie-marcin-mroczek,3985554,art,t,id,tm.html", "title": "Krzywi\u0144. Przyjedzie Marcin Mroczek"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/krzywin-koncert-noworoczny-zapowiedz,3991177,art,t,id,tm.html", "title": "Krzywi\u0144. Koncert noworoczny [ZAPOWIED\u0179]"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/krzywin-konsultacje-oswiatowe,3988800,art,t,id,tm.html", "title": "Krzywi\u0144. Konsultacje o\u015bwiatowe"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.533333333333335, 52.016666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/smigiel-inwestycje-w-waskotorowke,3988716,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amigiel. Inwestycje w w\u0105skotor\u00f3wk\u0119"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/kiedy-odbedzie-sie-pogrzeb-kuby-moczyka,3945336,art,t,id,tm.html", "title": "Kiedy odb\u0119dzie si\u0119 pogrzeb Kuby Moczyka?"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/ambasador-tajwanu-w-smiglu-zdjecia,3990331,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ambasador Tajwanu w \u015amiglu [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/smigiel-bieg-powstanczy-przelozony,3982762,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amigiel. Bieg Powsta\u0144czy prze\u0142o\u017cony"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.366666666666667, 52.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-przechodzil-przez-jezdnie-w-miejscu-niedozwolonym,3991729,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: Przechodzi\u0142 przez jezdni\u0119 w miejscu niedozwolonym. Potr\u0105ci\u0142 go samoch\u00f3d"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-kiejszach-samochod-wpadl-do-rzeki-zdjecia,3982450,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Kiejszach. Samoch\u00f3d wpad\u0142 do rzeki [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.816666666666666, 52.56666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/podejrzana-paczka-w-trzemesznie,3933354,artgal,t,id,tm.html", "title": "Podejrzana paczka w Trzemesznie"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-powstaje-mapa-zagrozen-bezpieczenstwa-wspoltworzyc,3647663,art,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Powstaje mapa zagro\u017ce\u0144 bezpiecze\u0144stwa. Wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107 b\u0119d\u0105 j\u0105 mieszka\u0144cy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.416666666666668, 51.86666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/srem-wypadek-na-ul-grunwaldzkiej-zdjecia,3926440,gal,t,id,tm.html", "title": "\u015arem: wypadek na ul. Grunwaldzkiej [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.483333333333334, 49.9]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/plan-ferii-zimowych-w-gminie-gizalki,3993356,art,t,id,tm.html", "title": "Plan ferii zimowych w gminie Giza\u0142ki"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.1, 51.766666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrzeszow.naszemiasto.pl/artykul/najpopularniejsze-imiona-takie-nadawano-w-kaliszu-lista,3969209,art,t,id,tm.html", "title": "Najpopularniejsze imiona. Takie nadawano w Kaliszu [LISTA]"}, {"link": "http://ostrzeszow.naszemiasto.pl/artykul/zlote-gody-w-kaliszu-malzenstwa-na-medal-foto,3990809,artgal,t,id,tm.html", "title": "Z\u0142ote gody w Kaliszu. Ma\u0142\u017ce\u0144stwa na medal [FOTO]"}, {"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/szpital-w-kaliszu-wprowadzil-ograniczenia-odwiedzin,3993636,art,t,id,tm.html", "title": "Szpital w Kaliszu wprowadzi\u0142 ograniczenia odwiedzin pacjent\u00f3w"}, {"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-kaliszu-zatrzymala-41-latka-podejrzanego-o,3991021,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Kaliszu zatrzyma\u0142a 41-latka podejrzanego o molestowanie 14-latki"}, {"link": "http://jarocin.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-sierzchowie-pod-kaliszem-nie-zyja-trzy-osoby-foto,3826965,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Sierzchowie pod Kaliszem. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby [FOTO]"}, {"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-na-obwodnicy-nowych-skalmierzyc-foto,3976626,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek na obwodnicy Nowych Skalmierzyc [FOTO]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/kalisz-zostanie-swietlna-stolica-polski,3990465,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kalisz zostanie \u015bwietln\u0105 stolic\u0105 Polski? "}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/pseudokibic-z-kalisza-poszukiwany-listem-gonczym-w-rekach,3953266,art,t,id,tm.html", "title": "Pseudokibic z Kalisza poszukiwany listem go\u0139\u0084czym w r\u00c4\u0099kach policji"}, {"link": "http://ostrzeszow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-kaliszu-na-serbinowskiej-auto-potracilo-7-latka,3949676,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Kaliszu. Na Serbinowskiej auto potr\u0105ci\u0142o 7-latka"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-kaliszu-falszywi-pracownicy-wodociagow-okradaja,3989752,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Kaliszu: Fa\u0142szywi pracownicy wodoci\u0105g\u00f3w okradaj\u0105 senior\u00f3w"}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-kaliszu-nie-zyje-pieszy-potracony-na-alei-wojska,3982384,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Kaliszu. Nie \u017cyje pieszy potr\u0105cony na alei Wojska Polskiego"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/kalisz-wczoraj-i-dzis-zapraszamy-na-wirtualny-spacer-zdjecia,3993556,art,t,id,tm.html", "title": "Kalisz wczoraj i dzi\u015b. Zapraszamy na wirtualny spacer [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/areszt-dla-41-latka-z-kalisza-molestowal-14-letnia,3992259,artgal,t,id,tm.html", "title": "Areszt dla 41-latka z Kalisza. Molestowa\u0142 14-letni\u0105 pasierbic\u0119 [FOTO]"}, {"link": "http://ostrzeszow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-skarszewku-sprawca-stracil-prawo-jazdy-foto,3877351,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Skarszewku. Sprawca straci\u0142 prawo jazdy [FOTO]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/wydzial-pedagogiczno-artystyczny-w-kaliszu-zaprosil-na,3994220,art,t,id,tm.html", "title": "Wydzia\u0142 Pedagogiczno-Artystyczny w Kaliszu zaprosi\u0142 na drzwi otwarte [FOTO]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/nabor-do-komitetu-rewitalizacji-tylko-do-30-grudnia,3959788,art,t,id,tm.html", "title": "Nab\u00f3r do Komitetu Rewitalizacji tylko do 30 grudnia"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/zabojstwo-na-dworcu-pks-w-kaliszu-sprawca-trafil-do-aresztu,3988048,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zab\u00f3jstwo na dworcu PKS w Kaliszu. Sprawca trafi\u0142 do aresztu [FOTO, WIDEO]"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-feliksowie-na-drodze-470-zderzyly-sie-dwa,3701252,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Feliksowie. Na drodze 470 zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody"}, {"link": "http://ostrzeszow.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-kaliszu-oszustki-udajace-pracownice-pomocy,3958654,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Kaliszu: Oszustki udaj\u0105ce pracownice pomocy spo\u0142ecznej okrad\u0142y seniork\u0119"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-kaliszu-szuka-sprawcy-napadu-na-sklep-i-publikuje,3961790,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Kaliszu szuka sprawcy napadu na sklep i publikuje jego wizerunek"}, {"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/strazacy-w-kaliszu-cwiczyli-ratowanie-tonacych-pod-lodem,3991125,artgal,t,id,tm.html", "title": "Stra\u017cacy w Kaliszu \u0107wiczyli ratowanie ton\u0105cych pod lodem [FOTO, WIDEO]"}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-kaliszu-zatrzymala-29-letniego-pedofila,3973386,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Kaliszu zatrzyma\u0142a 29-letniego pedofila"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/kaliszan-pomysly-na-rewitalizacje-lista,3978524,art,t,id,tm.html", "title": "Kaliszan pomys\u0142y na rewitalizacj\u0119 [LISTA]"}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-kaliszu-ostrzega-przed-oszustami-udajacymi,3976122,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Kaliszu ostrzega przed oszustami udaj\u0105cymi pracownik\u00f3w wodoci\u0105g\u00f3w"}, {"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-zajaczkach-wracali-z-dyskoteki-szesc-osob-w,3909739,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Zaj\u0105czkach. Wracali z dyskoteki. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b w szpitalu [FOTO]"}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/park-linowy-w-kaliszu-przetarg-bliski-rozstrzygniecia,3993422,art,t,id,tm.html", "title": "Park linowy w Kaliszu. Przetarg bliski rozstrzygni\u0119cia"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/darmowa-pomoc-prawna-w-kaliszu-i-powiecie-kaliskim-sprawdz,3993916,art,t,id,tm.html", "title": "Darmowa pomoc prawna w Kaliszu i powiecie kaliskim [SPRAWD\u0179]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/budzet-obywatelski-kaliszanie-zlozyli-az-240-wnioskow,3807080,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet obywatelski. Kaliszanie z\u0142o\u017cyli a\u017c 240 wniosk\u00f3w"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/ulica-mlynarska-w-kaliszu-zmodernizowana-foto,3977804,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ulica M\u0142ynarska w Kaliszu zmodernizowana [FOTO]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/potracil-3-letnie-dziecko-i-jego-ojca-stracil-prawo-jazdy,3911739,artgal,t,id,tm.html", "title": "Potr\u0105ci\u0142 3-letnie dziecko i jego ojca. Straci\u0142 prawo jazdy [FOTO]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/spotkanie-noworoczne-kaliszan-foto,3981668,artgal,t,id,tm.html", "title": "Spotkanie noworoczne kaliszan [FOTO]"}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-kaliszu-29-latek-poklocil-sie-z-matka-i-uszkodzil,3956736,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Kaliszu: 29-latek pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z matk\u0105 i uszkodzi\u0142... dystrybutor gazu"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/przewodniczacy-rady-miejskiej-kalisza-andrzej-plichta,3956570,art,t,id,tm.html", "title": "Przewodnicz\u0105cy Rady Miejskiej Kalisza Andrzej Plichta knebluje usta mieszka\u0144com miasta?"}, {"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-beznatce-pod-kaliszem-nie-zyje-27-letnia-kobieta,3852010,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Beznatce pod Kaliszem. Nie \u017cyje 27-letnia kobieta [FOTO, WIDEO]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/konkurs-na-kaliska-ozdobe-choinkowa,3930019,art,t,id,tm.html", "title": "Konkurs na kalisk\u0105 ozdob\u0119 choinkow\u0105"}, {"link": "http://ostrzeszow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-zbiersku-jedna-osoba-ranna-foto,3892735,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Zbiersku. Jedna osoba ranna [FOTO]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-kaliszu-62-latek-przewozil-nielegalny-tyton-i,3950298,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policja w Kaliszu: 62-latek przewozi\u0139\u0082 nielegalny tyto\u0139\u0084 i papierosy [FOTO]"}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/po-zazartej-dyskusji-radni-uchwalili-budzet-kalisza-na-2017,3966370,artgal,t,id,tm.html", "title": "Po za\u017cartej dyskusji radni uchwalili bud\u017cet Kalisza na 2017 rok [FOTO]"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/lekkoatleci-lks-u-osir-pleszew-na-halowych-mistrzostwach-w,3991913,artgal,t,id,tm.html", "title": "Lekkoatleci LKS-u OSiR Pleszew na halowych mistrzostwach w Kaliszu"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/koscielna-wies-osobowka-zderzyla-sie-z-autobusem-foto,3733868,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ko\u015bcielna Wie\u015b. Osob\u00f3wka zderzy\u0142a si\u0119 z autobusem [FOTO]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/starodruk-mowy-na-radach-i-seymach-wzbogacil-zbiory,3992922,artgal,t,id,tm.html", "title": "Starodruk \u201eMowy na Radach i Seymach\u201d wzbogaci\u0142 zbiory Miejskiej Biblioteki Publicznej w Kaliszu "}, {"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/urzad-miejski-w-kaliszu-szuka-nowego-szefa-drogowcow,3992824,art,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105d Miejski w Kaliszu szuka nowego szefa drogowc\u00f3w"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-kaliszu-bmw-wjechalo-do-ogrodka-dzialkowego-foto,3992602,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Kaliszu. Bmw wjecha\u0142o do ogr\u00f3dka dzia\u0142kowego [FOTO]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/kalisz-wieczor-wspomnien-w-cafe-calisia-jurek-kosela-in,3993436,art,t,id,tm.html", "title": "Kalisz. Wiecz\u00f3r wspomnie\u0144 w \u201eCafe Calisia\u201d.   Jurek Kosela - In memoriam  "}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/remont-ulicy-taczanowskiego-w-zielonej-lace-zdjecia,3817254,artgal,t,id,tm.html", "title": "Remont ulicy Taczanowskiego w Zielonej \u0141\u0105ce [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-ulicy-pulaskiego-w-kaliszu-sprawczyni-stracila,3910037,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na ulicy Pu\u0142askiego w Kaliszu. Sprawczyni straci\u0142a prawko [FOTO]"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/urzad-miejski-w-kaliszu-nowe-szefowe-wydzialow,3935358,art,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105d Miejski w Kaliszu. Nowe szefowe wydzia\u0142\u00f3w"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/krzys-kwitowski-nowy-rok-zaczyna-z-nowa-nadzieja,3993990,artgal,t,id,tm.html", "title": "Krzy\u015b Kwitowski: nowy rok  zaczyna z now\u0105 nadziej\u0105 "}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/budzet-obywatelski-kaliszanie-zlozyli-ponad-100-projektow,3802728,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet obywatelski. Kaliszanie z\u0142o\u017cyli ponad 100 projekt\u00f3w"}, {"link": "http://kalisz.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-pruszkowie-auto-dachowalo-w-rowie-foto-wideo,3993046,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Pruszkowie. Auto dachowa\u0142o w rowie [FOTO, WIDEO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.516666666666666, 52.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/potracono-kobiete-na-trasie-blekwit-klukowo,3875486,art,t,id,tm.html", "title": "Potr\u0105cono kobiet\u0119 na trasie Bl\u0119kwit - Klukowo"}, {"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/kolizja-na-trasie-blekwit-klukowo,3931700,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kolizja na trasie Bl\u0119kwit - Klukowo"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.75, 52.13333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/czempin-selekt-z-nowa-usluga,3988896,art,t,id,tm.html", "title": "Czempi\u0144. Selekt z now\u0105 us\u0142ug\u0105"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/czempin-ferie-zimowe-w-gminie-zapowiedz,3990140,artgal,t,id,tm.html", "title": "Czempi\u0144. Ferie zimowe w gminie [ZAPOWIED\u0179]"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/czempin-rodzina-zatrula-sie-czadem,3987604,art,t,id,tm.html", "title": "Czempi\u0144. Rodzina zatru\u0142a si\u0119 czadem"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/czempin-duathlon-juz-w-maju-zapowiedz,3992942,art,t,id,tm.html", "title": "Czempi\u0144. Duathlon ju\u017c w maju [ZAPOWIED\u0179]"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/czempin-co-dalej-z-budynkiem-po-kinie,3989906,art,t,id,tm.html", "title": "Czempi\u0144. Co dalej z budynkiem po kinie?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.95, 52.38333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/nowy-tomysl-nie-zyje-kierowca-vw-zdjecia,3949996,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowy Tomy\u015bl: Nie \u017cyje kierowca VW [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [25.166666666666668, 50.1]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pniewy.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-w-pniewach-nie-zyja-dwie-osoby,3990080,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek w Pniewach. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.75, 53.166666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://rogozno.naszemiasto.pl/artykul/adam-z-nie-przyznaje-sie-do-winy-nie-zabilem-ewy-tylman,3969862,artgal,t,id,tm.html", "title": "Adam Z. nie przyznaje si\u0119 do winy: Nie zabi\u0142em Ewy Tylman. Pierwszy dzie\u0144 procesu [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/gmina-pila-wydaje-pol-miliona-na-dluznikow,3647677,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Pi\u0142a wydaje p\u00f3\u0142 miliona na d\u0142u\u017cnik\u00f3w!"}, {"link": "http://trzemeszno.naszemiasto.pl/artykul/czarny-tydzien-na-drogach-tragiczne-wypadki-w-wielkopolsce,3833317,artgal,t,id,tm.html", "title": "Czarny tydzie\u0144 na drogach. Tragiczne wypadki w Wielkopolsce [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/policjanci-przechwycili-nielegalny-tyton,3936610,art,t,id,tm.html", "title": "Policjanci przechwycili nielegalny tyto\u0144"}, {"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/sylwestrowy-weekend-minal-bezpiecznie,3969045,art,t,id,tm.html", "title": "Sylwestrowy Weekend min\u0105\u0142 bezpiecznie"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/wypadki-na-przejsciach-dla-pieszych-w-pile,3940215,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadki na przej\u015bciach dla pieszych w Pile"}, {"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/nie-wrocil-z-przepustki-do-wiezienia,3940907,art,t,id,tm.html", "title": "Nie wr\u00f3ci\u0142 z przepustki do wi\u0119zienia"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/zlodziej-audi-sial-spustoszenie-w-pile,3950520,art,t,id,tm.html", "title": "Z\u0142odziej audi sia\u0142 spustoszenie w Pile"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/syriusze-kto-zasluzyl-na-nagrode-prezydenta,3969868,art,t,id,tm.html", "title": "Syriusze: kto zas\u0142u\u017cy\u0142 na nagrod\u0119 prezydenta"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/komunikat-regionalnej-dyrekcji-lasow-panstowych-owady,3984322,art,t,id,tm.html", "title": "Komunikat Regionalnej Dyrekcji Las\u00f3w Pa\u0144stowych. Owady li\u015bcio\u017cerne zagra\u017caj\u0105 naszym lasom"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/kod-wygrywa-bitwe-o-rondo,3988878,art,t,id,tm.html", "title": "KOD wygrywa bitw\u0119 o rondo"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/3-lata-wiezienia-za-pobice-przed-barka-w-pile,3748519,art,t,id,tm.html", "title": "3 lata wi\u0119zienia za pobice przed Bark\u0105 w Pile"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/56-latek-z-pily-ugodzil-nozem-kolege,3960372,art,t,id,tm.html", "title": "56-latek z Pi\u0142y ugodzi\u0142 no\u017cem koleg\u0119"}, {"link": "http://wagrowiec.naszemiasto.pl/artykul/bestialski-gwalt-na-30-latce-spod-wagrowca,3786821,art,t,id,tm.html", "title": "Bestialski gwa\u0142t na 30-latce spod W\u0105growca"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/nagrody-dla-urzednikow-z-pily-i-powiatu-pilskiego-ile,3624640,art,t,id,tm.html", "title": "Nagrody dla urz\u0119dnik\u00f3w z Pi\u0142y i powiatu pilskiego. Ile dostali?"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-miedzy-pila-a-jeziorkami-nie-zyja-dwie-osoby,3782346,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek mi\u0119dzy Pi\u0142\u0105 a Jeziorkami. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby"}, {"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/policjanci-z-pily-rozbili-gang-narkotykowy,3738637,art,t,id,tm.html", "title": "Policjanci z Pi\u0142y rozbili gang narkotykowy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.516666666666666, 51.766666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/kolizja-dwoch-ciezarowek,3917453,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kolizja dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.566666666666666, 51.85]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://gostyn.naszemiasto.pl/artykul/zderzenie-na-obwodnicy-smigla,3911805,art,t,id,tm.html", "title": "Zderzenie na obwodnicy \u015amigla!"}, {"link": "http://pniewy.naszemiasto.pl/artykul/jubileusz-130-lecia-powstania-towarzystwa-gimnastycznego,3988064,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jubileusz 130-lecia powstania Towarzystwa Gimnastycznego Sok\u00f3\u0142 w Szamotu\u0142ach"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/koscian-kolejna-smierc-po-dopalaczach,3994158,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u015bcian: kolejna \u015bmier\u0107 po dopalaczach?"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/prezentacja-niepokornej,3990393,artgal,t,id,tm.html", "title": "Prezentacja \"Niepokornej\""}, {"link": "http://leszno.naszemiasto.pl/artykul/winny-kierowca-czy-policja,3635407,art,t,id,tm.html", "title": "Winny kierowca, czy policja?"}, {"link": "http://leszno.naszemiasto.pl/artykul/koscian-s5-coraz-blizej,3987090,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u015bcian: S5 coraz bli\u017cej!"}, {"link": "http://leszno.naszemiasto.pl/artykul/pobil-i-okradl-10-latke,3908306,art,t,id,tm.html", "title": "Pobi\u0142 i okrad\u0142 10-latk\u0119!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.083333333333332, 52.25]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kornik.naszemiasto.pl/artykul/seniorki-kotwicy-przegraly-z-azs-uam-poznan-zdjecia,3993466,artgal,t,id,tm.html", "title": "Seniorki Kotwicy przegra\u0142y z AZS UAM Pozna\u0144 [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/kotwica-byla-trzecia-zdjecia,3993534,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kotwica by\u0142a trzecia [zdj\u0119cia]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.4, 52.31666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/urbanowo-wjechala-w-grupe-rowerzystow-zdjecia,3895227,artgal,t,id,tm.html", "title": "Urbanowo: Wjecha\u0142a w grup\u0119 rowerzyst\u00f3w [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://opalenica.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-program-ferii,3992552,art,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: program ferii"}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/region-podsumowanie-roku-2016-zdjecia,3967647,artgal,t,id,tm.html", "title": "Region: Podsumowanie roku 2016 [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://nowytomysl.naszemiasto.pl/artykul/rudniki-dramat-nie-zyje-17-latka-zdjecia,3970974,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rudniki: Dramat! Nie \u017cyje 17-latka [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://nowytomysl.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-pozegnali-komendanta,3966932,art,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: Po\u017cegnali komendanta"}, {"link": "http://nowytomysl.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-2-lata-wloczkersow,3992463,art,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: 2 lata W\u0142\u00f3czkers\u00f3w"}, {"link": "http://opalenica.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-projekt-nowej-remizy,3988430,art,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: Projekt nowej remizy"}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/porazyn-dworzec-dachowal-fiat-zdjecia,3982652,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pora\u017cyn Dworzec: Dachowa\u0142 Fiat [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-otwarcie-jarmarku-zdjecia,3938544,artgal,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: Otwarcie Jarmarku [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://opalenica.naszemiasto.pl/artykul/region-strazacy-interweniowali-w-sylwestra,3968123,art,t,id,tm.html", "title": "Region:Stra\u017cacy interweniowali w Sylwestra"}, {"link": "http://nowytomysl.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-maja-rekord,3985914,art,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: Maj\u0105 rekord"}, {"link": "http://nowytomysl.naszemiasto.pl/artykul/gm-kuslin-seria-wypadkow-na-a2-nowe-zdjecia,3955600,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gm. Ku\u015blin: Seria wypadk\u00f3w na A2 [NOWE ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-tragedia-na-torach-zdjecia,3921461,artgal,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: Tragedia na torach [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://nowytomysl.naszemiasto.pl/artykul/powiat-nt-podsumowujemy-wosp-2017,3984416,art,t,id,tm.html", "title": "Powiat NT: Podsumowujemy WO\u015aP 2017"}, {"link": "http://opalenica.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-poszukiwany-nie-zyje,3973814,art,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: Poszukiwany nie \u017cyje "}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-dachowanie-na-obwodnicy-zdjecia,3904526,artgal,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: Dachowanie na obwodnicy [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/region-co-po-gimnazjach,3902234,art,t,id,tm.html", "title": "Region: Co po gimnazjach?"}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/opalenica-ofiara-tlenku-wegla,3915847,art,t,id,tm.html", "title": "Opalenica: Ofiara tlenku w\u0119gla"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.65, 52.083333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/koscian-osiedle-andersa-bezimienne,3993136,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u015bcian: osiedle Andersa bezimienne!"}, {"link": "http://ostrzeszow.naszemiasto.pl/artykul/21-latek-zmarl-po-dopalaczach-w-ostrowie,3974878,art,t,id,tm.html", "title": "21-latek zmar\u0142 po dopalaczach w Ostrowie"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/koscian-rozpoczal-sie-proces-nauczyciela-z-racotu,3934614,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u015bcian: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces nauczyciela z Racotu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.966666666666667, 51.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://leszno.naszemiasto.pl/artykul/koscian-leszno-zmiany-w-rozkladzie-jazdy-pociagow,3985060,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u015bcian/Leszno: zmiany w rozk\u0142adzie jazdy poci\u0105g\u00f3w!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.616666666666667, 50.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://opalenica.naszemiasto.pl/artykul/nowy-tomysl-iskrzy-w-samorzadzie,3991159,art,t,id,tm.html", "title": "Nowy Tomy\u015bl: Iskrzy w samorz\u0105dzie"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.2, 51.18333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/nowa-formula-dni-sulmierzyc,3977408,art,t,id,tm.html", "title": "Nowa formu\u0142a Dni Sulmierzyc"}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/nowy-radca-prawny-obsluzy-miasto-sulmierzyce,3978002,art,t,id,tm.html", "title": "Nowy radca prawny obs\u0142u\u017cy miasto Sulmierzyce"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.116666666666667, 52.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/rozpoczyna-sie-studniowkowy-szal,3989280,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rozpoczyna si\u0119 studni\u00f3wkowy sza\u0142!"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/psy-z-okolicznych-przytulisk-czekaja-na-nowe-domy,3992694,artgal,t,id,tm.html", "title": "Psy z okolicznych przytulisk czekaj\u0105 na nowe domy"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/w-wolsztynskiej-trojce-powstanie-klasa-plywakow,3994048,artgal,t,id,tm.html", "title": "W wolszty\u0144skiej \u201eTr\u00f3jce\u201d powstanie klasa p\u0142ywak\u00f3w"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/perspektywy-na-nauke-w-wolsztynskich-szkolach,3986778,artgal,t,id,tm.html", "title": "Perspektywy na nauk\u0119 w wolszty\u0144skich szko\u0142ach"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/wolsztyn-pijany-kierowca-z-dozorem-zdjecia,3646561,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wolsztyn. Pijany kierowca z dozorem [ZDJECIA]"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/ferie-w-powiecie-wolsztynskim,3992437,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ferie w powiecie wolszty\u0144skim!"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/czlowiek-roku-2016-marek-szymankiewicz,3986020,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cz\u0142owiek Roku 2016: Marek Szymankiewicz "}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-w-ruchocicach-zdjecia,3666184,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek w Ruchocicach [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/lodowisko-ponownie-zawita-do-miejskiego-parku,3978334,artgal,t,id,tm.html", "title": "Lodowisko ponownie zawita do miejskiego parku"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/pokazy-instruktazowe-z-zasad-bezpiecznego-zachowania-sie-na,3978422,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pokazy instrukta\u017cowe z zasad bezpiecznego zachowania si\u0119 na lodzie"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/lod-na-autach-zagrozeniem-na-drogach,3994240,artgal,t,id,tm.html", "title": "L\u00f3d na autach zagro\u017ceniem na drogach"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/nowy-numer-dnia-wolsztynskiego-juz-od-wtorku,3890114,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowy numer Dnia Wolszty\u0144skiego ju\u017c od wtorku!"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/pozar-przy-ul-konopnickiej-krajobraz-po-szalejacym-zywiole,3928679,artgal,t,id,tm.html", "title": "Po\u017car przy ul. Konopnickiej - krajobraz po szalej\u0105cym \u017cywiole [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/kwalifikacja-wojskowa-w-powiecie-wolsztynskim,3993054,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kwalifikacja wojskowa w powiecie wolszty\u0144skim"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/uwaga-nowa-organizacja-ruchu-od-piatku,3993082,artgal,t,id,tm.html", "title": "Uwaga! Nowa organizacja ruchu od pi\u0105tku!"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/drogowe-zdarzenia-podczas-weekendu,3985026,artgal,t,id,tm.html", "title": "Drogowe zdarzenia podczas weekendu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.066666666666666, 52.4]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/michalina-czerwinska-w-blasku-zlota-a-bartek-stephan-ze,3994148,artgal,t,id,tm.html", "title": "Michalina Czerwi\u0144ska w blasku z\u0142ota, a Bartek Stephan ze srebrnym medalem"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.6, 52.53333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/srem-zyczenia-na-setne-urodziny-pani-anieli-piaseckiej,3988302,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015arem: \u017cyczenia na setne urodziny pani Anieli Piaseckiej"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-biblioteka-publiczna-zaprasza-na-spotkanie-z-piekna,3986544,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Biblioteka Publiczna zaprasza na spotkanie z Pi\u0119kna i Besti\u0105 "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-grzegorz-p-ponownie-przed-sadem,3918029,art,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Grzegorz P. ponownie przed s\u0105dem"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-czeluscinie-cztery-osoby-poszkodowane,3963308,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Czelu\u015bcinie - cztery osoby poszkodowane "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-dwa-potracenia-na-przejsciach-dla-pieszych-w-ciagu,3929771,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: dwa potr\u0105cenia na przej\u015bciach dla pieszych w ci\u0105gu jednego dnia"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-potracenie-5-letniego-chlopca,3941854,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: potr\u0105cenie 5-letniego ch\u0142opca"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-niechanowie-z-udzialem-trzech-samochodow,3976986,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Niechanowie z udzia\u0142em trzech samochod\u00f3w "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-budzet-obywatelski-znamy-zwycieskie-projekty,3896668,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Bud\u017cet Obywatelski - znamy zwyci\u0119skie projekty "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-maciej-malenczuk-wystapi-w-auli-i-lo,3993280,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Maciej Male\u0144czuk wyst\u0105pi w Auli I LO "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-oszust-wyludzil-pieniadze-od-uczniow,3924666,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: oszust wy\u0142udzi\u0142 pieni\u0105dze od uczni\u00f3w "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/wielkopolska-press-photo-wernisaz-wystawy-nagrodzonych-i,3988968,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wielkopolska Press Photo: wernisa\u017c wystawy nagrodzonych i wyr\u00f3\u017cnionych dzie\u0142 "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-estede-tragedia-tableta-i-ksiecia-danii-w-wykonaniu,3991875,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno eSTeDe: \"Tragedia Tableta i Ksi\u0119cia Danii\" w wykonaniu Kabaretu im.dra Frankensteina"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/studniowka-iii-lo-poloneza-zatanczyli-na-dworze-przy,3990725,artgal,t,id,tm.html", "title": "Studni\u00f3wka III LO: poloneza zata\u0144czyli na dworze, przy pochodniach "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/dachowanie-w-czeluscinie-kierowca-jechal-pijany-i-bez-prawa,3970830,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dachowanie w Czelu\u015bcinie - kierowca jecha\u0142 pijany i bez prawa jazdy "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/koncert-zagrali-i-poszli-i-mesabi,3989734,artgal,t,id,tm.html", "title": "Koncert Zagrali i Poszli i Mesabi"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/nocne-sprzatanie-gniezna,3826515,art,t,id,tm.html", "title": "Nocne sprz\u0105tanie Gniezna"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/czolowe-zderzenie-w-klecku,3991420,artgal,t,id,tm.html", "title": "Czo\u0142owe zderzenie w K\u0142ecku"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-straz-miejska-ukarala-za-zasmiecanie-miasta,3863248,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Stra\u017c Miejska ukara\u0142a za za\u015bmiecanie miasta "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/zatrzymany-za-posiadanie-tabletek-ecstasy,3952222,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zatrzymany za posiadanie tabletek ecstasy"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-odpracowywanie-czynszu-ile-osob-skorzystalo-z,3834929,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: odpracowywanie czynszu. Ile os\u00f3b skorzysta\u0142o z programu? "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-32-latek-popelnil-samobojstwo,3988028,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: 32-latek pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/licealisci-zagrali-w-mlynie,3990761,artgal,t,id,tm.html", "title": "Liceali\u015bci zagrali w M\u0142ynie"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-miejska-rada-seniorow-zaprasza-na-dyzury,3752923,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Miejska Rada Senior\u00f3w zaprasza na dy\u017cury "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/czlowiek-roku-gniezno-kto-jest-liderem,3992530,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cz\u0142owiek Roku Gniezno - kto jest liderem?"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-policjanci-zatrzymali-wlamywaczy-zrobili-kilka,3953468,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: policjanci zatrzymali w\u0142amywaczy. Zrobili kilka \"skok\u00f3w\" i ponad 10 tys. z\u0142 szkody"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/ambasador-tajwanu-z-wizyta-w-gnieznie-szansa-na-nowe,3689841,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ambasador Tajwanu z wizyt\u0105 w Gnie\u017anie. Szansa na nowe miejsca pracy. "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/deklaracje-smieciowe-z-urbisu-do-nowego-referatu-w-urzedzie,3647745,art,t,id,tm.html", "title": "Deklaracje \u015bmieciowe z Urbisu do nowego referatu w Urz\u0119dzie Miasta. Ma by\u0107 lepsza kontrola. "}, {"link": "http://wagrowiec.naszemiasto.pl/artykul/wagrowczanin-odnaleziony,3882030,artgal,t,id,tm.html", "title": "W\u0105growczanin odnaleziony "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/awaria-zazegnana-kolejny-problem-z-woda-w-centrum,3992800,artgal,t,id,tm.html", "title": "Awaria za\u017cegnana? Kolejny problem z wod\u0105 w centrum"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-policja-podsumowuje-weekend-noworoczny,3969213,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: policja podsumowuje weekend noworoczny "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-samobojstwo-na-torowisku,3971480,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: samob\u00f3jstwo na torowisku "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/radny-pomowil-prezydenta-i-urzednikow-tomasz-budasz-czyta,3636191,art,t,id,tm.html", "title": "Radny pom\u00f3wi\u0142 prezydenta i urz\u0119dnik\u00f3w? Tomasz Budasz czyta o\u015bwiadczenie.  "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-posiedzenie-inauguracyjne-rady-seniorow,3682930,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: posiedzenie inauguracyjne Rady Senior\u00f3w  "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-szpital-byl-to-rekordowy-rok-inwestycji,3987886,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno szpital: \u201eBy\u0142 to rekordowy rok inwestycji\u201d"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-wypadek-z-udzialem-czterech-aut-w-centrum-miasta,3965338,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: wypadek z udzia\u0142em czterech aut w centrum miasta "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/koncert-koled-i-pastoralek-w-kosciele-garnizonowym-w,3991227,artgal,t,id,tm.html", "title": "Koncert kol\u0119d i pastora\u0142ek w ko\u015bciele garnizonowym w Gnie\u017anie"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/wiemy-co-miasto-wybuduje-w-miejscu-barakow-przy-ul-cymsa,3635539,art,t,id,tm.html", "title": "Wiemy co miasto wybuduje w miejscu barak\u00f3w przy ul. Cymsa"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.083333333333332, 52.55]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-miejscowosci-grobia-zginal-18-letni-chlopak,3797041,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w miejscowo\u015bci Grobia. Zgin\u0105\u0142 18 - letni ch\u0142opak [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.883333333333333, 52.6]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/wywiad-z-malgorzata-babelczyk,3993926,art,t,id,tm.html", "title": "Wywiad z Ma\u0142gorzat\u0105 B\u0105belczyk"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/policz-sie-z-cukrzyca-sanepid-przeprowadzil-akcje,3986210,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policz si\u0119 z cukrzyc\u0105. Sanepid przeprowadzi\u0142 akcj\u0119 profilaktyczn\u0105"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/market-w-kwilczu-obsluga-zatrzymala-zlodzieja,3942658,art,t,id,tm.html", "title": "Market w Kwilczu. Obs\u0142uga zatrzyma\u0142a z\u0142odzieja"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/odblaski-sa-obowiazkowe-po-zmroku,3992421,art,t,id,tm.html", "title": "Odblaski s\u0105 obowi\u0105zkowe po zmroku"}, {"link": "http://pniewy.naszemiasto.pl/artykul/lgd-puszcza-notecka-najbardziej-aktywnym-stowarzyszeniem,3843512,artgal,t,id,tm.html", "title": "LGD Puszcza Notecka najbardziej aktywnym stowarzyszeniem w\u015br\u00f3d LGD w Wielkopolsce!"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/pieciu-wspanialych-macie-swoje-typy,3993380,art,t,id,tm.html", "title": "Pi\u0119ciu Wspania\u0142ych. Macie swoje typy?"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/nabory-na-wolne-stanowiska-urzednicze-w-umig-w-miedzychodzie,3989180,art,t,id,tm.html", "title": "Nabory na wolne stanowiska urz\u0119dnicze w UMiG w Mi\u0119dzychodzie"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/atak-hakerow-na-drukarnie-w-miedzychodzie-przestepcy-zadaja,3885352,art,t,id,tm.html", "title": "Atak haker\u00f3w na drukarni\u0119 w Mi\u0119dzychodzie. Przest\u0119pcy \u017c\u0105daj\u0105 okupu"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-miedzychodzie-zatrzymala-mezczyzn-posiadajacych,3942486,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Mi\u0119dzychodzie zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn posiadaj\u0105cych marihuan\u0119"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/proba-porwania-dzieci-w-powiecie-czy-czarna-wolga-wrocila,3915574,art,t,id,tm.html", "title": "Pr\u00f3ba porwania dzieci w powiecie? Czy Czarna Wo\u0142ga wr\u00f3ci\u0142a?"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-miedzychodzie-zatrzymala-34-letniego-mezczyzne,3986088,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policja w Mi\u0119dzychodzie zatrzyma\u0142a 34-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 \u015bciganego Europejskim Nakazem Aresztowania"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/lombard-miedzychod-sklep-zostal-ostrzelany-z-wiatrowki,3977106,art,t,id,tm.html", "title": "Lombard Mi\u0119dzych\u00f3d - sklep zosta\u0142 ostrzelany z wiatr\u00f3wki?"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/benefis-pani-krysi-gorskiej-juz-w-niedziele,3990383,art,t,id,tm.html", "title": "Benefis Pani Krysi G\u00f3rskiej ju\u017c w niedziel\u0119"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/nabor-do-klas-sportowych-w-miedzychodzie,3993432,art,t,id,tm.html", "title": "Nab\u00f3r do klas sportowych w Mi\u0119dzychodzie"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/postrzelenie-mysliwego-miedzychod-sprawa-zostanie-umorzona,3970156,art,t,id,tm.html", "title": "Postrzelenie my\u015bliwego Mi\u0119dzych\u00f3d - sprawa zostanie umorzona?"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-miedzychod-kluczowa-bedzie-analiza-zapisu,3970688,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek Mi\u0119dzych\u00f3d - kluczowa b\u0119dzie analiza zapisu monitoringu"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/gala-sportow-walki-po-raz-siodmy-w-miedzychodzie-zdjecia,3888418,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gala Sport\u00f3w Walki po raz si\u00f3dmy w Mi\u0119dzychodzie [ZDJ\u0118CIA, WYNIKI]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [23.65, 53.516666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wrzesnia.naszemiasto.pl/artykul/ostrzeszow-strzelanina-i-policyjny-poscig,3931515,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ostrzesz\u00f3w: Strzelanina i policyjny po\u015bcig"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.383333333333333, 50.85]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kepno.naszemiasto.pl/artykul/hospicjum-sw-jozefa-w-ostrowie-ma-15-lat-foto,3942290,artgal,t,id,tm.html", "title": "Hospicjum \u015bw. J\u00f3zefa w Ostrowie ma 15 lat [FOTO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.583333333333332, 52.5]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wronki.naszemiasto.pl/artykul/jubilaci-w-kazmierzu-medale-od-prezydenta-rp-i-gromkie-sto,3989130,art,t,id,tm.html", "title": "Jubilaci w Ka\u017amierzu. Medale od Prezydenta RP i gromkie \u201esto lat\u201d dla ma\u0142\u017ce\u0144stw"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.466666666666665, 53.05]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://opalenica.naszemiasto.pl/artykul/co-z-gazyfikacja-wasowa,3994434,art,t,id,tm.html", "title": "Co z gazyfikacj\u0105 W\u0105sowa?"}, {"link": "http://zlotow.naszemiasto.pl/artykul/zlotowska-liga-pilki-siatkowej-19-01-2017,3988952,artgal,t,id,tm.html", "title": "Z\u0142otowska Liga Pi\u0142ki Siatkowej 19.01.2017"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.45, 52.166666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/region-likwiduja-gimnazja-to-juz-pewne,3989974,art,t,id,tm.html", "title": "Region: Likwiduj\u0105 gimnazja. To ju\u017c pewne"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.2, 52.8]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wagrowiec.naszemiasto.pl/artykul/nowe-godziny-pracy-ratusza-w-wagrowcu,3749781,art,t,id,tm.html", "title": "Nowe godziny pracy ratusza w W\u0105growcu"}, {"link": "http://wagrowiec.naszemiasto.pl/artykul/rysza-budzet-obywatelski-w-wagrowcu,3793876,art,t,id,tm.html", "title": "Rysza bud\u017cet obywatelski w W\u0105growcu"}, {"link": "http://wagrowiec.naszemiasto.pl/artykul/czy-w-wagrowcu-powstanie-platna-strefa-parkowania,3743440,art,t,id,tm.html", "title": "Czy w W\u0105growcu powstanie p\u0142atna strefa parkowania?"}, {"link": "http://wagrowiec.naszemiasto.pl/artykul/miasto-wagrowiec-ma-najwieksze-dlugi,3734102,art,t,id,tm.html", "title": "Miasto W\u0105growiec ma najwi\u0119ksze d\u0142ugi"}, {"link": "http://wagrowiec.naszemiasto.pl/artykul/dla-kogo-nagroda-jakuba-w-wagrowcu,3793856,art,t,id,tm.html", "title": "Dla kogo nagroda Jakuba w W\u0105growcu?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.3, 52.016666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/czlowiek-roku-2016-henryk-zok,3986752,artgal,t,id,tm.html", "title": "Cz\u0142owiek Roku 2016: Henryk \u017bok"}, {"link": "http://wolsztyn.naszemiasto.pl/artykul/gmina-przemet-ukradl-latem-odpowie-zima,3978768,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gmina Przem\u0119t: Ukrad\u0142 latem, odpowie zim\u0105"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.183333333333334, 52.45]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/zebowo-auto-wjechalo-w-matke-z-dzieckiem,3912315,art,t,id,tm.html", "title": "Z\u0119bowo: Auto wjecha\u0142o w matk\u0119 z dzieckiem "}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/gm-lwowek-grozne-zderzenie-zdjecia,3857919,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gm. Lw\u00f3wek: Gro\u017ane zderzenie [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://pniewy.naszemiasto.pl/artykul/zgierzynka-smiertelny-wypadek-vw-zdjecia,3681438,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zgierzynka: \u015amiertelny wypadek VW [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/lwowek-smierc-na-obwodnicy-zdjecia,3731938,artgal,t,id,tm.html", "title": "Lw\u00f3wek: \u015amier\u0107 na obwodnicy [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://opalenica.naszemiasto.pl/artykul/lwowek-i-tak-zbuduja-kasztanowa,3991161,art,t,id,tm.html", "title": "Lw\u00f3wek: I tak zbuduj\u0105 Kasztanow\u0105"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.233333333333334, 51.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/pobity-z-powodu-zawodu-milosnego,3838366,art,t,id,tm.html", "title": "Pobity z powodu zawodu mi\u0142osnego "}, {"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/wladze-w-kobylinie-przejal-sekretarz-gminy,3984544,art,t,id,tm.html", "title": "W\u0142adz\u0119 w Kobylinie przej\u0105\u0142 sekretarz gminy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.966666666666667, 51.95]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/72-rocznica-wyzwolenia-turku-spod-okupacji-hitlerowskiej,3989372,art,t,id,tm.html", "title": "72. rocznica wyzwolenia Turku spod okupacji hitlerowskiej"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.15, 52.53333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pila.naszemiasto.pl/artykul/lobzenickie-dziki-rozdane,3990743,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u0141ob\u017cenickie Dziki rozdane"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.45, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/psp-konin-nurkowie-cwiczyli-na-lodzie-zdjecia,3986218,artgal,t,id,tm.html", "title": "PSP Konin - nurkowie \u0107wiczyli na lodzie [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.5, 52.016666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-w-brudzewie-zwloki-rowerzysty-lezaly-na,3892883,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek w Brudzewie. Zw\u0142oki rowerzysty le\u017ca\u0142y na jezdni [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://trzcianka.naszemiasto.pl/artykul/dwie-osoby-splonely-w-samochodzie-w-powiecie-tureckim,3650422,art,t,id,tm.html", "title": "Dwie osoby sp\u0142on\u0119\u0142y w samochodzie w powiecie tureckim"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/miasto-turek-w-programie-mieszkanie-plus,3950216,artgal,t,id,tm.html", "title": "Miasto Turek w programie Mieszkanie Plus"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/przykona-strazackie-cwiczenia-na-lodzie-zdjecia,3993164,artgal,t,id,tm.html", "title": "Przykona: Stra\u017cackie \u0107wiczenia na lodzie [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/zimowy-telefon-interwencyjny-w-turku,3938016,art,t,id,tm.html", "title": "Zimowy telefon interwencyjny w Turku"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/budzet-miasta-turku-zwiekszyl-sie-o-ponad-1-6-mln-zlotych,3971754,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet miasta Turku zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o ponad 1,6 mln z\u0142otych"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/zuki-nielegalna-plantacja-marihuany-zlikwidowana-zdjecia,3841659,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u017buki: Nielegalna plantacja marihuany zlikwidowana [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/turek-plywalnia-grota-solna-i-silownia-bezplatnie-dla,3985650,art,t,id,tm.html", "title": "Turek: P\u0142ywalnia, grota solna i si\u0142ownia bezp\u0142atnie dla niepe\u0142nosprawnych"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-w-zukach-nie-zyje-jedna-osoba,3827267,art,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek w \u017bukach. Nie \u017cyje jedna osoba"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/w-czwartek-nadzwyczajna-sesja-rady-miejskiej-w-turku,3877980,art,t,id,tm.html", "title": "W czwartek nadzwyczajna sesja Rady Miejskiej w Turku"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/wosp-2017-w-turku-wylicytuj-dzien-z-zycia-burmistrza,3977352,art,t,id,tm.html", "title": "WO\u015aP 2017 w Turku. Wylicytuj dzie\u0144 z \u017cycia burmistrza!"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-turku-corka-zatrzymana-za-okradanie-rodzicow,3857303,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Turku: C\u00f3rka zatrzymana za okradanie rodzic\u00f3w"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/turek-nowe-chodniki-na-osiedlu-wyzwolenia-zdjecia,3958382,artgal,t,id,tm.html", "title": "Turek: Nowe chodniki na Osiedlu Wyzwolenia [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/turek-zamaskowani-mezczyzni-napadli-na-kobiete-zdjecia,3896448,artgal,t,id,tm.html", "title": "Turek: Zamaskowani m\u0119\u017cczy\u017ani napadli na kobiet\u0119 [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-turku-szuka-swiadkow-smiertelnego-wypadku,3639636,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Turku szuka \u015bwiadk\u00f3w \u015bmiertelnego wypadku"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/turek-policjant-poszedl-na-zakupy-i-zatrzymal-zlodzieja,3991905,art,t,id,tm.html", "title": "Turek: Policjant poszed\u0142 na zakupy i zatrzyma\u0142 z\u0142odzieja"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/turek-ruszyly-prace-przy-odswiezaniu-parku-miejskiego-im,3948694,art,t,id,tm.html", "title": "Turek: Ruszy\u0142y prace przy od\u015bwie\u017caniu Parku Miejskiego im. \u017berminy Sk\u0142adkowskiej"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/pijany-ojciec-wiozl-dwojke-dzieci-bez-prawa-jazdy-oc-i,3883960,art,t,id,tm.html", "title": "Pijany ojciec wi\u00f3z\u0142 dw\u00f3jk\u0119 dzieci. Bez prawa jazdy, OC i przegl\u0105du"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/nowa-droga-na-ulicy-wyszynskiego-3-w-turku-zdjecia,3900252,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowa droga na ulicy Wyszy\u0144skiego 3 w Turku [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/wyciek-paliwa-na-autostradzie-a2-zdjecia,3691815,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wyciek paliwa na autostradzie A2 [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/turek-z-dofinansowaniem-na-budowe-mieszkan-socjalnych,3984414,artgal,t,id,tm.html", "title": "Turek z dofinansowaniem na budow\u0119 mieszka\u0144 socjalnych"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-miedzylesiu-renault-clio-w-rowie-zdjecia,3638756,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Mi\u0119dzylesiu. Renault Clio w rowie [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/cieplownia-getec-polska-sp-z-o-o-zabezpieczy-dostawy-ciepla,3875618,art,t,id,tm.html", "title": "Ciep\u0142ownia GETEC Polska Sp. z o.o. zabezpieczy dostawy ciep\u0142a dla Turku"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/turek-od-grudnia-zaplacisz-mniej-za-smieci-segregowane,3866632,art,t,id,tm.html", "title": "Turek: Od grudnia zap\u0142acisz mniej za \u015bmieci segregowane"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/turek-pomysly-na-miasto-ocenia-mieszkancy,3901642,art,t,id,tm.html", "title": "Turek: Pomys\u0142y na miasto oceni\u0105 mieszka\u0144cy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.083333333333332, 53.55]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://murowanagoslina.naszemiasto.pl/artykul/monitoring-ukradl-torebke-na-swiatlach,3941524,art,t,id,tm.html", "title": "Monitoring: Ukrad\u0142 torebk\u0119 na \u015bwiat\u0142ach? "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.933333333333334, 51.416666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://jarocin.naszemiasto.pl/artykul/policja-w-ostrzeszowie-podczas-poscigu-uzyla-broni-ranny-14,3931563,art,t,id,tm.html", "title": "Policja w Ostrzeszowie podczas po\u015bcigu u\u017cy\u0142a broni. Ranny 14-latek [WIDEO]"}, {"link": "http://jarocin.naszemiasto.pl/artykul/tragiczny-wypadek-w-kuznikach-foto,3860843,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tragiczny wypadek w Ku\u017anikach [FOTO] "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.583333333333332, 52.333333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/gmina-powidz-okradali-domki-letniskowe-grozi-im-10-lat,3963922,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gmina Powidz: Okradali domki letniskowe. Grozi im 10 lat wi\u0119zienia"}, {"link": "http://wrzesnia.naszemiasto.pl/artykul/czy-wrzesnia-dostanie-20-mln-zl,3673346,artgal,t,id,tm.html", "title": "Czy Wrze\u015bnia dostanie 20 mln z\u0142?"}, {"link": "http://wrzesnia.naszemiasto.pl/artykul/studniowka-2017-maturzysci-z-zsp-wrzesnia-100-dni-przed,3990205,artgal,t,id,tm.html", "title": "Studni\u00f3wka 2017: Maturzy\u015bci z ZSP Wrze\u015bnia 100 dni przed matur\u0105 [FOTO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.883333333333333, 50.266666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/umig-pleszew-posprzata-ulice-po-zimie-wiemy-ktore,3691192,art,t,id,tm.html", "title": "UMiG Pleszew posprz\u0105ta ulice po zimie. Wiemy, kt\u00f3re"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.933333333333334, 54.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/zderzenie-pociagow-w-tarnowce-wideo-zdjecia,3686808,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zderzenie poci\u0105g\u00f3w w Tarn\u00f3wce [WIDEO, ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/mpk-zmiany-w-rozkladzie-jazdy-od-1-lutego-a-co-z-linia-nr-13,3635415,artgal,t,id,tm.html", "title": "MPK: Zmiany w rozk\u0142adzie jazdy od 1 lutego. A co z lini\u0105 nr 13?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.95, 49.3]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://opalenica.naszemiasto.pl/artykul/zenek-martyniuk-w-nowym-tomyslu,3991165,art,t,id,tm.html", "title": "Zenek Martyniuk w Nowym Tomy\u015blu?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.983333333333334, 54.45]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://swarzedz.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-kobylnicy-ranni-zabrani-smiglowcem,3905276,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Kobylnicy: Ranni zabrani \u015bmig\u0142owcem"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.95, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-ladku-5-osob-poszkodowanych-zdjecia,3948672,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w L\u0105dku. 5 os\u00f3b poszkodowanych [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.65, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-policja-szuka-wandala-ktory-uszkodzil-zaparkowany,3911213,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: Policja szuka wandala, kt\u00f3ry uszkodzi\u0142 zaparkowany samoch\u00f3d"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/bierzwienna-dluga-kolonia-trzy-osoby-poszkodowane-w-wypadku,3751871,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bierzwienna D\u0142uga-Kolonia: Trzy osoby poszkodowane w wypadku [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/grzegorzew-wpadl-z-narkotykami-podczas-kontroli-drogowej,3984198,art,t,id,tm.html", "title": "Grzegorzew: Wpad\u0142 z narkotykami podczas kontroli drogowej"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-rozmowa-przerodzila-sie-w-rekoczyny-sprawcy-pobicia,3940871,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: Rozmowa przerodzi\u0142a si\u0119 w r\u0119koczyny. Sprawcy pobicia z zarzutami"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/odwolanie-burmistrza-kola-glos-zabieraja-inicjatorzy,3634186,artgal,t,id,tm.html", "title": "Odwo\u0142anie burmistrza Ko\u0142a  - g\u0142os zabieraj\u0105 inicjatorzy referendum [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/daria-skupin-zrezygnowala-ze-stanowiska-zastepcy-burmistrza,3931912,art,t,id,tm.html", "title": "Daria Skupin zrezygnowa\u0142a ze stanowiska zast\u0119pcy burmistrza"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/mosir-kolo-wyniki-iii-rundy-malej-kolskiej-ligi,3992393,art,t,id,tm.html", "title": "MOSiR Ko\u0142o: Wyniki III rundy Ma\u0142ej Kolskiej Ligi"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-drodze-krajowej-nr-92-zderzyly-sie-dwa-samochody,3927718,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na drodze krajowej nr 92. Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/kgw-2016-rozpoczynamy-glosowanie-na-najlepsze-gospodynie,3956190,artgal,t,id,tm.html", "title": "KGW 2016: Rozpoczynamy g\u0142osowanie na najlepsze gospodynie!"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-klodawie-samochod-potracil-17-latke,3961392,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w K\u0142odawie. Samoch\u00f3d potr\u0105ci\u0142 17-latk\u0119"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-30-letni-wandal-uszkodzil-bmw,3848274,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: 30-letni wandal uszkodzi\u0142 BMW"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/obligacje-miejskie-w-kole-radni-zaglosowali-przeciwko,3965018,art,t,id,tm.html", "title": "Obligacje miejskie w Kole. Radni zag\u0142osowali przeciwko"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/dabrowice-stracila-prawo-jazdy-za-szybka-jazde,3991787,art,t,id,tm.html", "title": "D\u0105browice: Straci\u0142a prawo jazdy za szybk\u0105 jazd\u0119"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-krzykosach-przewrocil-sie-tir-przewozacy-trzode,3979708,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Krzykosach. Przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 tir przewo\u017c\u0105cy trzod\u0119 chlewn\u0105 [WIDEO, ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/kalps-2016-2017-6-kolejka-ii-rundy-wyniki,3993036,art,t,id,tm.html", "title": "KALPS 2016/2017: 6. kolejka II rundy [Wyniki]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/koscielec-66-latek-odpowie-za-kradziez-energii-elektrycznej,3991538,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u015bcielec: 66-latek odpowie za kradzie\u017c energii elektrycznej"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-kole-na-ul-jana-pawla-ii-samochod-potracil-kobiete,3943062,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Kole. Na ul. Jana Paw\u0142a II samoch\u00f3d potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-zatrzymani-za-posiadanie-narkotykow-groza-im-3-lata,3978210,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: Zatrzymani za posiadanie narkotyk\u00f3w. Gro\u017c\u0105 im 3 lata wi\u0119zienia"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/gmina-koscielec-zlodziej-ukradl-elektronarzedzia,3970478,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Ko\u015bcielec: Z\u0142odziej ukrad\u0142 elektronarz\u0119dzia"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/kolo-znalezli-amfetamine-podczas-kontroli-drogowej,3948468,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u0142o: Znale\u017ali amfetamin\u0119 podczas kontroli drogowej"}, {"link": "http://turek.naszemiasto.pl/artykul/kolo-22-latek-kierowal-samochodem-pod-wplywem-marihuany,3854453,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u0142o: 22-latek kierowa\u0142 samochodem pod wp\u0142ywem marihuany"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/wosp-konin-2017-start-oto-program-zdjecia,3983042,artgal,t,id,tm.html", "title": "WO\u015aP Konin 2017. Start! Oto program [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/kolizja-drogowa-na-ulicy-torunskiej-kierowca-volvo-stracil,3982034,art,t,id,tm.html", "title": "Kolizja drogowa na ulicy Toru\u0144skiej. Kierowca Volvo straci\u0142 prawo jazdy"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-kolizja-na-ulicy-warszawskiej-zdjecia,3791203,artgal,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: Kolizja na ulicy Warszawskiej [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://miedzychod.naszemiasto.pl/artykul/tablice-pamieci-na-grobach-powstancow-jest-inicjatywa,3986984,art,t,id,tm.html", "title": "Tablice Pami\u0119ci na grobach Powsta\u0144c\u00f3w. Jest inicjatywa"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/xxxiv-sesja-rady-miejskiej-w-kole-odwolaja,3989112,art,t,id,tm.html", "title": "XXXIV sesja Rady Miejskiej w Kole. Odwo\u0142aj\u0105 wiceprzewodnicz\u0105c\u0105?"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/kolo-zatrzymani-za-posiadanie-amfetaminy-i-marihuany,3993954,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u0142o: Zatrzymani za posiadanie amfetaminy i marihuany"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/xxxii-sesja-rady-miejskiej-w-kole-porzadek-obrad,3956574,art,t,id,tm.html", "title": "XXXII sesja Rady Miejskiej w Kole [Porz\u0105dek obrad]"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-wypadek-na-k92-zderzyly-sie-dwa-samochody,3908322,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: Wypadek na K92. Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/alicja-wapinska-zostanie-odwolana-z-funkcji,3988186,artgal,t,id,tm.html", "title": "Alicja Wapi\u0144ska zostanie odwo\u0142ana z funkcji wiceprzewodnicz\u0105cej Rady Miejskiej?"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/kp-psp-w-kole-zajecia-dla-uczniow-klas-mundurowych-zdjecia,3994072,artgal,t,id,tm.html", "title": "KP PSP w Kole: Zaj\u0119cia dla uczni\u00f3w klas mundurowych [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-do-trzech-lat-wiezienia-za-marihuane-i-amfetamine,3932636,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: Do trzech lat wi\u0119zienia za marihuan\u0119 i amfetamin\u0119"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-ignacewie-bus-zderzyl-sie-z-samochodem-osobowym,3886673,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Ignacewie. Bus zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem osobowym [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slupca.naszemiasto.pl/artykul/15-wielkopolski-turniej-muzyczny-w-kole-wideo-zdjecia-wyniki,3989998,artgal,t,id,tm.html", "title": "15. Wielkopolski Turniej Muzyczny w Kole [WIDEO, ZDJ\u0118CIA, WYNIKI]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/koperta-zycia-dla-seniorow-bezplatny-zestaw-juz-do-odbioru,3975582,art,t,id,tm.html", "title": "Koperta \u017cycia dla senior\u00f3w. Bezp\u0142atny zestaw ju\u017c do odbioru"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/kolo-21-latek-zaatakowal-przechodnia-chcial-mu-zabrac,3991773,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u0142o: 21-latek zaatakowa\u0142 przechodnia. Chcia\u0142 mu zabra\u0107 telefon"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/referendum-w-kole-bez-problemow,3745411,art,t,id,tm.html", "title": "Referendum w Kole - bez problem\u00f3w "}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-kolejny-sprawca-rozboju-zatrzymany,3885879,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: Kolejny sprawca rozboju zatrzymany"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/kmp-konin-poszukuje-swiadkow-wydarzen-sprzed-ponad-siedmiu,3946514,art,t,id,tm.html", "title": "KMP Konin poszukuje \u015bwiadk\u00f3w wydarze\u0144 sprzed ponad siedmiu lat."}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/budzet-kola-na-2017-rok-przyjety,3965088,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet Ko\u0142a na 2017 rok przyj\u0119ty"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/gmina-grzegorzew-wypadek-na-drodze-krajowej-nr-92,3929581,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Grzegorzew: Wypadek na drodze krajowej nr 92"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/powiatowy-konkurs-ortograficzny-dyktando-dla-doroslych-i,3993318,art,t,id,tm.html", "title": "Powiatowy Konkurs Ortograficzny. Dyktando dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/noworoczne-spotkanie-w-klubie-lok-kolska-starowka-zdjecia,3993072,artgal,t,id,tm.html", "title": "Noworoczne spotkanie w klubie LOK \"Kolska Star\u00f3wka\" [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/kulturalna-kuchnia-spoleczna-w-mlynie,3991245,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kulturalna Kuchnia Spo\u0142eczna w M\u0142ynie"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-we-wsi-bierzwienna-zderzyly-sie-dwa-samochody,3779506,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek we wsi Bierzwienna. Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/wirtualny-spacer-po-kole-zobacz-miasto-z-lotu-ptaka,3989456,art,t,id,tm.html", "title": "Wirtualny spacer po Kole. Zobacz miasto z lotu ptaka!"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/kolo-ukradla-kolezance-telefon-komorkowy,3968793,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u0142o: Ukrad\u0142a kole\u017cance telefon kom\u00f3rkowy"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/rada-miejska-w-kole-plan-pracy-na-2017-rok-terminy-sesji,3970158,art,t,id,tm.html", "title": "Rada Miejska w Kole. Plan pracy na 2017 rok [TERMINY SESJI]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/wrzaca-wielka-kierujacy-bmw-stracil-prawo-jazdy-za-szybka,3975474,art,t,id,tm.html", "title": "Wrz\u0105ca Wielka: Kieruj\u0105cy BMW straci\u0142 prawo jazdy za szybk\u0105 jazd\u0119"}, {"link": "http://konin.naszemiasto.pl/artykul/studniowka-zs-im-m-kopernika-2017-w-factorii-zdjecia,3990907,artgal,t,id,tm.html", "title": "Studni\u00f3wka ZS im. M. Kopernika 2017 - w Factorii [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/oplata-od-posiadania-psow-10-zlotych-wiecej-za-czworonoga,3935998,art,t,id,tm.html", "title": "Op\u0142ata od posiadania ps\u00f3w. 10 z\u0142otych wi\u0119cej za czworonoga"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-bil-gumowym-wezem-ukradl-zegarek-i-artykuly,3883908,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: Bi\u0142 gumowym w\u0119\u017cem. Ukrad\u0142 zegarek i artyku\u0142y spo\u017cywcze"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/w-srode-xxxi-sesja-rady-miejskiej-w-kole,3933356,art,t,id,tm.html", "title": "W \u015brod\u0119 XXXI sesja Rady Miejskiej w Kole"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/klodawa-papierosy-i-tyton-bez-polskich-znakow-akcyzy,3989516,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odawa: Papierosy i tyto\u0144 bez polskich znak\u00f3w akcyzy"}, {"link": "http://poznan.naszemiasto.pl/artykul/poznanska-policja-ma-juz-dosc-strefy-tempo-30,3867320,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pozna\u0144ska policja ma ju\u017c do\u015b\u0107 strefy \"tempo 30\""}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/oplaty-za-odpady-komunalne-w-gore-zobacz-ile-zaplacisz,3935680,art,t,id,tm.html", "title": "Op\u0142aty za odpady komunalne w g\u00f3r\u0119. Zobacz, ile zap\u0142acisz"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/fakty-koscianskie-juz-w-sprzedazy,3764664,art,t,id,tm.html", "title": "\u201eFakty Ko\u015bcia\u0144skie\u201d ju\u017c w sprzeda\u017cy!"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/wzrosnie-oplata-od-posiadania-psow-40-zlotych-za-czworonoga,3928305,art,t,id,tm.html", "title": "Wzro\u015bnie op\u0142ata od posiadania ps\u00f3w? 40 z\u0142otych za czworonoga"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/pleszewskie-wloczykije-znow-na-medal,3993152,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pleszewskie W\u0142\u00f3czykije zn\u00f3w na medal!"}, {"link": "http://klodawa.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-lubonku-zjechala-do-rowu-i-dachowala,3654201,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Lubo\u0144ku. Zjecha\u0142a do rowu i dachowa\u0142a"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/xxxiii-sesja-rady-miejskiej-w-kole-porzadek-obrad,3960346,art,t,id,tm.html", "title": "XXXIII sesja Rady Miejskiej w Kole [Porz\u0105dek obrad]"}, {"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/gmina-koscielec-przewozil-w-samochodzie-papierosy-bez-akcyzy,3986524,art,t,id,tm.html", "title": "Gmina Ko\u015bcielec: Przewozi\u0142 w samochodzie papierosy bez akcyzy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.783333333333335, 51.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-nocy-na-ulicy-armii-poznan-zdjecia,3688560,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w nocy na ulicy Armii Pozna\u0144 ZDJ\u0118CIA"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-kolo-kuczkowa-samochod-uderzyl-w-drzewo,3987894,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek ko\u0142o Kuczkowa. Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w drzewo"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/policja-zatrzymala-kobiete-ktora-przywlaszczyla-sobie-290,3827163,art,t,id,tm.html", "title": "Policja zatrzyma\u0142a kobiet\u0119, kt\u00f3ra przyw\u0142aszczy\u0142a sobie 290 000 z\u0142"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/wspolnie-dla-wielkopolskiej-wsi,3991111,art,t,id,tm.html", "title": "\u201eWsp\u00f3lnie dla wielkopolskiej wsi\u201d"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/motocyklisci-z-klubu-iskra-mc-poland-zbierali-pieniadze-dla,3906657,artgal,t,id,tm.html", "title": "Motocykli\u015bci z klubu Iskra MC Poland zbierali pieni\u0105dze dla Adama"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/72-rocznica-wyzwolenia-pleszewa,3994402,artgal,t,id,tm.html", "title": "72. rocznica wyzwolenia Pleszewa"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/pleszew-sprawniejsza-obsluga-petentow-w-urzedzie-stanu,3816572,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pleszew - sprawniejsza obs\u0142uga petent\u00f3w w Urz\u0119dzie Stanu Cywilnego"}, {"link": "http://pleszew.naszemiasto.pl/artykul/swiateczna-sesja-mlodziezowej-rady-miejskiej-w-pleszewie,3948730,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015awi\u0105teczna sesja M\u0142odzie\u017cowej Rady Miejskiej w Pleszewie "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.683333333333334, 52.333333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kolo.naszemiasto.pl/artykul/charytatywny-turniej-pilki-noznej-halowej-w-babiaku,3993898,art,t,id,tm.html", "title": "Charytatywny Turniej Pi\u0142ki No\u017cnej Halowej w Babiaku. Zg\u0142osi\u0142o si\u0119 36 dru\u017cyn!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.433333333333334, 52.63333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szamotuly.naszemiasto.pl/artykul/jaroslaw-buko-nie-bedzie-juz-zastepca-burmistrza-ostroroga,3921453,art,t,id,tm.html", "title": "Jaros\u0142aw Buko nie b\u0119dzie ju\u017c zast\u0119pc\u0105 burmistrza Ostroroga"}, {"link": "http://wronki.naszemiasto.pl/artykul/danuta-krugier-kandydatka-na-czlowieka-roku-2016-w,3988032,art,t,id,tm.html", "title": "Danuta Krugier \u2013 kandydatka na Cz\u0142owieka Roku 2016 w Szamotu\u0142ach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.283333333333335, 52.483333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/topienie-marzanny-w-gminie-zbaszynek,3680926,artgal,t,id,tm.html", "title": "Topienie Marzanny w Gminie Zb\u0105szynek"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/dabrowka-wlkp-koledy-i-pastoralki-na-ludowa-nute,3979368,artgal,t,id,tm.html", "title": "D\u0105br\u00f3wka Wlkp. Kol\u0119dy i pastora\u0142ki na ludow\u0105 nut\u0119"}, {"link": "http://zbaszyn.naszemiasto.pl/artykul/zbaszynek-25-final-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy,3983832,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zb\u0105szynek. 25.Fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.633333333333333, 54.36666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://krotoszyn.naszemiasto.pl/artykul/kaczorex-zawital-do-krotoszyna-galeria-zdjec,3990411,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kaczorex zawita\u0142 do Krotoszyna [GALERIA ZDJ\u0118\u0106]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.666666666666668, 51.56666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://ostrow.naszemiasto.pl/artykul/odolanow-tragedia-na-torach-ciagnik-wjechal-pod-pociag,3828216,artgal,t,id,tm.html", "title": "Odolan\u00f3w: Tragedia na torach. Ci\u0105gnik wjecha\u0142 pod poci\u0105g [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.533333333333335, 49.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/widoczna-wspolpraca-margonina-z-mszana-dolna-nastapi,3993906,art,t,id,tm.html", "title": "Widoczna wsp\u00f3\u0142praca Margonina z Mszan\u0105 Doln\u0105. Nast\u0105pi wymiana m\u0142odzie\u017cy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [23.516666666666666, 51.71666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://murowanagoslina.naszemiasto.pl/artykul/splywaj-smieciu-tej-nad-warta,3880878,art,t,id,tm.html", "title": "\"Sp\u0142ywaj \u015bmieciu tej\" nad Wart\u0105"}, {"link": "http://grodzisk.naszemiasto.pl/artykul/dzien-babci-i-dziadka-w-lo-foto,3992658,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dzie\u0144 Babci i Dziadka w LO. FOTO"}, {"link": "http://koscian.naszemiasto.pl/artykul/koscian-jest-nowy-skarbnik,3992714,art,t,id,tm.html", "title": "Ko\u015bcian: jest nowy skarbnik!"}, {"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/imiona-malych-sremian-w-2016-roku-listy-imion,3981372,artgal,t,id,tm.html", "title": "Imiona ma\u0142ych \u015bremian w 2016 roku [LISTY IMION]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.016666666666666, 51.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://srem.naszemiasto.pl/artykul/ferie-tuz-tuz-tak-czas-spedza-dzieci-w-dolsku-info,3992848,art,t,id,tm.html", "title": "Ferie tu\u017c tu\u017c - tak czas sp\u0119dz\u0105 dzieci w Dolsku [INFO, ZAPROSZENIE]"}]}}]}