{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.566666666666666, 53.43333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://police.naszemiasto.pl/artykul/jakie-byly-dni-morza-w-szczecinie-pozytywy-i-minusy,3768008,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jakie by\u0142y Dni Morza w Szczecinie? Pozytywy i minusy wydarzenia [zdj\u0119cia, wideo]"}, {"link": "http://swinoujscie.naszemiasto.pl/artykul/sympatyczny-piesek-kontra-szturmowiec-z-gwiezdnych-wojen,3620353,artgal,t,id,tm.html", "title": "Sympatyczny piesek kontra szturmowiec z Gwiezdnych wojen [WIDEO]"}, {"link": "http://swinoujscie.naszemiasto.pl/artykul/mm-trendy-projekt-metamorfoza-znamy-finalistke-konkursu,3637288,artgal,t,id,tm.html", "title": "MM Trendy. Projekt Metamorfoza \u2013 znamy finalistk\u0119 konkursu! [wideo]"}, {"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-dawnej-drodze-krajowej-nr-10-bus-uderzyl-w-audi,3981970,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na dawnej drodze krajowej nr 10. Bus uderzy\u0142 w audi. Ruch odbywa si\u0119 wahad\u0142owo"}, {"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/szczecinska-liga-mistrzow-za-nami-losowanie-kamil-grosicki,3964774,artgal,t,id,tm.html", "title": "Szczeci\u0144ska Liga Mistrz\u00f3w. Za nami losowanie. Kamil Grosicki: \"Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce mog\u0119 tu by\u0107 z Wami\""}, {"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/kolejne-oszustwa-i-wlamania-w-szczecinie-ofiarami-sa,3866382,art,t,id,tm.html", "title": "Kolejne oszustwa i w\u0142amania w Szczecinie. Ofiarami s\u0105 starsze osoby "}, {"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-ul-niedzwiedziej-w-szczecinie-nikomu-nic-sie-nie,3950098,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na ul. Nied\u017awiedziej w Szczecinie. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o "}, {"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/wielkie-gotowanie-w-lesie-zima-spontanicznie-z-facebooka-do,3990807,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wielkie gotowanie w lesie.... zim\u0105! Spontanicznie z Facebooka do \"reala\"  [wideo, zdj\u0119cia]"}, {"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/mm-trendy-przemyslaw-thiele-i-dwa-jubileusze-w-sobote,3882502,artgal,t,id,tm.html", "title": "MM Trendy. Przemys\u0142aw Thiele i dwa jubileusze. W sobot\u0119 specjalny koncert [konkurs]"}, {"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/narkotyki-w-lodowce-zamrazarce-i-w-pufie-stargardzka,3988880,artgal,t,id,tm.html", "title": "Narkotyki w lod\u00f3wce, zamra\u017carce i w pufie. Stargardzka policja zatrzymuje kolejnych posiadaczy"}, {"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-obwodnicy-kobylanki-ze-stargardu-do-szczecina,3980456,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na obwodnicy Kobylanki. Ze Stargardu do Szczecina trzeba jecha\u0107 przez Morzyczyn"}, {"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/w-szczecinie-okradziono-jubilera-bizuteria-za-ponad-100-tys,3855305,artgal,t,id,tm.html", "title": "W Szczecinie okradziono jubilera. Bi\u017cuteria za ponad 100 tys. z\u0142 odzyskana "}, {"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/mlodzi-mezczyzni-ze-stargardu-nie-radza-sobie-w-zyciu-bez,3982582,art,t,id,tm.html", "title": "M\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani ze Stargardu nie radz\u0105 sobie w \u017cyciu bez narkotyk\u00f3w?! Policja zatrzymuje posiadaczy"}, {"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/szczecin-tez-oszalal-na-punkcie-pokemon-go-wideo,3799780,artgal,t,id,tm.html", "title": "Szczecin te\u017c oszala\u0142 na punkcie Pokemon Go! [wideo]"}, {"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/odra-street-contest-czyli-miedzynarodowy-turniej-breakdance,3990573,artgal,t,id,tm.html", "title": "Odra Street Contest, czyli mi\u0119dzynarodowy turniej breakdance w Szczecinie [zdj\u0119cia, wideo]"}, {"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/zdania-jakich-szczecinianie-nie-wypowiadaja-wideo,3638820,art,t,id,tm.html", "title": "Zdania, jakich szczecinianie nie wypowiadaj\u0105 [wideo]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.516666666666666, 52.53333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/slawno-swieto-policji-w-ratuszu-zdjecia-odznaczenia-awanse,3812722,artgal,t,id,tm.html", "title": "S\u0142awno: \u015awi\u0119to Policji w ratuszu [ZDJ\u0118CIA] - odznaczenia, awanse, rozkazy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.966666666666667, 51.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/znamy-zwyciezce-plebiscytu-na-projekt-maskotki-dla-firmy,3989826,artgal,t,id,tm.html", "title": "Znamy zwyci\u0119zc\u0119 plebiscytu na projekt maskotki dla firmy Nordis!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.083333333333332, 49.63333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/ulubiona-miejscowka-szczecinian-znamy-juz-wyniki-plebiscytu,3479353,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ulubiona miejsc\u00f3wka szczecinian - znamy ju\u017c wyniki plebiscytu!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.916666666666668, 52.416666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://choszczno.naszemiasto.pl/artykul/michal-m-zawodnik-mma-ze-szczecina-zatrzymany-przez-cbs,3951016,artgal,t,id,tm.html", "title": "Micha\u0142 M., zawodnik MMA ze Szczecina, zatrzymany przez CB\u015a [aktualizacja]"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/slawno-burmistrz-docenia-mlody-talent-zdjecia,3950416,artgal,t,id,tm.html", "title": "S\u0142awno: Burmistrz docenia m\u0142ody talent [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.033333333333335, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/jadwiga-czarnoleska-gosiewska-odbiera-odznaczenie-panstwowe,3989000,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jadwiga Czarno\u0142\u0119ska-Gosiewska odbiera odznaczenie pa\u0144stwowe  [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/zderzenie-tramwaju-i-busa-na-ul-zolnierskiej-problemy-w,3987780,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zderzenie tramwaju i busa na ul. \u017bo\u0142nierskiej. Problemy w komunikacji "}, {"link": "http://gryfino.naszemiasto.pl/artykul/pogon-legia-0-0-nudnawo-na-boisku-ale-na-trybunach-swietna,3701260,artgal,t,id,tm.html", "title": "Pogo\u0144 - Legia 0:0. Nudnawo na boisku, ale na trybunach \u015bwietna atmosfera! Znajd\u017a si\u0119 na zdj\u0119ciach!"}, {"link": "http://gryfino.naszemiasto.pl/artykul/praca-dla-300-osob-w-szczecinie-gigant-z-branzy-it-w-naszym,3664225,art,t,id,tm.html", "title": "Praca dla 300 os\u00f3b w Szczecinie! Gigant z bran\u017cy IT w naszym mie\u015bcie"}, {"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/zegar-tyka-czas-ucieka-a-ty-musisz-wydostac-sie-z-pokoju,3815578,art,t,id,tm.html", "title": "Zegar tyka, czas ucieka. A Ty musisz wydosta\u0107 si\u0119 z pokoju!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.4, 54.416666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/cisowo-co-wiadomo-o-zaginieciu-piotra-hallmanna-co-szykuje,3936218,art,t,id,tm.html", "title": "Cisowo: Co wiadomo o zagini\u0119ciu Piotra Hallmanna? Co szykuje policja?"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/gmina-darlowo-zaginal-22-latek-apel-rodziny-i-policji-o,3904466,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gmina Dar\u0142owo: Zagin\u0105\u0142 22-latek! Apel rodziny i policji o pomoc AKTUALIZACJA"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/darlowo-przeszedl-orszak-4-kroli-zdjecia,3976534,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dar\u0142owo: Przeszed\u0142 Orszak 4 Kr\u00f3li [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/powiat-intensywne-opady-sniegu-prognoza-pogody-zdjecia-ze,3981126,art,t,id,tm.html", "title": "Powiat: Intensywne opady \u015bniegu! Prognoza pogody - [ZDJ\u0118CIA ze S\u0142awna i Wicia] - aktualizacja"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/slawno-sdk-i-gminna-gala-teatrow-profilaktycznych-gminy,3977472,artgal,t,id,tm.html", "title": "S\u0142awno - SDK: I Gminna Gala Teatr\u00f3w Profilaktycznych Gminy Dar\u0142owo [ZDJ\u0118CIA, wideo, werdykt jury]"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/pomorze-straty-po-sztormie-to-grube-miliony-komentarz,3973332,art,t,id,tm.html", "title": "Pomorze - straty po sztormie to grube miliony [komentarz dyrektora Urz\u0119du Morskiego w S\u0142upsku]"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/darlowo-w-porcie-zatonal-jacht-akcja-strazakow-aktualizacja,3980752,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dar\u0142owo: W porcie zaton\u0105\u0142 jacht, akcja stra\u017cak\u00f3w [AKTUALIZACJA] - zdj\u0119cia"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.866666666666667, 49.65]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://police.naszemiasto.pl/artykul/nowy-stadion-w-szczecinie-ruszyla-internetowa-zrzutka-na,3946750,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowy stadion w Szczecinie: Ruszy\u0142a internetowa zrzutka na projekt. Czekaj\u0105 atrakcyjne nagrody"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.55, 51.666666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://trzebiatow.naszemiasto.pl/artykul/ponad-100-dzieci-z-wojewodztwa-zachodniopomorskiego-wrocilo,3811292,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ponad 100 dzieci z wojew\u00f3dztwa zachodniopomorskiego wr\u00f3ci\u0142o z \u201eWakacji z Muszkieterami\u201d"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.566666666666666, 54.166666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/zaloba-w-stargardzie-organizatorzy-imprez-rozrywkowych,3988846,art,t,id,tm.html", "title": "\u017ba\u0142oba w Stargardzie. Organizatorzy imprez rozrywkowych powinni je odwo\u0142a\u0107"}, {"link": "http://kolobrzeg.naszemiasto.pl/artykul/muzyczne-festiwale-w-kolobrzegu,3836089,art,t,id,tm.html", "title": "Muzyczne festiwale w Ko\u0142obrzegu "}, {"link": "http://kolobrzeg.naszemiasto.pl/artykul/herbertiada-2016-w-kolobrzegu-juz-wkrotce,3842190,art,t,id,tm.html", "title": "Herbertiada 2016 w Ko\u0142obrzegu ju\u017c wkr\u00f3tce"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.166666666666668, 51.5]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/slawno-jednoglosne-absolutorium-dla-burmistrza-zdjecia,3762878,artgal,t,id,tm.html", "title": "S\u0142awno: Jednog\u0142o\u015bne absolutorium dla burmistrza [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.15, 53.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/w-malym-autku-kierowca-o-malym-rozumku-ze-swoja-malo,3960702,art,t,id,tm.html", "title": "W ma\u0142ym autku kierowca o ma\u0142ym rozumku ze swoj\u0105 ma\u0142o rozgarni\u0119t\u0105 rodzink\u0105"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.033333333333335, 51.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/marzena-diakun-z-koszalina-otrzymala-paszport-polityki,3991671,art,t,id,tm.html", "title": "Marzena Diakun z Koszalina otrzyma\u0142a Paszport Polityki"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.85, 53.35]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/20-latek-wydlubywal-z-promenady-nad-miedwiem-mosiezne-plyty,3970358,artgal,t,id,tm.html", "title": "20-latek wyd\u0142ubywa\u0142 z promenady nad Miedwiem mosi\u0119\u017cne p\u0142yty"}, {"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/dwa-wypadki-pod-stargardem-wsrod-rannych-kobieta-w-ciazy,3939199,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dwa wypadki pod Stargardem. W\u015br\u00f3d rannych kobieta w ci\u0105\u017cy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.616666666666667, 53.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/mieszkancy-stargardu-w-programie-postaw-na-milion,3901996,art,t,id,tm.html", "title": "Mieszka\u0144cy Stargardu w programie \u201ePostaw na milion\u201d "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.533333333333333, 53.43333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/wypadki-kolizje-pijani-kierowcy-w-samochodach-i-na-quadzie,3965076,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadki, kolizje, pijani kierowcy w samochodach i na quadzie. Policja podsumowa\u0142a \u015bwi\u0105teczne dni"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.7, 54.5]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://darlowo.naszemiasto.pl/artykul/plebiscyt-sportowy-koniec-glosowania-wyniki,3612801,art,t,id,tm.html", "title": "Plebiscyt Sportowy - Koniec g\u0142osowania [WYNIKI]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.633333333333333, 51.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/felieton-z-pokemonami-zwiedzaj-szczecin,3843480,art,t,id,tm.html", "title": "Felieton. Z Pokemonami zwiedzaj Szczecin"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/noskowo-wlamanie-do-domku-letniskowego-apel-policji,3962898,art,t,id,tm.html", "title": "Noskowo: W\u0142amanie do domku letniskowego [APEL policji]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.85, 52.916666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/slawno-nowy-komendant-powiatowy-policji,3986156,art,t,id,tm.html", "title": "S\u0142awno: Nowy komendant powiatowy policji"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.783333333333335, 50.3]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://choszczno.naszemiasto.pl/artykul/gornik-zabrze-pogon-szczecin-1-1-z-outsiderem-jak-z-reszta,3693440,artgal,t,id,tm.html", "title": "G\u0102\u0142rnik Zabrze - Pogo\u0139\u0084 Szczecin 1:1. Z outsiderem jak z reszt\u00c4\u0085. Kolejny remis"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.6, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://gryfice.naszemiasto.pl/artykul/alkala-bieg-kobiet-2016-w-szczecinie-ten-bieg-to-prezent-na,3660868,art,t,id,tm.html", "title": "Alkala Bieg Kobiet 2016 w Szczecinie: Ten bieg to prezent na Dzie\u0144 Kobiet "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.5, 54.3]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/gmina-malechowo-tragiczny-wypadek-smierc-kobiety-nowe,3897104,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gmina Malechowo: Tragiczny wypadek - \u015bmier\u0107 kobiety - NOWE informacje i ZDJ\u0118CIA"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.0, 52.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/slawno-zloty-krzyz-zaslugi-dla-burmistrza,3753887,art,t,id,tm.html", "title": "S\u0142awno: Z\u0142oty Krzy\u017c Zas\u0142ugi dla burmistrza"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/darlowo-jadwiga-czarnoleska-gosiewska-odznaczona-krzyzem,3988486,art,t,id,tm.html", "title": "Dar\u0142owo: Jadwiga Czarno\u0142\u0119ska-Gosiewska odznaczona Krzy\u017cem Kawalerskim Orderu Odrodzenia Polski"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.0, 50.25]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szczecin.naszemiasto.pl/artykul/nagroda-world-building-of-the-year-2016-dla-roberta,3923360,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nagroda World Building of the Year 2016 dla Roberta Koniecznego i KWK Promes!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.45, 53.266666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://walcz.naszemiasto.pl/artykul/charytatywnie-dla-ziemka-kolejny-walecki-festiwal-biegowy,3799031,art,t,id,tm.html", "title": "Charytatywnie dla Ziemka. Kolejny Wa\u0142ecki Festiwal Biegowy przed nami"}, {"link": "http://walcz.naszemiasto.pl/artykul/6-walecki-festiwal-biegowy-pobiegli-dla-ziemka-zdjecia,3801776,artgal,t,id,tm.html", "title": "6. Wa\u0142ecki Festiwal Biegowy. Pobiegli dla Ziemka [zdj\u0119cia]"}, {"link": "http://walcz.naszemiasto.pl/artykul/6-walecki-festiwal-biegowy-pobiegna-dla-ziemka,3798623,art,t,id,tm.html", "title": "6. Wa\u0142ecki Festiwal Biegowy. Pobiegn\u0105 dla Ziemka"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.55, 53.55]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://goleniow.naszemiasto.pl/artykul/goleniowska-mila-niepodleglosci-w-imprezie-wzielo-udzial-3,3915090,artgal,t,id,tm.html", "title": "Goleniowska Mila Niepodleg\u0142o\u015bci. W imprezie wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 3,5 tys. zawodnik\u00f3w [zdj\u0119cia, wideo]"}, {"link": "http://police.naszemiasto.pl/artykul/porywacz-malej-mai-uniknie-kary-zamiast-do-wiezienia-trafi,3868846,art,t,id,tm.html", "title": "Porywacz ma\u0142ej Mai uniknie kary. Zamiast do wi\u0119zienia trafi do psychiatryka"}, {"link": "http://police.naszemiasto.pl/artykul/chemik-police-bilety-na-lige-mistrzyn-tansze-niz-przed,3950836,art,t,id,tm.html", "title": "Chemik Police: Bilety na Lig\u0119 Mistrzy\u0144 ta\u0144sze ni\u017c przed rokiem"}, {"link": "http://police.naszemiasto.pl/artykul/prawie-200-zawodnikow-wystartowalo-w-tescie-coopera-w,3916229,art,t,id,tm.html", "title": "Prawie 200 zawodnik\u00f3w wystartowa\u0142o w te\u015bcie Coopera w Policach. W szczytnym celu [zdj\u0119cia]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.566666666666666, 52.516666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kolobrzeg.naszemiasto.pl/artykul/orzel-wygral-w-powiatem-kolobrzeskim-3-0-zdjecia-wideo,3947454,artgal,t,id,tm.html", "title": "Orze\u0142 wygra\u0142 w Powiatem Ko\u0142obrzeskim 3:0 {ZDJ\u0118CIA, WIDEO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.683333333333334, 53.71666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://darlowo.naszemiasto.pl/artykul/policja-ostrzega-w-naszym-regionie-wciaz-grasuja-oszusci,3681044,art,t,id,tm.html", "title": "Policja ostrzega: w naszym regionie wci\u0105\u017c grasuj\u0105 oszu\u015bci. Wyci\u0105gaj\u0105 pieni\u0105dze od starszych os\u00f3b"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.983333333333334, 50.13333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szczecinek.naszemiasto.pl/artykul/najgorsze-piosenki-swiateczne-nie-wytrzymacie-do-konca,3593278,art,t,id,tm.html", "title": "Najgorsze piosenki \u015bwi\u0105teczne. Nie wytrzymacie do ko\u0144ca!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.65, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/stargard-ma-rade-pozytku-publicznego-zobacz-kto-w-niej,3670590,artgal,t,id,tm.html", "title": "Stargard ma Rad\u0119 Po\u017cytku Publicznego. Zobacz, kto w niej zasiada"}, {"link": "http://goleniow.naszemiasto.pl/artykul/studniowka-vii-lo-im-k-k-baczynskiego-w-szczecinie-to-byl,3619923,artgal,t,id,tm.html", "title": "Studni\u00f3wka  VII LO im. K. K. Baczy\u0144skiego w Szczecinie. To by\u0142 bal! [zdj\u0119cia]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.183333333333334, 54.18333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/uwaga-od-soboty-ulica-polczynska-zamknieta-dla-ruchu,3877307,art,t,id,tm.html", "title": "Uwaga! Od soboty ulica Po\u0142czy\u0144ska zamkni\u0119ta dla ruchu"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/10-urodziny-tygodnika-koszalin-naszemiasto-pl-zapraszamy,3988238,art,t,id,tm.html", "title": "10. urodziny tygodnika koszalin.naszemiasto.pl. Zapraszamy! "}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/bilety-bileciki-do-kina-kryterium,3920373,art,t,id,tm.html", "title": "Bilety, bileciki do kina Kryterium!"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/turniej-pilki-recznej-mezczyzn-w-koszalinie-wideo,3991127,art,t,id,tm.html", "title": "Turniej pi\u0142ki r\u0119cznej m\u0119\u017cczyzn w Koszalinie [wideo]"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/policja-apeluje-do-rowerzystow-dbajcie-o-bezpieczenstwo,3849716,art,t,id,tm.html", "title": "Policja apeluje do rowerzyst\u00f3w. Dbajcie o bezpiecze\u0144stwo"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/koszalinski-budzet-obywatelski-wkrotce-glosowanie,3904792,art,t,id,tm.html", "title": "Koszali\u0144ski Bud\u017cet Obywatelski. Wkr\u00f3tce g\u0142osowanie"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/koszalinska-karta-duzej-rodziny-od-poczatku-roku-sporo-zmian,3986102,art,t,id,tm.html", "title": "Koszali\u0144ska Karta Du\u017cej Rodziny. Od pocz\u0105tku roku sporo zmian"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/zimowe-sparingi-baltyk-koszalin-clj-gryf-polanow-5-0-zdjecia,3991661,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zimowe sparingi. Ba\u0142tyk Koszalin CLJ - Gryf Polan\u00f3w 5:0 [zdj\u0119cia]"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/wpadl-gdy-dogladal-uprawy-zdjecia-wideo,3803608,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wpad\u0142, gdy dogl\u0105da\u0142 uprawy [zdj\u0119cia, wideo]"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/wybory-do-rad-osiedli-w-koszalinie-juz-w-niedziele,3894545,art,t,id,tm.html", "title": "Wybory do rad osiedli w Koszalinie ju\u017c w niedziel\u0119"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/segreguj-dla-przyszlosci-konkurs-dla-uczniow-w-koszalinie,3879598,art,t,id,tm.html", "title": "Segreguj dla przysz\u0142o\u015bci. Konkurs dla uczni\u00f3w w Koszalinie"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/budzet-koszalina-2017-wiemy-jak-wydamy-pieniadze,3941902,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet Koszalina 2017. Wiemy, jak wydamy pieni\u0105dze"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/prowadzil-pod-wplywem-alkoholu-zostal-zatrzymany-przez,3840694,art,t,id,tm.html", "title": "Prowadzi\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu. Zosta\u0142 zatrzymany przez innego kierowc\u0119"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/rady-osiedli-w-koszalinie-podsumowano-mijajaca-kadencje,3890996,artgal,t,id,tm.html", "title": "Rady osiedli w Koszalinie. Podsumowano mijaj\u0105c\u0105 kadencj\u0119 [zdj\u0119cia, wideo]"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/dwa-nowoczesne-biurowce-w-srodmiesciu-koszalina,3994066,art,t,id,tm.html", "title": "Dwa nowoczesne biurowce w \u015br\u00f3dmie\u015bciu Koszalina"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/wybory-do-rad-osiedli-w-koszalinie-ostatnie-dni-na,3862631,art,t,id,tm.html", "title": "Wybory do rad osiedli w Koszalinie. Ostatnie dni na zg\u0142oszenia "}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/bobrowiczki-zderzenie-czolowe-dwoch-aut-jest-ranny,3908200,art,t,id,tm.html", "title": "Bobrowiczki: Zderzenie czo\u0142owe dw\u00f3ch aut - jest ranny"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/policja-zabezpieczyla-podrobki-o-wartosci-60-tysiecy-zlotych,3834555,artgal,t,id,tm.html", "title": "Policja zabezpieczy\u0142a podr\u00f3bki o warto\u015bci 60 tysi\u0119cy z\u0142otych"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/jechal-kradzionym-pojazdem-posiadal-narkotyki-i-atrape,3819716,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jecha\u0139\u0082 kradzionym pojazdem, posiada\u0139\u0082 narkotyki i atrap\u00c4\u0099 broni. Us\u0139\u0082ysza\u0139\u0082 zarzuty [zdj\u00c4\u0099cia]"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/zaginal-karol-belka-z-polanowa,3869542,art,t,id,tm.html", "title": "Zagin\u0105\u0142 Karol Belka z Polanowa"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/z-okazji-urodzin-koszalin-naszemiasto-pl-zapraszamy-was-na,3989414,art,t,id,tm.html", "title": "Z okazji urodzin koszalin.naszemiasto.pl zapraszamy was na szczeg\u00f3lny photo day "}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/mikolajkowa-gala-disco-polo-w-koszalinie-mamy-zaproszenia,3936570,art,t,id,tm.html", "title": "Miko\u0142ajkowa Gala Disco Polo w Koszalinie. Mamy zaproszenia!"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/bobrowiczki-zderzenie-dwoch-aut-dwie-osoby-w-szpitalu,3829638,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bobrowiczki: Zderzenie dw\u00f3ch aut, dwie osoby w szpitalu [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/rzyszczewo-citroen-uderzyl-w-drzewo-jechaly-nim-4-osoby,3904492,art,t,id,tm.html", "title": "Rzyszczewo: Citroen uderzy\u0142 w drzewo - jecha\u0142y nim 4 osoby  [NOWE INFORMACJE]"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/budzet-obywatelski-w-koszalinie-znamy-juz-liste-zwyciezcow,3958492,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet Obywatelski w Koszalinie. Znamy ju\u017c list\u0119 zwyci\u0119zc\u00f3w"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/budzet-obywatelski-w-koszalinie-rusza-glosowanie,3916679,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet Obywatelski w Koszalinie. Rusza g\u0142osowanie"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/policja-prosi-o-pomoc,3789759,art,t,id,tm.html", "title": "Policja prosi o pomoc"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/weekendowy-bilans-na-drogach-w-regionie,3802546,art,t,id,tm.html", "title": "Weekendowy bilans na drogach w regionie"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/wybory-do-rad-osiedli-w-koszalinie-zobacz-wyniki,3897908,art,t,id,tm.html", "title": "Wybory do rad osiedli w Koszalinie. Zobacz wyniki"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/konkurs-bilety-do-multikina,3952398,art,t,id,tm.html", "title": "Konkurs: bilety do Multikina!"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/malanka-2017-w-koszalinie-zdjecia,3984660,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ma\u0142anka 2017 w Koszalinie [zdj\u0119cia]"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/dobry-klimat-dla-biznesu-w-koszalinie-wyniki-ankiety,3932918,art,t,id,tm.html", "title": "Dobry klimat dla biznesu w Koszalinie? Wyniki ankiety przedsi\u0119biorc\u00f3w"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/kulturalnie-o-biznesie-rewolucja-cyfrowa-szansa-na-rozwoj,3994080,art,t,id,tm.html", "title": "Kulturalnie o Biznesie. Rewolucja cyfrowa szans\u0105 na rozw\u00f3j"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/co-czytamy-koszalinska-biblioteka-publiczna-przygotowala,3988286,art,t,id,tm.html", "title": "Co czytamy? Koszali\u0144ska Biblioteka Publiczna przygotowa\u0142a list\u0119 10 topowych ksi\u0105\u017cek \u20192016"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/sprawca-zabojstwa-w-koszalinie-zatrzymany,3967054,artgal,t,id,tm.html", "title": "Sprawca zab\u00f3jstwa w Koszalinie zatrzymany"}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/slawno-noworoczno-oplatkowe-spotkanie-psl-zdjecia-wideo,3982700,artgal,t,id,tm.html", "title": "S\u0142awno: Noworoczno - op\u0142atkowe spotkanie PSL [ZDJ\u0118CIA, WIDEO]"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/poznalismy-nowy-ranking-miesiecznika-perspektywy,3979140,artgal,t,id,tm.html", "title": "Poznali\u015bmy nowy ranking miesi\u0119cznika \"Perspektywy\""}, {"link": "http://slawno.naszemiasto.pl/artykul/slawno-czarna-seria-na-drogach-znow-grozny-wypadek-zdjecia,3946646,artgal,t,id,tm.html", "title": "S\u0142awno: Czarna seria na drogach - zn\u00f3w gro\u017any wypadek [ZDJ\u0118CIA, wideo], s\u0105 ranni"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/enemef-wladca-pierscieni-zaproszenia,3927991,art,t,id,tm.html", "title": "Enemef: W\u0142adca Pier\u015bcieni. Zaproszenia!"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/muzeum-obrony-przeciwlotniczej-w-koszalinie-ze-stala-wystawa,3990525,art,t,id,tm.html", "title": "Muzeum Obrony Przeciwlotniczej w Koszalinie ze sta\u0142\u0105 wystaw\u0105 "}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/budzet-obywatelski-w-koszalinie-ostatnie-dni-glosowania,3932286,art,t,id,tm.html", "title": "Bud\u017cet Obywatelski w Koszalinie. Ostatnie dni g\u0142osowania"}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/trwa-nasz-plebiscyt-na-roze-roku-2016,3989722,art,t,id,tm.html", "title": "Trwa nasz plebiscyt na R\u00f3\u017c\u0119 Roku 2016 "}, {"link": "http://koszalin.naszemiasto.pl/artykul/czeslaw-spiewa-mamy-zaproszenia,3920693,art,t,id,tm.html", "title": "Czes\u0142aw \u015apiewa! Mamy zaproszenia!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.2, 53.18333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stargard.naszemiasto.pl/artykul/wieczorny-wypadek-na-terenie-gminy-dolice-samochod-uderzyl,3955032,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wieczorny wypadek na terenie gminy Dolice. Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w drzewo [zdj\u0119cia]"}]}}]}