{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.016666666666667, 51.15]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zgorzelec.naszemiasto.pl/artykul/zgorzelec-boleslawiecka-i-inne-drogi-w-powiecie-w-koncu-do,3957556,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zgorzelec: Boles\u0142awiecka i inne drogi w powiecie w ko\u0144cu do remontu"}, {"link": "http://piensk.naszemiasto.pl/artykul/nie-placisz-na-wlasne-dziecko-dostaniesz-areszt-domowy-nowy,3979432,art,t,id,tm.html", "title": "Nie p\u0142acisz na w\u0142asne dziecko? Dostaniesz areszt domowy! Nowy bat na alimenciarzy"}, {"link": "http://goerlitz.naszemiasto.pl/artykul/komu-przekazesz-1-procent-podatku-lista-organizacji-z-krs,3993012,art,t,id,tm.html", "title": "Komu przeka\u017cesz 1 procent podatku? Lista organizacji z KRS ze Zgorzelca, Lubania, Boles\u0142awca  "}, {"link": "http://piensk.naszemiasto.pl/artykul/gazeta-wojewodzka-z-horoskopem-na-rok-2017-juz-w-kioskach,3970256,art,t,id,tm.html", "title": "Gazeta Wojew\u00f3dzka z horoskopem na rok 2017 ju\u017c w kioskach!"}, {"link": "http://goerlitz.naszemiasto.pl/artykul/pozar-w-piensku-ewakuowano-25-osob,3988508,art,t,id,tm.html", "title": "Po\u017car w Pie\u0144sku - ewakuowano 25 os\u00f3b"}, {"link": "http://swieradowzdroj.naszemiasto.pl/artykul/gazeta-wojewodzka-dostepna-juz-w-kioskach-i-salonach,3910759,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gazeta Wojew\u00f3dzka dost\u0119pna ju\u017c w kioskach i salonach prasowych"}, {"link": "http://goerlitz.naszemiasto.pl/artykul/25-final-wosp-sprawdz-co-bedzie-dzialo-sie-w-naszej-okolicy,3978218,art,t,id,tm.html", "title": "25 Fina\u0142 WO\u015aP: Sprawd\u017a co b\u0119dzie dzia\u0142o si\u0119 w naszej okolicy!"}, {"link": "http://luban.naszemiasto.pl/artykul/najnowsza-gazeta-wojewodzka-juz-w-kioskach,3941806,artgal,t,id,tm.html", "title": "Najnowsza Gazeta Wojew\u00f3dzka ju\u017c w kioskach"}, {"link": "http://bogatynia.naszemiasto.pl/artykul/zgorzelec-juz-niedlugo-miedzynarodowy-orszak-trzech-kroli,3956374,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zgorzelec: Ju\u017c nied\u0142ugo mi\u0119dzynarodowy Orszak Trzech Kr\u00f3li. Przyjd\u017a i zobacz to niezwyk\u0142e wydarzenie"}, {"link": "http://piensk.naszemiasto.pl/artykul/podrabiana-odziez-nie-trafi-na-rynek-nielegalny-towar,3977376,art,t,id,tm.html", "title": "Podrabiana odzie\u017c nie trafi na rynek. Nielegalny towar przechwyci\u0142a stra\u017c graniczna"}, {"link": "http://szklarskaporeba.naszemiasto.pl/artykul/najnowsza-gazeta-wojewodzka-juz-do-kupienia-w-kioskach,3855047,artgal,t,id,tm.html", "title": "Najnowsza Gazeta Wojew\u00f3dzka ju\u017c do kupienia w kioskach"}, {"link": "http://zgorzelec.naszemiasto.pl/artykul/chcesz-wynajac-lub-kupic-mieszkanie-ceny-w-zgorzelcu-poszly,3989244,art,t,id,tm.html", "title": "Chcesz wynaj\u0105\u0107 lub kupi\u0107 mieszkanie? Ceny w Zgorzelcu posz\u0142y w g\u00f3r\u0119"}, {"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/przyjechali-do-olesnicy-ze-zgorzelca-na-goscinne-wystepy,3991602,art,t,id,tm.html", "title": "Przyjechali do Ole\u015bnicy ze Zgorzelca na go\u015bcinne wyst\u0119py"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.616666666666667, 54.666666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stronieslaskie.naszemiasto.pl/artykul/nowy-partner-ladka-zdroju,3899212,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowy partner L\u0105dka-Zdroju?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.466666666666665, 51.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://bierutow.naszemiasto.pl/artykul/bruno-mars-zagra-w-tauron-arenie-krakow-najdrozsze-bilety,3927208,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bruno Mars zagra w Tauron Arenie Krak\u00f3w! Najdro\u017csze bilety kosztuj\u0105 ponad 1000 z\u0142"}, {"link": "http://glogow.naszemiasto.pl/artykul/glogowska-policja-ma-nowa-lodz,3719158,artgal,t,id,tm.html", "title": "G\u0142ogowska policja ma now\u0105 \u0142\u00f3d\u017a"}, {"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/olesnica-stroi-sie-na-swieta-w-miescie-sa-juz-pierwsze,3936094,art,t,id,tm.html", "title": "Ole\u015bnica stroi si\u0119 na \u015bwi\u0119ta. W mie\u015bcie s\u0105 ju\u017c pierwsze ozdoby "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.066666666666666, 51.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://glogow.naszemiasto.pl/artykul/wymusila-pierwszenstwo-dwa-auta-skonczyly-w-rowie-foto,3731944,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wymusi\u0142a pierwsze\u0144stwo. Dwa auta sko\u0144czy\u0142y w rowie [FOTO]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.75, 50.516666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zabkowiceslaskie.naszemiasto.pl/artykul/jaroslaw-buczko-prowadzi-w-naszym-plebiscycie-na,3964024,art,t,id,tm.html", "title": "Jaros\u0142aw Buczko prowadzi w naszym plebiscycie na najlepszego sportowca powiatu z\u0105bkowickiego"}, {"link": "http://ladekzdroj.naszemiasto.pl/artykul/bardo-swiatowe-dni-mlodziezy,3803266,art,t,id,tm.html", "title": "Bardo: \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.366666666666667, 50.68333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szczawnozdroj.naszemiasto.pl/artykul/w-gluszycy-10-grudnia-zostanie-wystawiony-spektakl-ziemia,3936122,art,t,id,tm.html", "title": "W G\u0142uszycy 10 grudnia zostanie wystawiony spektakl \u201eZiemia Obiecana W\u0142\u00f3kniarzy\u201d"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.166666666666668, 51.6]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://gora.naszemiasto.pl/artykul/pracownicy-kghm-pojda-do-sanktuarium-w-grodowcu,3980224,art,t,id,tm.html", "title": "Pracownicy KGHM p\u00f3jd\u0105 do sanktuarium w Grodowcu "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.25, 51.233333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/swidnica-tez-zaprotestowala-zakleili-usta-sobie-i-marii,3954674,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u015awidnica te\u017c zaprotestowa\u0142a. Zakleili usta sobie i Marii Kunic (ZDJ\u0118CIA)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.966666666666667, 51.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://luban.naszemiasto.pl/artykul/znamy-zwyciezce-plebiscytu-na-projekt-maskotki-dla-firmy,3989826,artgal,t,id,tm.html", "title": "Znamy zwyci\u0119zc\u0119 plebiscytu na projekt maskotki dla firmy Nordis!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.1, 52.333333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lubawka.naszemiasto.pl/artykul/jarocin-festiwal-2016-to-bedzie-swieto-rocka-z-rozmachem,3791569,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jarocin Festiwal 2016. To b\u0119dzie \u015bwi\u0119to rocka z rozmachem [ZDJ\u0118CIA, PROGRAM]"}, {"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/miedzyborz-podsumowanie-sezonu-lotowego,3944850,artgal,t,id,tm.html", "title": "Mi\u0119dzyb\u00f3rz: Podsumowanie sezonu lotowego"}, {"link": "http://swidnica.naszemiasto.pl/artykul/dramat-w-grodziszczu-60-latke-zamordowano-a-ogien-mial,3993272,art,t,id,tm.html", "title": "Dramat w Grodziszczu. 60-latk\u0119 zamordowano, a ogie\u0144 mia\u0142 zatrze\u0107 \u015blady"}, {"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/herb-miasta-do-poprawy-propozycje-przedstawil-marek,3906157,artgal,t,id,tm.html", "title": "Herb Miasta do poprawy. Propozycje przedstawi\u0142 Marek Niena\u0142towski"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.716666666666665, 49.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://bystrzycaklodzka.naszemiasto.pl/artykul/jubileusz-eko-wyzwan,3892274,art,t,id,tm.html", "title": "Jubileusz Eko Wyzwa\u0144"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.0, 50.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lubawka.naszemiasto.pl/artykul/wyciag-w-lubawce-przybyly-nowe-miejsca-do-jazy-na-nartach,3990885,art,t,id,tm.html", "title": "Wyci\u0105g w Lubawce. Przyby\u0142y nowe miejsca do jazy na nartach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.166666666666668, 51.21666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/legnica-najpiekniej-oswietlonym-miastem-na-dolnym-slasku,3992215,artgal,t,id,tm.html", "title": "Legnica najpi\u0119kniej o\u015bwietlonym miastem na Dolnym \u015al\u0105sku [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://zgorzelec.naszemiasto.pl/artykul/julka-ze-zgorzelca-finalistka-na-olimpiadzie-teologii,3985728,artgal,t,id,tm.html", "title": "Julka ze Zgorzelca finalistk\u0105 na Olimpiadzie Teologii Katolickiej w Legnicy"}, {"link": "http://chojnow.naszemiasto.pl/artykul/panorama-legnicka-od-wtorku-w-kioskach,3992297,art,t,id,tm.html", "title": "Panorama Legnicka od wtorku w kioskach"}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/strzegom-uwaga-kierowcy-sa-objazdy,3768056,art,t,id,tm.html", "title": "Strzegom: Uwaga kierowcy, s\u0105 objazdy!"}, {"link": "http://legnica.naszemiasto.pl/artykul/osir-legnica-zaprasza-na-narty,3989320,art,t,id,tm.html", "title": "OSiR Legnica zaprasza na narty!"}, {"link": "http://polkowice.naszemiasto.pl/artykul/w-glogowie-bedzie-rezonans-magnetyczny,3989454,art,t,id,tm.html", "title": "W G\u0142ogowie b\u0119dzie rezonans magnetyczny"}, {"link": "http://glogow.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-dankowicach-zmarla-poszkodowana-kobieta,3814998,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Dankowicach. Zmar\u0142a poszkodowana kobieta"}, {"link": "http://chojnow.naszemiasto.pl/artykul/kghm-sledztwa-w-sprawie-wypadkow-trwaja-jakie-beda-decyzje,3985246,art,t,id,tm.html", "title": "KGHM: \u015bledztwa w sprawie wypadk\u00f3w trwaj\u0105. Jakie b\u0119d\u0105 decyzje prokuratury?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.383333333333333, 53.21666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lubawka.naszemiasto.pl/artykul/sabaton-w-polsce-2017-cztery-koncerty-i-niezwykly-support,3971962,artgal,t,id,tm.html", "title": "Sabaton w Polsce 2017. Cztery koncerty i niezwyk\u0142y support"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.683333333333334, 50.15]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://polanicazdroj.naszemiasto.pl/artykul/poznalismy-sklad-mlodziezowej-rady-miasta-i-gminy-w,3890490,art,t,id,tm.html", "title": "Poznali\u015bmy sk\u0142ad M\u0142odzie\u017cowej Rady Miasta i Gminy w Mi\u0119dzylesiu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [21.033333333333335, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lwowekslaski.naszemiasto.pl/artykul/moderat-w-polsce-2016-grupa-wystapi-w-kwietniu-na-trzech,3624606,artgal,t,id,tm.html", "title": "Moderat w Polsce 2016. Grupa wyst\u0105pi w kwietniu na trzech koncertach"}, {"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/john-mayall-w-polsce-2017-legenda-bluesa-zagra-na-dwoch,3951542,art,t,id,tm.html", "title": "John Mayall w Polsce 2017. Legenda bluesa zagra na dw\u00f3ch koncertach"}, {"link": "http://swidnica.naszemiasto.pl/artykul/serce-w-miedzynarodowym-gronie-korczakowcow,3970224,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u201eSerce\u201d w mi\u0119dzynarodowym gronie korczakowc\u00f3w!"}, {"link": "http://kamiennagora.naszemiasto.pl/artykul/amerykanscy-zolnierze-sa-juz-w-polsce-zdjecia,3980488,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze s\u0105 ju\u017c w Polsce - zdj\u0119cia"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.55, 51.666666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stronieslaskie.naszemiasto.pl/artykul/przyladek-zdrowia-zaprasza,3720832,art,t,id,tm.html", "title": "PrzyL\u0105dek Zdrowia zaprasza! "}, {"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-obwodnicy-szczawna-zdroju-zdjecia,3885055,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na obwodnicy Szczawna-Zdroju (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://lwowekslaski.naszemiasto.pl/artykul/samorzad-po-zmianie-ordynacji-wyborczej-posady-straca,3987050,art,t,id,tm.html", "title": "Samorz\u0105d. Po zmianie ordynacji wyborczej, posady strac\u0105 samorz\u0105dowcy z naszego regionu (LISTA)"}, {"link": "http://karpacz.naszemiasto.pl/artykul/myslakowice-grozny-wypadek-na-drodze-do-karpacza-wideo,3648222,art,t,id,tm.html", "title": "Mys\u0142akowice: Gro\u017any wypadek na drodze do Karpacza (WIDEO)"}, {"link": "http://kowary.naszemiasto.pl/artykul/jelenia-gora-draxlmaier-wciaz-sie-rozwija-fabryka-ma-juz,3957550,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jelenia G\u00f3ra: Dr\u00e4xlmaier wci\u0105\u017c si\u0119 rozwija. Fabryka ma ju\u017c pod dachem 7 hektar\u00f3w"}, {"link": "http://karpacz.naszemiasto.pl/artykul/jelenia-gora-kolej-aglomeracyjna-pkp-plk-zaczyna-prace-przy,3891114,art,t,id,tm.html", "title": "Jelenia G\u00f3ra: Kolej aglomeracyjna. PKP PLK zaczyna prace przy projekcie "}, {"link": "http://piechowice.naszemiasto.pl/artykul/kamienna-gora-wpadl-bo-nagral-go-monitoring,3986144,art,t,id,tm.html", "title": "Kamienna G\u00f3ra: wpad\u0142, bo nagra\u0142 go monitoring "}, {"link": "http://kudowazdroj.naszemiasto.pl/artykul/sylwester-na-stoku-sprawdzamy-gdzie-i-jak-sie-bawic,3965650,art,t,id,tm.html", "title": "Sylwester na stoku? Sprawdzamy gdzie i jak si\u0119 bawi\u0107"}, {"link": "http://boleslawiec.naszemiasto.pl/artykul/casting-do-nowego-filmu-pawla-pawlikowskiego-zdjecia,3992349,artgal,t,id,tm.html", "title": "Casting do nowego filmu Paw\u0142a Pawlikowskiego (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://kamiennagora.naszemiasto.pl/artykul/kamienna-gora-rodzice-7-miesiecznego-milana-oskarzeni,3961146,art,t,id,tm.html", "title": "Kamienna G\u00f3ra: Rodzice 7-miesi\u0119cznego Milana oskar\u017ceni. Nieleczony ch\u0142opiec zmar\u0142"}, {"link": "http://szklarskaporeba.naszemiasto.pl/artykul/nie-ma-ulicy-ale-jest-juz-szlak-tadeusza-stecia-przewodnika,3929053,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nie ma ulicy, ale jest ju\u017c szlak Tadeusza Stecia - przewodnika przewodnik\u00f3w"}, {"link": "http://polanicazdroj.naszemiasto.pl/artykul/swieta-w-gorach-tu-mozna-pojezdzic-na-nartach-w,3961008,art,t,id,tm.html", "title": "\u015awi\u0119ta w g\u00f3rach. Tu mo\u017cna poje\u017adzi\u0107 na nartach w Karkonoszach i Kotlinie K\u0142odzkiej"}, {"link": "http://kowary.naszemiasto.pl/artykul/konserwatorzy-alarmuja-odnawiamy-zabytki-ale-niszczymy,3981844,artgal,t,id,tm.html", "title": "Konserwatorzy alarmuj\u0105: Odnawiamy zabytki, ale niszczymy detale"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/kradli-w-bialy-dzien-nagral-ich-mieszkaniec-jeleniej-gory,3980728,art,t,id,tm.html", "title": "Kradli w bia\u0142y dzie\u0144, nagra\u0142 ich mieszkaniec Jeleniej G\u00f3ry FILM"}, {"link": "http://szklarskaporeba.naszemiasto.pl/artykul/przyznano-nagrode-ducha-gor-spotkanie-ludzi-gor-w,3985148,artgal,t,id,tm.html", "title": "Przyznano nagrod\u0119 Ducha G\u00f3r. Spotkanie ludzi g\u00f3r w schronisku Kamie\u0144czyk ZDJECIA, FILM"}, {"link": "http://polkowice.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-pod-klobuczynem-bus-pelen-dzieci-wpadl-do-rowu,3678430,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek pod K\u0142obuczynem. Bus pe\u0142en dzieci wpad\u0142 do rowu [ZDJ\u0118CIA]"}, {"link": "http://kowary.naszemiasto.pl/artykul/jelenia-gora-ostrzezenie-o-gololedzi-bedzie-slisko-na,3975764,art,t,id,tm.html", "title": "Jelenia G\u00f3ra: Ostrze\u017cenie o go\u0142oledzi. B\u0119dzie \u015blisko na ulicach"}, {"link": "http://boleslawiec.naszemiasto.pl/artykul/otwarto-filie-dolnoslaskiego-centrum-onkologii-w-jeleniej,3977874,artgal,t,id,tm.html", "title": "Otwarto fili\u0119 Dolno\u015bl\u0105skiego Centrum Onkologii w Jeleniej G\u00f3rze. Leczenie bez uci\u0105\u017cliwych dojazd\u00f3w"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/jeleniogorscy-przedsiebiorcy-nagrodzeni-przez-prezydenta,3977920,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jeleniog\u00f3rscy przedsi\u0119biorcy nagrodzeni przez prezydenta Jeleniej G\u00f3ry ZDJ\u0118CIA, FILM"}, {"link": "http://stronieslaskie.naszemiasto.pl/artykul/milion-zl-w-lotto-w-radkowie,3654879,art,t,id,tm.html", "title": "Milion z\u0142 w Lotto - w Radkowie"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/alarm-smogowy-dzisiaj-22-stycznia-kolejny-dzien-ze-smogiem,3990967,art,t,id,tm.html", "title": "Alarm smogowy. Dzisiaj (22 stycznia) kolejny dzie\u0144 ze smogiem. Stan powietrza bardzo z\u0142y."}, {"link": "http://kamiennagora.naszemiasto.pl/artykul/sprzedajesz-auto-w-kamiennej-gorze-mozesz-za-to-specjalnie,3864028,art,t,id,tm.html", "title": "Sprzedajesz auto? W Kamiennej G\u00f3rze mo\u017cesz za to specjalnie zap\u0142aci\u0107 - op\u0142at\u0119 targow\u0105"}, {"link": "http://szklarskaporeba.naszemiasto.pl/artykul/szklarska-poreba-narciarski-festiwal-retro-bawiono-sie-pod,3983188,artgal,t,id,tm.html", "title": "Szklarska Por\u0119ba: Narciarski festiwal retro. Bawiono si\u0119 pod has\u0142em \"precz z plastikiem\" FILM"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/wosp-2017-w-jeleniej-gorze-zobacz-jak-przebiega-dobroczynna,3983472,artgal,t,id,tm.html", "title": "WO\u015aP 2017 w Jeleniej G\u00f3rze. Zobacz jak przebiega dobroczynna zbi\u00f3rka ZDJ\u0118CIA, FILM"}, {"link": "http://kamiennagora.naszemiasto.pl/artykul/ukradl-auto-i-pojechal-do-kamiennej-gory,3986960,art,t,id,tm.html", "title": "Ukrad\u0142 auto i pojecha\u0142 do Kamiennej G\u00f3ry"}, {"link": "http://kamiennagora.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-pod-kamienna-gora,3944486,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek pod Kamienn\u0105 G\u00f3r\u0105"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/twarde-negocjacje-w-jeleniogorskim-zlobku-pracownicy,3938266,art,t,id,tm.html", "title": "Twarde negocjacje w jeleniog\u00f3rskim \u017c\u0142obku. Pracownicy wywalczyli podwy\u017ck\u0119"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/mdk-muflon-wystawa-o-pani-helenie-mieszkance-sobieszowa,3990953,art,t,id,tm.html", "title": "MDK Muflon. Wystawa o pani Helenie, mieszkance  Sobieszowa, kt\u00f3ra tworzy\u0142a haftowane cuda"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/jelenia-gora-sekundniki-przy-sygnalizacji-maja-uplynnic-ruch,3945380,art,t,id,tm.html", "title": "Jelenia G\u00f3ra: Sekundniki przy sygnalizacji maj\u0105 up\u0142ynni\u0107 ruch"}, {"link": "http://kamiennagora.naszemiasto.pl/artykul/kamienna-gora-niemieckie-ciezarowki-pod-ziemia-jest,3629010,art,t,id,tm.html", "title": "Kamienna G\u00f3ra: Niemieckie ci\u0119\u017car\u00f3wki pod ziemi\u0105. Jest zawiadomienie o hitlerowskim transporcie"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/pomoga-znalezc-prace-sa-kursy-i-szkolenia-dla-mlodziezy,3992173,art,t,id,tm.html", "title": "Pomog\u0105 znale\u017a\u0107 prac\u0119. S\u0105 kursy i szkolenia dla m\u0142odzie\u017cy oraz doros\u0142ych (WYKAZ)"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/jelenia-gora-smiertelny-wypadek-na-karola-miarki,3941588,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jelenia G\u00f3ra: \u015amiertelny wypadek na Karola Miarki"}, {"link": "http://kamiennagora.naszemiasto.pl/artykul/w-kamiennej-gorze-wierca-by-znalezc-niemieckie-ciezarowki-z,3825741,artgal,t,id,tm.html", "title": "W Kamiennej G\u00f3rze wierc\u0105, by znale\u017a\u0107 niemieckie ci\u0119\u017car\u00f3wki z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej ZDJ\u0118CIA, FILM"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/dlaczego-upadl-projekt-odwolania-przewodniczacego-rady,3950962,art,t,id,tm.html", "title": "Dlaczego upad\u0142 projekt odwo\u0142ania przewodnicz\u0105cego rady miejskiej w Jeleniej G\u00f3rze?"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/jelenia-gora-wodnik-nie-planuje-podwyzki-ale-wojna-o-wode,3986272,art,t,id,tm.html", "title": "Jelenia G\u00f3ra: Wodnik nie planuje podwy\u017cki, ale wojna o wod\u0119 mo\u017ce wybuchn\u0105\u0107. Trwa sesja"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/nie-bedzie-darmowej-wody-w-kranach-jeleniogorzan-burzliwa,3993322,art,t,id,tm.html", "title": "Nie b\u0119dzie darmowej wody w kranach jeleniog\u00f3rzan. Burzliwa sesja rady miasta"}, {"link": "http://kamiennagora.naszemiasto.pl/artykul/kamienna-gora-dzis-odwierty-w-poszukiwaniu-niemieckich,3825271,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kamienna G\u00f3ra: Dzi\u015b odwierty w poszukiwaniu niemieckich ci\u0119\u017car\u00f3wek z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/klub-platformy-nie-jest-juz-najwiekszy-w-radzie-jeleniej,3944138,artgal,t,id,tm.html", "title": "Klub Platformy nie jest ju\u017c najwi\u0119kszy w radzie Jeleniej G\u00f3ry. Nowa si\u0142a w radzie miejskiej"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/bwa-jelenia-gora-wystawa-joanny-borkowskiej-piekna,3991959,artgal,t,id,tm.html", "title": "BWA Jelenia G\u00f3ra. Wystawa Joanny Borkowskiej. Pi\u0119kna kolorystyka obraz\u00f3w i emocje"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/ewakuacja-domu-na-zabobrzu-wyczuwalny-zapach-gazu-w-bloku,3993162,art,t,id,tm.html", "title": "Ewakuacja domu na Zabobrzu. Wyczuwalny zapach gazu w bloku przy ul.Szymanowskiego. Stra\u017cacy w akcji"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.933333333333334, 50.666666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://olawa.naszemiasto.pl/artykul/te-psy-szukaja-domu-demi-i-bono-do-przygarniecia-zdjecia,3918493,artgal,t,id,tm.html", "title": "Te psy szukaj\u0105 domu. Demi i Bono do przygarni\u0119cia [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.283333333333335, 50.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://gluszyca.naszemiasto.pl/artykul/ruszyla-rozprawa-przeciwko-romanowi-gilecie,3991981,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ruszy\u0142a rozprawa przeciwko Romanowi Gilecie"}, {"link": "http://boguszowgorce.naszemiasto.pl/artykul/w-2018-r-ruszy-budowa-centrum-przesiadkowego,3981418,art,t,id,tm.html", "title": "W 2018 r. ruszy budowa centrum przesiadkowego"}, {"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/kolizja-na-ul-chrobrego-w-walbrzychu,3905690,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kolizja na ul. Chrobrego w Wa\u0142brzychu"}, {"link": "http://swiebodzice.naszemiasto.pl/artykul/gala-sylwestrowa-wygraj-bilety,3945456,art,t,id,tm.html", "title": "Gala sylwestrowa. Wygraj bilety!"}, {"link": "http://gluszyca.naszemiasto.pl/artykul/ewa-chodakowska-w-walbrzychu,3986208,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ewa Chodakowska w Wa\u0142brzychu"}, {"link": "http://gluszyca.naszemiasto.pl/artykul/to-nie-voodoo-to-eksponat-starej-kopalni,3993100,artgal,t,id,tm.html", "title": "To nie voodoo, to eksponat Starej Kopalni"}, {"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-drogowy-na-ul-wieniawskiego,3621844,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek drogowy na ul. Wieniawskiego"}, {"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/opatrznosc-czuwala-nad-tym-kierowca-zdjecia,3854159,artgal,t,id,tm.html", "title": "Opatrzno\u015b\u0107 czuwa\u0142a nad tym kierowc\u0105 (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/iv-triennale-fotografii-walbrzyskiej-nie-przegap,3930245,art,t,id,tm.html", "title": "IV Triennale Fotografii Wa\u0142brzyskiej. Nie przegap!"}, {"link": "http://gluszyca.naszemiasto.pl/artykul/zmarl-euzebiusz-gil,3978982,art,t,id,tm.html", "title": "Zmar\u0142 Euzebiusz Gil"}, {"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/odpowiedza-za-rozboj-na-taksowkarzu,3985938,art,t,id,tm.html", "title": "Odpowiedz\u0105 za rozb\u00f3j na taks\u00f3wkarzu"}, {"link": "http://gluszyca.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-drogowy-na-walbrzyskim-podzamczu,3808466,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek drogowy na wa\u0142brzyskim Podzamczu"}, {"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/zlota-walbrzyska-muflonowka-sztygarowka-znacie,3828214,artgal,t,id,tm.html", "title": "Z\u0142ota wa\u0142brzyska, muflon\u00f3wka, sztygar\u00f3wka. Znacie?"}, {"link": "http://zabkowiceslaskie.naszemiasto.pl/artykul/festiwal-kwiatow-bez-korkow-i-kolejek,3720072,art,t,id,tm.html", "title": "Festiwal Kwiat\u00f3w - bez kork\u00f3w i kolejek"}, {"link": "http://ladekzdroj.naszemiasto.pl/artykul/festiwal-kwiatow-i-sztuki-w-zamku-ksiaz,3709578,artgal,t,id,tm.html", "title": "Festiwal Kwiat\u00f3w i Sztuki w zamku Ksi\u0105\u017c!"}, {"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/drogowcy-nie-nadazaja-z-odsniezaniem-drog,3984728,artgal,t,id,tm.html", "title": "Drogowcy nie nad\u0105\u017caj\u0105 z od\u015bnie\u017caniem dr\u00f3g"}, {"link": "http://boguszowgorce.naszemiasto.pl/artykul/zderzenie-pojazdow-i-korek-na-ul-kolejowej,3877165,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zderzenie pojazd\u00f3w i korek na ul. Kolejowej"}, {"link": "http://boguszowgorce.naszemiasto.pl/artykul/poznaj-oferte-i-zglos-sie,3865358,art,t,id,tm.html", "title": "Poznaj ofert\u0119 i zg\u0142o\u015b si\u0119!"}, {"link": "http://szczawnozdroj.naszemiasto.pl/artykul/walbrzych-wyda-okolo-8-mln-zl-na-e-uslugi,3981330,art,t,id,tm.html", "title": "Wa\u0142brzych wyda oko\u0142o 8 mln z\u0142 na e-us\u0142ugi"}, {"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/kolej-rozwiewa-spekulacje-o-zlotym-pociagu,3986886,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kolej rozwiewa spekulacje o \u201ez\u0142otym poci\u0105gu\u201d"}, {"link": "http://jawor.naszemiasto.pl/artykul/dwie-kadencje-w-samorzadzie-kto-bedzie-musial-odejsc,3985470,art,t,id,tm.html", "title": "Dwie kadencje w samorz\u0105dzie. Kto b\u0119dzie musia\u0142 odej\u015b\u0107?"}, {"link": "http://gluszyca.naszemiasto.pl/artykul/minister-anna-zalewska-odwiedzila-wsse-podpisano-tam,3989960,artgal,t,id,tm.html", "title": "Minister Anna Zalewska odwiedzi\u0142a WSSE. Podpisano tam deklaracj\u0119 wsparcia szkolnictwa bran\u017cowego"}, {"link": "http://szczawnozdroj.naszemiasto.pl/artykul/narkotyki-w-mieszkaniu-na-sobiecinie,3984668,artgal,t,id,tm.html", "title": "Narkotyki w mieszkaniu na Sobi\u0119cinie"}, {"link": "http://nowaruda.naszemiasto.pl/artykul/w-okolicach-walbrzycha-zaginela-suczka-rasy-husky-na,3963898,artgal,t,id,tm.html", "title": "W okolicach Wa\u0142brzycha zagin\u0119\u0142a suczka rasy Husky. Na znalazc\u0119 czeka nagroda"}, {"link": "http://nowaruda.naszemiasto.pl/artykul/jerzemu-mazurowi-na-gali-mistrzow-wreczono-tytul-zasluzony,3985054,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jerzemu Mazurowi na Gali Mistrz\u00f3w wr\u0119czono tytu\u0142 \u201eZas\u0142u\u017cony dla Miasta Wa\u0142brzycha\u201d."}, {"link": "http://swiebodzice.naszemiasto.pl/artykul/dziecko-umarlo-podczas-porodu-prokuratura-wyjasnia-czy,3992806,art,t,id,tm.html", "title": "Dziecko umar\u0142o podczas porodu. Prokuratura wyja\u015bnia czy dosz\u0142o do b\u0142\u0119du lekarzy"}, {"link": "http://szczawnozdroj.naszemiasto.pl/artykul/duzo-kolizji-na-drogach-powiatu-walbrzyskiego,3775720,artgal,t,id,tm.html", "title": "Du\u017co kolizji na drogach powiatu wa\u0142brzyskiego"}, {"link": "http://szczawnozdroj.naszemiasto.pl/artykul/pirat-z-walbrzycha-zarobil-cwierc-miliona-zlotych,3989206,art,t,id,tm.html", "title": "Pirat z Wa\u0142brzycha zarobi\u0142 \u0107wier\u0107 miliona z\u0142otych"}, {"link": "http://dzierzoniow.naszemiasto.pl/artykul/lecza-za-darmo-i-bez-kolejek,3946400,art,t,id,tm.html", "title": "Lecz\u0105 za darmo i bez kolejek"}, {"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/zamek-ksiaz-robi-furore-w-indiach,3993314,art,t,id,tm.html", "title": "Zamek Ksi\u0105\u017c robi furor\u0119 w Indiach"}, {"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/sprawiedliwosc-dosiegnela-go-po-13-latach,3943432,art,t,id,tm.html", "title": "Sprawiedliwo\u015b\u0107 dosi\u0119gn\u0119\u0142a go po 13 latach"}, {"link": "http://stronieslaskie.naszemiasto.pl/artykul/strajk-obywatelski-z-udzialem-kilkudziesieciu-osob-odbyl,3950598,artgal,t,id,tm.html", "title": "Strajk Obywatelski, z udzia\u0142em kilkudziesi\u0119ciu os\u00f3b, odby\u0142 si\u0119 w wa\u0142brzyskim Rynku 13 grudnia"}, {"link": "http://nowaruda.naszemiasto.pl/artykul/kolejna-akademia-zdrowia-za-nami,3690822,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kolejna Akademia Zdrowia za nami"}, {"link": "http://nowaruda.naszemiasto.pl/artykul/rock-fest-po-raz-pierwszy-w-walbrzychu,3946618,art,t,id,tm.html", "title": "Rock Fest - po raz pierwszy w Wa\u0142brzychu!"}, {"link": "http://swiebodzice.naszemiasto.pl/artykul/uroczyscie-rozpoczeli-rok-w-wwszip,3891172,art,t,id,tm.html", "title": "Uroczy\u015bcie rozpocz\u0119li rok w WWSZiP"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.45, 50.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://nowaruda.naszemiasto.pl/artykul/w-rzeczce-za-darmo-ucza-dzieci-jazdy-na-nartach,3993022,art,t,id,tm.html", "title": "W Rzeczce za darmo ucz\u0105 dzieci jazdy na nartach"}, {"link": "http://bielawa.naszemiasto.pl/artykul/powiat-walbrzyski-dolnoslaska-stolica-kultury,3773040,art,t,id,tm.html", "title": "Powiat wa\u0142brzyski Dolno\u015bl\u0105sk\u0105 Stolic\u0105 Kultury"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.65, 50.45]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stronieslaskie.naszemiasto.pl/artykul/podsumowano-projekt-bardzo-mloda-kultura,3931103,artgal,t,id,tm.html", "title": "Podsumowano projekt Bardzo M\u0142oda Kultura"}, {"link": "http://kudowazdroj.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-na-skrzyzowaniu-zajeczej-z-dk8-nie-zyje-80-letni,3816424,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek na skrzy\u017cowaniu Zaj\u0119czej z DK8. Nie \u017cyje 80-letni motorowerzysta"}, {"link": "http://kudowazdroj.naszemiasto.pl/artykul/michal-piszko-dostanie-pokazna-podwyzke,3934776,art,t,id,tm.html", "title": "Micha\u0142 Piszko dostanie poka\u017an\u0105 podwy\u017ck\u0119! "}, {"link": "http://nowaruda.naszemiasto.pl/artykul/radni-przeglosowali-bedzie-wniosek-o-dofinansowanie,3854393,art,t,id,tm.html", "title": "Radni przeg\u0142osowali! B\u0119dzie wniosek o dofinansowanie projektu przebudowy centrum K\u0142odzka"}, {"link": "http://nowaruda.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-klodzku-motocyklista-w-stanie-ciezkim,3806902,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w K\u0142odzku. Motocyklista w stanie ci\u0119\u017ckim"}, {"link": "http://stronieslaskie.naszemiasto.pl/artykul/prawie-milion-na-oswietlenie,3892400,art,t,id,tm.html", "title": "Prawie milion na o\u015bwietlenie"}, {"link": "http://polanicazdroj.naszemiasto.pl/artykul/sportowy-festyn-w-wojborzu-nagrodzony,3951574,art,t,id,tm.html", "title": "Sportowy festyn w Wojborzu nagrodzony"}, {"link": "http://ladekzdroj.naszemiasto.pl/artykul/dachowanie-w-szalejowie-gornym,3846786,art,t,id,tm.html", "title": "Dachowanie w Szalejowie G\u00f3rnym"}, {"link": "http://kudowazdroj.naszemiasto.pl/artykul/smierc-na-osemce-w-kudowie-zdroju,3884360,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amier\u0107 na \u00f3semce w Kudowie-Zdroju"}, {"link": "http://polanicazdroj.naszemiasto.pl/artykul/18-latek-spowodowal-wypadek-na-dk8,3833827,art,t,id,tm.html", "title": "18-latek spowodowa\u0142 wypadek na DK8"}, {"link": "http://dusznikizdroj.naszemiasto.pl/artykul/smiertelny-wypadek-na-dk-8,3718436,art,t,id,tm.html", "title": "\u015amiertelny wypadek na DK-8"}, {"link": "http://nowaruda.naszemiasto.pl/artykul/wielka-przebudowa-centrum-klodzka-nie-dojdzie-do-skutku,3849084,art,t,id,tm.html", "title": "Wielka przebudowa centrum K\u0142odzka nie dojdzie do skutku?"}, {"link": "http://nowaruda.naszemiasto.pl/artykul/czy-strazak-z-klodzka-zostanie-strazakiem-roku,3702976,art,t,id,tm.html", "title": "Czy stra\u017cak z K\u0142odzka zostanie Stra\u017cakiem Roku?"}, {"link": "http://bystrzycaklodzka.naszemiasto.pl/artykul/remont-rynku-w-radkowie,3849422,art,t,id,tm.html", "title": "Remont rynku w Radkowie"}, {"link": "http://polanicazdroj.naszemiasto.pl/artykul/potracenie-dwojki-dzieci-na-przejsciu-dla-pieszych-sprawca,3862755,art,t,id,tm.html", "title": "Potr\u0105cenie dw\u00f3jki dzieci na przej\u015bciu dla pieszych. Sprawca uciek\u0142 z miejsca zdarzenia"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.2, 51.4]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://stronieslaskie.naszemiasto.pl/artykul/pogoda-na-dolnym-slasku-na-srode-25-stycznia-bedzie-padac,3993508,art,t,id,tm.html", "title": "Pogoda na Dolnym \u015al\u0105sku na \u015brod\u0119 25 stycznia - b\u0119dzie pada\u0107 \u015bnieg"}, {"link": "http://polkowice.naszemiasto.pl/artykul/strefa-pod-lubinem-powstanie-przy-wspolpracy-z-polska,3992327,artgal,t,id,tm.html", "title": "Strefa pod Lubinem. Powstanie przy wsp\u00f3\u0142pracy z Polsk\u0105 Miedzi\u0105? "}, {"link": "http://chojnow.naszemiasto.pl/artykul/panorama-legnicka-od-wtorku-w-kioskach,3984910,art,t,id,tm.html", "title": "Panorama Legnicka od wtorku w kioskach"}, {"link": "http://gora.naszemiasto.pl/artykul/kasjer-ze-stacji-lotos-w-lubinie-sfingowal-napad,3963626,art,t,id,tm.html", "title": "Kasjer ze stacji Lotos w Lubinie sfingowa\u0142 napad!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [19.95, 50.05]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://bielawa.naszemiasto.pl/artykul/wyjatkowy-koncert-w-wok,3914200,art,t,id,tm.html", "title": "Wyj\u0105tkowy koncert w WOK!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.533333333333335, 49.983333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://swidnica.naszemiasto.pl/artykul/polmetek-kadencji-pani-prezydent-chwali-sie-osiagnieciami,3943780,art,t,id,tm.html", "title": "P\u00f3\u0142metek kadencji. Pani prezydent chwali si\u0119 osi\u0105gni\u0119ciami"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.35, 51.266666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/w-olesnicy-juz-po-raz-25-gra-wielka-orkiestra-swiatecznej,3983118,artgal,t,id,tm.html", "title": "W Ole\u015bnicy ju\u017c po raz 25. gra Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy"}, {"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/nagrodzono-laureatow-konkursu-mlodzi-o-hiv,3959864,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nagrodzono laureat\u00f3w konkursu M\u0142odzi o HIV"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.066666666666666, 51.6]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chojnow.naszemiasto.pl/artykul/andrzej-duda-w-glogowskiej-hucie-i-w-polkowicach,3989186,art,t,id,tm.html", "title": "Andrzej Duda w g\u0142ogowskiej hucie i w Polkowicach  "}, {"link": "http://chocianow.naszemiasto.pl/artykul/chronie-zycie-przed-rakiem-konkurs,3988620,art,t,id,tm.html", "title": "Chroni\u0119 \u017bycie przed Rakiem - konkurs"}, {"link": "http://polkowice.naszemiasto.pl/artykul/zapis-sejsmografow-z-wstrzasu-w-kopalni-rudna-zdjecia,3935730,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zapis sejsmograf\u00f3w z wstrz\u0105su w kopalni Rudna (ZDJ\u0118CIA)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.816666666666666, 50.8]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://karpacz.naszemiasto.pl/artykul/kowary-biblioteka-dla-podroznika-czyli-ciekawe-spotkania-i,3992387,art,t,id,tm.html", "title": "Kowary. Biblioteka dla podr\u00f3\u017cnika, czyli ciekawe spotkania i zdj\u0119cia "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.683333333333334, 50.833333333333336]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szklarskaporeba.naszemiasto.pl/artykul/elektryczne-autobusy-a-nie-tunel-polacza-podgorzyn-z,3992313,art,t,id,tm.html", "title": "Elektryczne autobusy, a nie tunel, po\u0142\u0105cz\u0105 Podg\u00f3rzyn z czeskim Szpindlerowym M\u0142ynem"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.033333333333335, 51.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/gdzie-mozna-wyslac-dziecko-na-polkolonie,3987832,art,t,id,tm.html", "title": "Gdzie mo\u017cna wys\u0142a\u0107 dziecko na p\u00f3\u0142kolonie?"}, {"link": "http://kowary.naszemiasto.pl/artykul/lara-fabian-jednak-nie-zaspiewa-w-polsce-koncerty-zostaly,3954098,artgal,t,id,tm.html", "title": "Lara Fabian jednak nie za\u015bpiewa w Polsce. Koncerty zosta\u0142y odwo\u0142ane [INFORMACJE]"}, {"link": "http://twardogora.naszemiasto.pl/artykul/festiwalowy-sezon-2017-r-znamy-pierwszy-pelny-line-up-co,3935460,artgal,t,id,tm.html", "title": "Festiwalowy sezon 2017 r. - znamy pierwszy pe\u0142ny line-up! Co s\u0105dzicie?"}, {"link": "http://gryfowslaski.naszemiasto.pl/artykul/zobaczcie-nowe-samochody-dla-policji-foty-z-przekazania,3986910,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zobaczcie nowe samochody dla policji (foty z przekazania)"}, {"link": "http://goerlitz.naszemiasto.pl/artykul/piosenka-roku-2016-to-welcome-to-the-show-adama-lamberta,3970226,artgal,t,id,tm.html", "title": "PIOSENKA ROKU 2016. To \"Welcome to the Show\" Adama Lamberta, zaraz potem \"Kr\u00f3lowa \u0142ez\" "}, {"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/zdobywanie-oels-juz-w-sobote-pod-zamkiem,3989594,art,t,id,tm.html", "title": "Zdobywanie Oels ju\u017c w sobot\u0119 pod zamkiem"}, {"link": "http://piechowice.naszemiasto.pl/artykul/praca-w-policji-na-dolnym-slasku-lista-miast,3980370,art,t,id,tm.html", "title": "Praca w policji na Dolnym \u015al\u0105sku - lista miast"}, {"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/jest-taka-inwestycja-pewniejsza-niz-inne,3977582,artgal,t,id,tm.html", "title": "Jest taka inwestycja pewniejsza ni\u017c inne\u2026 "}, {"link": "http://gora.naszemiasto.pl/artykul/kghm-spadli-z-winda-na-zelaznym-moscie-aktualizacja,3985694,art,t,id,tm.html", "title": "KGHM: Spadli z wind\u0105 na \u017belaznym Mo\u015bcie (AKTUALIZACJA)"}, {"link": "http://polanicazdroj.naszemiasto.pl/artykul/pamietajmy-na-drodze-nie-jestesmy-sami,3894133,art,t,id,tm.html", "title": "Pami\u0119tajmy: na drodze nie jeste\u015bmy sami"}, {"link": "http://obornikislaskie.naszemiasto.pl/artykul/sportowiec-roku-ostry-zdeklasuje-wszystkich-w-powiecie,3949448,art,t,id,tm.html", "title": "SPORTOWIEC ROKU \"Ostry\" zdeklasuje wszystkich w powiecie trzebnickim?"}, {"link": "http://pieszyce.naszemiasto.pl/artykul/dla-niewidomych-powstaje-encyklopedia-dla-niewidomych-i,3904032,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dla niewidomych: powstaje encyklopedia dla niewidomych i niedowidz\u0105cych"}, {"link": "http://pieszyce.naszemiasto.pl/artykul/do-ktorego-domu-w-hogwarcie-pasujesz-quiz-z-okazji-premiery,3891498,artgal,t,id,tm.html", "title": "Do kt\u00f3rego domu w Hogwarcie pasujesz? Quiz z okazji premiery nowego Harry'ego Pottera!"}, {"link": "http://szczawnozdroj.naszemiasto.pl/artykul/policjant-z-walbrzycha-bohaterem,3961758,art,t,id,tm.html", "title": "Policjant z  Wa\u0142brzycha - bohaterem!"}, {"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-autobusu-504-sa-ranne-osoby-galeria-zdjec,3634792,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wypadek autobusu 504. S\u0105 ranne osoby [GALERIA ZDJ\u0118\u0106]"}, {"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/wroclaw-holi-festival-2016-to-juz-dzis,3841289,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wroc\u0142aw Holi Festival 2016. To ju\u017c dzi\u015b"}, {"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/koncerty-we-wroclawiu-zima-2017-koncerty-bilety,3926228,artgal,t,id,tm.html", "title": "Koncerty we Wroc\u0142awiu. Zima 2017 [KONCERTY, BILETY]"}, {"link": "http://szklarskaporeba.naszemiasto.pl/artykul/praca-dla-jeleniogorzan-firma-nestle-szuka-pracownikow,3989148,art,t,id,tm.html", "title": "Praca dla jeleniog\u00f3rzan. Firma Nestle szuka pracownik\u00f3w. Pomo\u017ce w przeprowadzce"}, {"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/lider-za-silny-dla-uks-szach-mat-w-sycowie,3978882,artgal,t,id,tm.html", "title": "Lider za silny dla UKS Szach-Mat w Sycowie"}, {"link": "http://boguszowgorce.naszemiasto.pl/artykul/gornik-trans-eu-walbrzych-pokonal-u-siebie-70-63-wks-slask,3990865,artgal,t,id,tm.html", "title": "G\u00f3rnik Trans.eu Wa\u0142brzych pokona\u0142 u siebie 70:63 WKS \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw, lidera tabeli"}, {"link": "http://swidnica.naszemiasto.pl/artykul/odznaczenia-dla-zasluzonych-zdjecia,3837784,artgal,t,id,tm.html", "title": "Odznaczenia dla zas\u0142u\u017conych (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/jozef-van-wissem-zagra-w-starym-klasztorze-we-wroclawiu,3985588,art,t,id,tm.html", "title": "Jozef van Wissem zagra w Starym Klasztorze. We Wroc\u0142awiu wyst\u0105pi ulubiony kompozytor Jima Jarmuscha "}, {"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/3-majowka-2017-wroclaw-kto-zagra-koncerty-zespoly-ceny,3992143,artgal,t,id,tm.html", "title": "3-MAJ\u00d3WKA 2017 WROC\u0141AW. Kto zagra? Koncerty, zespo\u0142y, ceny bilet\u00f3w"}, {"link": "http://bielawa.naszemiasto.pl/artykul/sportowiec-2016-glosuj-na-osoby-z-powiatu-dzierzoniowskiego,3941315,art,t,id,tm.html", "title": "SPORTOWIEC 2016. G\u0142osuj na osoby z powiatu dzier\u017coniowskiego"}, {"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/wildlife-photographer-of-the-year-2016-oto-zwycieskie,3891586,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wildlife Photographer of The Year 2016. Oto zwyci\u0119skie zdj\u0119cia [GALERIA] "}, {"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/dzialacze-pis-na-tradycyjnym-oplatku-trzymajmy-sie-razem-i,3992492,artgal,t,id,tm.html", "title": "Dzia\u0142acze PiS na tradycyjnym op\u0142atku. \"Trzymajmy si\u0119 razem i zmieniajmy Polsk\u0119\""}, {"link": "http://strzelin.naszemiasto.pl/artykul/sportowiec-roku-kto-najlepszy-w-pow-strzelinskim,3955660,art,t,id,tm.html", "title": "SPORTOWIEC ROKU: Kto najlepszy w pow. strzeli\u0144skim?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.933333333333334, 51.28333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chojnow.naszemiasto.pl/artykul/21-latek-mial-przy-sobie-marihuane-i-metamfetamine-jest,3993048,art,t,id,tm.html", "title": "21-latek mia\u0142 przy sobie marihuan\u0119 i metamfetamin\u0119. Jest zatrzymany"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.633333333333333, 51.7]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://przemkow.naszemiasto.pl/artykul/zobaczcie-filmik-jak-powstaja-bombki-choinkowe,3951254,art,t,id,tm.html", "title": "Zobaczcie filmik, jak powstaj\u0105 bombki choinkowe!"}, {"link": "http://lwowekslaski.naszemiasto.pl/artykul/koperta-zycia-trzymane-w-lodowce-informacje-o-naszym-stanie,3920627,artgal,t,id,tm.html", "title": "\"Koperta \u017cycia\" - trzymane w lod\u00f3wce informacje o naszym stanie zdrowia mog\u0105 pom\u00f3c lekarzom"}, {"link": "http://swiebodzice.naszemiasto.pl/artykul/81-latka-nie-uwierzyla-wnuczkowi,3914192,art,t,id,tm.html", "title": "81-latka nie uwierzy\u0142a \"wnuczkowi\"!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.733333333333333, 50.78333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szklarskaporeba.naszemiasto.pl/artykul/panna-krysia-z-piosenki-mlynarskiego-wyrozniona-za-prace-w,3987410,artgal,t,id,tm.html", "title": "\u201ePanna Krysia\u201d z piosenki M\u0142ynarskiego wyr\u00f3\u017cniona za prac\u0119 w g\u00f3rach ZDJ\u0118CIA, FILM"}, {"link": "http://karpacz.naszemiasto.pl/artykul/radny-alarmuje-centrum-medyczne-karpacz-pokatnie-wynajmuje,3893567,art,t,id,tm.html", "title": "Radny alarmuje: Centrum Medyczne Karpacz pok\u0105tnie wynajmuje apartamenty"}, {"link": "http://kamiennagora.naszemiasto.pl/artykul/czeski-szpindlerowy-mlyn-zainwestuje-miliard-koron-zdjecia,3960554,artgal,t,id,tm.html", "title": "Czeski Szpindlerowy M\u0142yn zainwestuje miliard koron ZDJ\u0118CIA"}, {"link": "http://karpacz.naszemiasto.pl/artykul/wraca-moda-na-prawoslawne-swieta-w-karkonoszach-rosjanie-w,3976614,art,t,id,tm.html", "title": "Wraca moda na prawos\u0142awne \u015bwi\u0119ta w Karkonoszach. Rosjanie w Karpaczu i Szklarskiej Por\u0119bie"}, {"link": "http://karpacz.naszemiasto.pl/artykul/warunki-narciarskie-w-karkonoszach-gdzie-mozna-pojezdzic-w,3987900,art,t,id,tm.html", "title": "Warunki narciarskie w Karkonoszach. Gdzie mo\u017cna poje\u017adzi\u0107 w Karpaczu i Szklarskiej Por\u0119bie?"}, {"link": "http://karpacz.naszemiasto.pl/artykul/psy-nie-wejda-na-wszystkie-szlaki-w-karkonoskim-parku,3984618,art,t,id,tm.html", "title": "Psy nie wejd\u0105 na wszystkie szlaki w Karkonoskim Parku Narodowym"}, {"link": "http://kudowazdroj.naszemiasto.pl/artykul/gdzie-na-narty-w-karkonoszach-i-kotlinie-klodzkiej-aktualne,3952856,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gdzie na narty w Karkonoszach i Kotlinie K\u0142odzkiej? Aktualne informacje, ceny ZDJ\u0118CIA"}, {"link": "http://karpacz.naszemiasto.pl/artykul/karpacz-bez-unijnej-dotacji-na-budowe-deptaka-zdjecia,3948524,artgal,t,id,tm.html", "title": "Karpacz bez unijnej dotacji na budow\u0119 deptaka ZDJ\u0118CIA"}, {"link": "http://karpacz.naszemiasto.pl/artykul/pol-miliona-zlotych-dla-karkonoskiej-grupy-gopr,3980388,art,t,id,tm.html", "title": "P\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych dla karkonoskiej grupy GOPR"}, {"link": "http://karpacz.naszemiasto.pl/artykul/zatrzymal-rozbiorke-zabytkowych-pensjonatow-w-karpaczu,3851204,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zatrzyma\u0142 rozbi\u00f3rk\u0119 zabytkowych pensjonat\u00f3w w Karpaczu. Buldo\u017cery ju\u017c sta\u0142y na placu ZDJ\u0118CIA, FILM"}, {"link": "http://szklarskaporeba.naszemiasto.pl/artykul/bierutowice-musza-zniknac-z-mapy-karpacza-z-komunizmem,3865618,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bierutowice musz\u0105 znikn\u0105\u0107 z mapy Karpacza. Z komunizmem musz\u0105 si\u0119 te\u017c rozliczy\u0107 Piechowice"}, {"link": "http://jeleniagora.naszemiasto.pl/artykul/wypadek-w-karpaczu-policja-poszukuje-kierowcy-23-latka-ze,3801524,art,t,id,tm.html", "title": "Wypadek w Karpaczu. Policja poszukuje kierowcy, 23-latka ze \u015aci\u0119gien "}, {"link": "http://swieradowzdroj.naszemiasto.pl/artykul/w-koncu-bedzie-autobus-ze-szklarskiej-poreby-do-karpacza,3916615,art,t,id,tm.html", "title": "W ko\u0144cu b\u0119dzie autobus ze Szklarskiej Por\u0119by do Karpacza"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.333333333333332, 50.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://zgorzelec.naszemiasto.pl/artykul/kryminalni-z-grupy-nysa-na-tropie-narkotykow,3989832,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kryminalni z grupy Nysa na tropie narkotyk\u00f3w"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.583333333333334, 50.85]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szklarskaporeba.naszemiasto.pl/artykul/wiadukty-w-piechowicach-z-czasowym-pozwoleniem-na,3984186,art,t,id,tm.html", "title": "Wiadukty w Piechowicach z czasowym pozwoleniem na u\u017cytkowanie. Poci\u0105gi mog\u0105 je\u017adzi\u0107"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.2, 51.166666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://dlugoleka.naszemiasto.pl/artykul/kilka-tysiecy-zlotych-od-mieszkancow-dlugoleki-dla,3943946,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kilka tysi\u0119cy z\u0142otych od mieszka\u0144c\u00f3w D\u0142ugo\u0142\u0119ki dla Rwandyjczyk\u00f3w [ZDJ\u0118CIA]"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.3, 51.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://piensk.naszemiasto.pl/artykul/kamil-glazer-najskuteczniejszy-radny-na-dolnym-slasku,3934616,artgal,t,id,tm.html", "title": "Kamil Glazer - Najskuteczniejszy radny na Dolnym \u015al\u0105sku"}, {"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/najpierw-pomogl-wniesc-zakupy-potem-ukradl-portfel,3984610,art,t,id,tm.html", "title": "Najpierw pom\u00f3g\u0142 wnie\u015b\u0107 zakupy, potem ukrad\u0142 portfel "}, {"link": "http://goerlitz.naszemiasto.pl/artykul/dzieki-polsko-niemieckiej-umowie-uczniowie-zyskaja-nowy,3967228,art,t,id,tm.html", "title": "Dzi\u0119ki polsko-niemieckiej umowie uczniowie zyskaj\u0105 nowy sprz\u0119t. Ju\u017c zakupiono komputery"}, {"link": "http://gryfowslaski.naszemiasto.pl/artykul/luban-kamil-glazer-najskuteczniejszym-radnym-na-dolnym,3919319,art,t,id,tm.html", "title": "Luba\u0144: Kamil Glazer najskuteczniejszym radnym na Dolnym \u015al\u0105sku"}, {"link": "http://zgorzelec.naszemiasto.pl/artykul/najpierw-pomogl-jej-niesc-zakupy-a-potem-ukradl-portfel,3979410,art,t,id,tm.html", "title": "Najpierw pom\u00f3g\u0142 jej nie\u015b\u0107 zakupy, a potem ukrad\u0142 portfel!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.1, 50.916666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://bolkow.naszemiasto.pl/artykul/zaczynaja-budowe-obwodnicy-bolkowa-szybciej-z-jeleniej-gory,3951396,art,t,id,tm.html", "title": "Zaczynaj\u0105 budow\u0119 obwodnicy Bolkowa. Szybciej z Jeleniej G\u00f3ry do Wroc\u0142awia"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [23.833333333333332, 53.68333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://boguszowgorce.naszemiasto.pl/artykul/22-rocznica-otwarcia-sztolni-walimskich,3991813,art,t,id,tm.html", "title": "22 rocznica otwarcia Sztolni Walimskich"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.0, 52.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://boleslawiec.naszemiasto.pl/artykul/nowa-gazeta-wojewodzka-czeka-juz-w-kioskach,3933346,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowa Gazeta Wojew\u00f3dzka czeka ju\u017c w kioskach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.55, 51.11666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/nowi-szefowie-w-olesnickiej-komendzie-policji,3953324,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowi szefowie w ole\u015bnickiej komendzie policji"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.716666666666665, 51.3]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/sycow-uplynal-termin-platnosci-za-odpady-komunalne,3707126,art,t,id,tm.html", "title": "Syc\u00f3w: Up\u0142yn\u0105\u0142 termin p\u0142atno\u015bci za odpady komunalne"}, {"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/sycow-jakie-niebezpieczenstwa-czyhaja-w-odpadach,3690289,artgal,t,id,tm.html", "title": "Syc\u00f3w: Jakie niebezpiecze\u0144stwa czyhaj\u0105 w odpadach"}, {"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/s8-zablokowana-na-wysokosci-dzialoszy,3992834,art,t,id,tm.html", "title": "S8 zablokowana na wysoko\u015bci Dzia\u0142oszy"}, {"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/nowa-gazeta-sycowska-co-srode-w-twoim-domu,3986438,art,t,id,tm.html", "title": "Nowa \u201eGazeta Sycowska\u201d co \u015brod\u0119 w Twoim domu"}, {"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/tomasz-lulkowski-ponownie-prezesem-kola-pzw-sycow,3983332,artgal,t,id,tm.html", "title": "Tomasz Lulkowski ponownie prezesem ko\u0142a PZW Syc\u00f3w"}, {"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/sycow-nie-zyje-henryk-salek-wieloletni-mysliwy-kola-hejnal,3990066,artgal,t,id,tm.html", "title": "Syc\u00f3w: Nie \u017cyje Henryk Sa\u0142ek, wieloletni my\u015bliwy ko\u0142a Hejna\u0142"}, {"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/koza-wielka-niebezpiecznie-na-przejezdzie-kolejowym,3945092,artgal,t,id,tm.html", "title": "Koza Wielka: Niebezpiecznie na przeje\u017adzie kolejowym"}, {"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/na-facebooku-pojawil-sie-fan-page-referendum-powiatowe,3639174,art,t,id,tm.html", "title": "Na Facebooku pojawi\u0139\u0082 si\u00c4\u0099 fan page Referendum Powiatowe - Ole\u0139\u009bnica"}, {"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/sycow-zbiorka-odpadow-zielonych,3732412,artgal,t,id,tm.html", "title": "Syc\u00f3w: Zbi\u00f3rka odpad\u00f3w zielonych"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [15.216666666666667, 51.28333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://swieradowzdroj.naszemiasto.pl/artykul/wegliniec-gimnazjalisci-upili-sie-w-szkole-interweniowala,3957452,art,t,id,tm.html", "title": "W\u0119gliniec: Gimnazjali\u015bci upili si\u0119 w szkole. Interweniowa\u0142a policja - AKTUALIZACJA"}, {"link": "http://gryfowslaski.naszemiasto.pl/artykul/ostatnia-w-tym-roku-gazeta-wojewodzka-juz-dostepna-w,3963134,art,t,id,tm.html", "title": "Ostatnia w tym roku Gazeta Wojew\u00f3dzka ju\u017c dost\u0119pna w kioskach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.183333333333334, 52.45]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://goerlitz.naszemiasto.pl/artykul/kolejny-desperat-grozil-w-mirsku-wysadzeniem-butli-z-gazem,3977548,art,t,id,tm.html", "title": "Kolejny desperat grozi\u0142 w Mirsku wysadzeniem butli z gazem"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.35, 50.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/nowe-chodniki-w-gminie-strzegom,3823287,artgal,t,id,tm.html", "title": "Nowe chodniki w gminie Strzegom"}, {"link": "http://swiebodzice.naszemiasto.pl/artykul/juz-w-niedziele-zagra-wosp-zobacz-co-przygotowano-w-naszych,3980768,art,t,id,tm.html", "title": "Ju\u017c w niedziel\u0119 zagra WO\u015aP. Zobacz, co przygotowano w naszych miastach"}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/studniowka-lo-w-strzegomiu-zobacz-zdjecia-z-balu-maturzystow,3990787,artgal,t,id,tm.html", "title": "Studni\u00f3wka LO w Strzegomiu. Zobacz zdj\u0119cia z balu maturzyst\u00f3w "}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/strzegom-piotr-galicki-nowym-komendantem-policji,3726949,artgal,t,id,tm.html", "title": "Strzegom: Piotr Galicki nowym komendantem policji"}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/wieczerza-wigilijna-w-centrum-aktywnosci-spolecznej-zdjecia,3956512,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wieczerza Wigilijna w Centrum Aktywno\u015bci Spo\u0142ecznej  (ZDJ\u0118CIA)"}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/remonty-drog-w-strzegomiu,3806194,artgal,t,id,tm.html", "title": "Remonty dr\u00f3g w Strzegomiu "}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/strzegom-miasto-zyska-nowe-oblicze,3837456,art,t,id,tm.html", "title": "Strzegom: Miasto zyska nowe oblicze"}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/trwaja-konsultacje-dotyczace-budzetu-obywatelskiego-2017,3804052,art,t,id,tm.html", "title": "Trwaj\u0105 konsultacje dotycz\u0105ce bud\u017cetu obywatelskiego 2017"}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/burmistrz-strzegomia-z-absolutorium,3779122,art,t,id,tm.html", "title": "Burmistrz Strzegomia z absolutorium"}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/jest-slisko-kolejna-kolizja-w-granicznej,3958318,art,t,id,tm.html", "title": "Jest \u015blisko! Kolejna kolizja w Granicznej"}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/student-z-meksyku-uczyl-strzegomian-angielskiego,3963908,artgal,t,id,tm.html", "title": "Student z Meksyku uczy\u0142 strzegomian angielskiego"}, {"link": "http://strzegom.naszemiasto.pl/artykul/strzegom-czy-burmistrz-dostanie-absolutorium,3772214,art,t,id,tm.html", "title": "Strzegom: Czy burmistrz dostanie absolutorium?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.933333333333334, 51.416666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://sycow.naszemiasto.pl/artykul/komendant-fron-mam-nadzieje-zostac-w-olesnicy-na-dluzej,3971044,art,t,id,tm.html", "title": "Komendant Fro\u0144: Mam nadziej\u0119 zosta\u0107 w Ole\u015bnicy na d\u0142u\u017cej"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.583333333333332, 50.88333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://swidnica.naszemiasto.pl/artykul/wosp-w-swidnicy-mamy-bardzo-gorace-serca-zebralismy-ponad,3983490,artgal,t,id,tm.html", "title": "WO\u015aP w \u015awidnicy. Mamy bardzo gor\u0105ce serca! Zebrali\u015bmy ponad 130 tysi\u0119cy z\u0142otych! (ZDJ\u0118CIA)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [20.883333333333333, 50.266666666666666]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://szklarskaporeba.naszemiasto.pl/artykul/pis-zbojkotowalo-odsloniecie-tablicy-upamietniajacej-ofiary,3916785,artgal,t,id,tm.html", "title": "PiS zbojkotowa\u0142o ods\u0142oni\u0119cie tablicy upami\u0119tniaj\u0105cej ofiary katastrofy smole\u0144skiej"}, {"link": "http://glogow.naszemiasto.pl/artykul/zderzenie-na-zjezdzie-z-ronda,3960380,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zderzenie na zje\u017adzie z ronda"}, {"link": "http://klodzko.naszemiasto.pl/artykul/klodzko-potezna-awaria-pradu,3952814,art,t,id,tm.html", "title": "K\u0142odzko: Pot\u0119\u017cna awaria pr\u0105du"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.933333333333334, 54.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/12-osob-rannych-w-zderzeniu-tramwajow-zdjecia-film,3663394,artgal,t,id,tm.html", "title": "12 os\u00f3b rannych w zderzeniu tramwaj\u00f3w (ZDJ\u0118CIA, FILM)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.983333333333334, 50.13333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kowary.naszemiasto.pl/artykul/mieszkancy-sciegien-maja-duzy-klopot-z-malym-ogonkiem-film,3951848,artgal,t,id,tm.html", "title": "Mieszka\u0139\u0084cy \u0139\u009aciegien maj\u00c4\u0085 du\u0139\u017ay k\u0139\u0082opot z ma\u0139\u0082ym ogonkiem FILM"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.65, 52.2]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://lubin.naszemiasto.pl/artykul/proces-mordercy-z-legnicy-kiedy-zapadanie-wyrok,3989048,art,t,id,tm.html", "title": "Proces mordercy z Legnicy. Kiedy zapadanie wyrok?"}, {"link": "http://lwowekslaski.naszemiasto.pl/artykul/jeleniogorski-komornik-stracil-5-mln-zlotych-oszczednosci,3975148,art,t,id,tm.html", "title": "Jeleniog\u00f3rski komornik straci\u0142 5 mln z\u0142otych oszcz\u0119dno\u015bci. Niesamowita historia o ludzkiej naiwno\u015bci"}, {"link": "http://jawor.naszemiasto.pl/artykul/morderstwa-w-legnicy-kiedy-zapadnie-wyrok-w-glosnym-procesie,3991273,art,t,id,tm.html", "title": "Morderstwa w Legnicy - kiedy zapadnie wyrok w g\u0142o\u015bnym procesie?"}, {"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/bifk-zaprasza-na-koncert-karnawalowy,3988070,art,t,id,tm.html", "title": "BiFK zaprasza na koncert karnawa\u0142owy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [22.7, 50.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://walbrzych.naszemiasto.pl/artykul/oskarzony-o-zabojstwo-uniknal-kary,3978746,art,t,id,tm.html", "title": "Oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo unikn\u0105\u0142 kary"}, {"link": "http://olesnica.naszemiasto.pl/artykul/olesniczanie-na-konwencji-dolnoslaskiego-ruchu-samorzadowego,3980932,art,t,id,tm.html", "title": "Ole\u015bniczanie na konwencji Dolno\u015bl\u0105skiego Ruchu Samorz\u0105dowego"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.2, 51.06666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/przyznal-sie-do-zabojstwa-jest-w-areszcie,3992033,art,t,id,tm.html", "title": "Przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa. Jest w areszcie "}, {"link": "http://jawor.naszemiasto.pl/artykul/kuznia-cup-2017-puchar-zostaje-w-jaworze,3985306,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ku\u017ania CUP 2017 - puchar zostaje w Jaworze!"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.283333333333335, 51.53333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://bierutow.naszemiasto.pl/artykul/zniszczenia-w-powiecie-i-opoznienia-pociagow-na-liniach,3937642,artgal,t,id,tm.html", "title": "Zniszczenia w powiecie i op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w na liniach Bukowina Sycowska - Twardog\u00f3ra Sycowska "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.5, 50.9]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://wroclaw.naszemiasto.pl/artykul/na-moscie-grunwaldzkim-zderzyly-sie-dwa-auta-i-tramwaj,3701536,artgal,t,id,tm.html", "title": "Na mo\u015bcie Grunwaldzkim zderzy\u0142y si\u0119 dwa auta i tramwaj"}, {"link": "http://swiebodzice.naszemiasto.pl/artykul/wigilia-w-sercu-z-rzecznikiem-praw-dziecka-zdjecia,3957198,artgal,t,id,tm.html", "title": "Wigilia w Sercu. Z Rzecznikiem Praw Dziecka (ZDJ\u0118CIA)"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [14.95, 50.9]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://bogatynia.naszemiasto.pl/artykul/bogatynia-juz-dzis-jarmark-bozonarodzeniowy-na-rzecz,3956130,artgal,t,id,tm.html", "title": "Bogatynia: Ju\u017c dzi\u015b Jarmark Bo\u017conarodzeniowy na rzecz leczenia Natalii. Pomo\u017cecie?"}, {"link": "http://goerlitz.naszemiasto.pl/artykul/morsy-ze-zgorzelca-i-bogatyni-w-swoim-zywiole-zdjecia,3984954,artgal,t,id,tm.html", "title": "Morsy ze Zgorzelca i Bogatyni w swoim \u0139\u017aywiole - zdj\u00c4\u0099cia"}, {"link": "http://bogatynia.naszemiasto.pl/artykul/bogatynia-100-lat-pani-boguslawy-bielickiej,3978254,art,t,id,tm.html", "title": "Bogatynia: 100 lat pani Bogus\u0142awy Bielickiej!"}, {"link": "http://gryfowslaski.naszemiasto.pl/artykul/najnowsza-gazeta-wojewodzka-dostepna-juz-w-kioskach,3992970,art,t,id,tm.html", "title": "Najnowsza Gazeta Wojew\u00f3dzka dost\u0119pna ju\u017c w kioskach"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.633333333333333, 54.36666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://kamiennagora.naszemiasto.pl/artykul/guns-n-roses-w-polsce-historyczny-koncert-w-czerwcu-2017-r,3940411,artgal,t,id,tm.html", "title": "Guns n' Roses w Polsce! Historyczny koncert w czerwcu 2017 r."}]}}]}