{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.916666666666668, 52.983333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/ojciec-eustachy-rakoczy-wreczyl-podarunek-burmistrzowi,3973112,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ojciec Eustachy Rakoczy wr\u0119czy\u0142 podarunek burmistrzowi Chodzie\u017cy [FOTO]"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/rocznica-wyzwolenia-chodziezy-przydz-23-stycznia-pod-pomnik,3984318,art,t,id,tm.html", "title": "Rocznica wyzwolenia Chodzie\u017cy: Przyd\u017a 23 stycznia pod pomnik!"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/rewitalizacja-w-chodziezy-trwa-urzadzanie-centrum-animacji,3971618,art,t,id,tm.html", "title": "Rewitalizacja w Chodzie\u017cy: Trwa urz\u0105dzanie Centrum Animacji przy ul. Jagiello\u0144skiej"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/mzgm-chodziez-zakonczyl-termomodernizacje-dachow-w,3967166,artgal,t,id,tm.html", "title": "MZGM Chodzie\u017c zako\u0144czy\u0142 termomodernizacje dach\u00f3w w budynkach mieszkalnych"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/urzad-miejski-w-chodziezy-zdobyl-dofinansowanie-na,3948082,art,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105d Miejski w Chodzie\u017cy zdoby\u0142 dofinansowanie na organizacj\u0119 partnerskiej rocznicy"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/urzad-miejski-w-chodziezy-oglosil-konkurs-na-najpiekniejsza,3957046,art,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105d Miejski w Chodzie\u017cy og\u0142osi\u0142 konkurs na najpi\u0119kniejsz\u0105 dekoracj\u0119 \u015bwi\u0105teczn\u0105"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/rewitalizacja-w-chodziezy-nie-tylko-inwestycje-ale-tez,3954054,art,t,id,tm.html", "title": "Rewitalizacja w Chodzie\u017cy: Nie tylko inwestycje, ale te\u017c integracja ludzi"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.083333333333332, 52.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/urzad-gminy-w-margoninie-odbedzie-sie-posiedzenie-rady,3991514,art,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105d Gminy w Margoninie. Odb\u0119dzie si\u0119 posiedzenie Rady"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.916666666666668, 52.416666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/burmistrz-chodziezy-na-noworocznym-spotkaniu-u-marszalka,3976362,art,t,id,tm.html", "title": "Burmistrz Chodzie\u017cy na noworocznym spotkaniu u marsza\u0142ka"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/burmistrz-chodziezy-podpisze-umowe-o-dofinansowanie-do,3964250,art,t,id,tm.html", "title": "Burmistrz Chodzie\u017cy podpisze umow\u0119 o dofinansowanie do transportowego projektu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.116666666666667, 53.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/97-rocznica-wkroczenia-wojsk-polskich-do-szamocina-jak,3980576,art,t,id,tm.html", "title": "97 rocznica wkroczenia Wojsk Polskich do Szamocina. Jak uczci j\u0105 miasto?"}]}}]}