{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.916666666666668, 52.983333333333334]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/ojciec-eustachy-rakoczy-wreczyl-podarunek-burmistrzowi,3973112,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ojciec Eustachy Rakoczy wr\u0119czy\u0142 podarunek burmistrzowi Chodzie\u017cy [FOTO]"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/urzad-miejski-w-chodziezy-oglosil-konkurs-na-najpiekniejsza,3957046,art,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105d Miejski w Chodzie\u017cy og\u0142osi\u0142 konkurs na najpi\u0119kniejsz\u0105 dekoracj\u0119 \u015bwi\u0105teczn\u0105"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/urzad-miejski-w-chodziezy-zdobyl-dofinansowanie-na,3948082,art,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105d Miejski w Chodzie\u017cy zdoby\u0142 dofinansowanie na organizacj\u0119 partnerskiej rocznicy"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/rocznica-wyzwolenia-chodziezy-przydz-23-stycznia-pod-pomnik,3984318,art,t,id,tm.html", "title": "Rocznica wyzwolenia Chodzie\u017cy: Przyd\u017a 23 stycznia pod pomnik!"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/rewitalizacja-w-chodziezy-trwa-urzadzanie-centrum-animacji,3971618,art,t,id,tm.html", "title": "Rewitalizacja w Chodzie\u017cy: Trwa urz\u0105dzanie Centrum Animacji przy ul. Jagiello\u0144skiej"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/mzgm-chodziez-zakonczyl-termomodernizacje-dachow-w,3967166,artgal,t,id,tm.html", "title": "MZGM Chodzie\u017c zako\u0144czy\u0142 termomodernizacje dach\u00f3w w budynkach mieszkalnych"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/rewitalizacja-w-chodziezy-nie-tylko-inwestycje-ale-tez,3954054,art,t,id,tm.html", "title": "Rewitalizacja w Chodzie\u017cy: Nie tylko inwestycje, ale te\u017c integracja ludzi"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.083333333333332, 52.96666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/urzad-gminy-w-margoninie-odbedzie-sie-posiedzenie-rady,3991514,art,t,id,tm.html", "title": "Urz\u0105d Gminy w Margoninie. Odb\u0119dzie si\u0119 posiedzenie Rady"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.916666666666668, 52.416666666666664]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/burmistrz-chodziezy-na-noworocznym-spotkaniu-u-marszalka,3976362,art,t,id,tm.html", "title": "Burmistrz Chodzie\u017cy na noworocznym spotkaniu u marsza\u0142ka"}, {"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/burmistrz-chodziezy-podpisze-umowe-o-dofinansowanie-do,3964250,art,t,id,tm.html", "title": "Burmistrz Chodzie\u017cy podpisze umow\u0119 o dofinansowanie do transportowego projektu"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.116666666666667, 53.03333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://chodziez.naszemiasto.pl/artykul/97-rocznica-wkroczenia-wojsk-polskich-do-szamocina-jak,3980576,art,t,id,tm.html", "title": "97 rocznica wkroczenia Wojsk Polskich do Szamocina. Jak uczci j\u0105 miasto?"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.816666666666666, 52.56666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-powstaje-mapa-zagrozen-bezpieczenstwa-wspoltworzyc,3647663,art,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Powstaje mapa zagro\u017ce\u0144 bezpiecze\u0144stwa. Wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107 b\u0119d\u0105 j\u0105 mieszka\u0144cy"}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.6, 52.53333333333333]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-budzet-obywatelski-znamy-zwycieskie-projekty,3896668,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Bud\u017cet Obywatelski - znamy zwyci\u0119skie projekty "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/deklaracje-smieciowe-z-urbisu-do-nowego-referatu-w-urzedzie,3647745,art,t,id,tm.html", "title": "Deklaracje \u015bmieciowe z Urbisu do nowego referatu w Urz\u0119dzie Miasta. Ma by\u0107 lepsza kontrola. "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/radny-pomowil-prezydenta-i-urzednikow-tomasz-budasz-czyta,3636191,art,t,id,tm.html", "title": "Radny pom\u00f3wi\u0142 prezydenta i urz\u0119dnik\u00f3w? Tomasz Budasz czyta o\u015bwiadczenie.  "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-miejska-rada-seniorow-zaprasza-na-dyzury,3752923,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Miejska Rada Senior\u00f3w zaprasza na dy\u017cury "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/ambasador-tajwanu-z-wizyta-w-gnieznie-szansa-na-nowe,3689841,artgal,t,id,tm.html", "title": "Ambasador Tajwanu z wizyt\u0105 w Gnie\u017anie. Szansa na nowe miejsca pracy. "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/wiemy-co-miasto-wybuduje-w-miejscu-barakow-przy-ul-cymsa,3635539,art,t,id,tm.html", "title": "Wiemy co miasto wybuduje w miejscu barak\u00f3w przy ul. Cymsa"}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-odpracowywanie-czynszu-ile-osob-skorzystalo-z,3834929,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: odpracowywanie czynszu. Ile os\u00f3b skorzysta\u0142o z programu? "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-straz-miejska-ukarala-za-zasmiecanie-miasta,3863248,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: Stra\u017c Miejska ukara\u0142a za za\u015bmiecanie miasta "}, {"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/gniezno-posiedzenie-inauguracyjne-rady-seniorow,3682930,artgal,t,id,tm.html", "title": "Gniezno: posiedzenie inauguracyjne Rady Senior\u00f3w  "}]}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [17.933333333333334, 54.46666666666667]}, "type": "Feature", "properties": {"news": [{"link": "http://gniezno.naszemiasto.pl/artykul/mpk-zmiany-w-rozkladzie-jazdy-od-1-lutego-a-co-z-linia-nr-13,3635415,artgal,t,id,tm.html", "title": "MPK: Zmiany w rozk\u0142adzie jazdy od 1 lutego. A co z lini\u0105 nr 13?"}]}}]}